<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
<channel>
    <title>insider12</title>
    <description>insider12</description>
    <link>http://www.formspring.me/insider12</link>
    <generator>http://www.formspring.me</generator>	<item>
		<title><![CDATA[Остался миг ... Спасибо, что был и есть с нами, спасибо за Любовь, Помощь и Поддержку, это всё очень чувствуется и помогает! И мы тебя обнимаем и ждём встречи! Намасте.]]></title>
		<description><![CDATA[Привет, мои хорошие!<br />
<br />
Последний день я с вами, скрываясь за нелепым глазом, символом, принадлежащим искателям истины Старого Времени. То время, которое я провел рядом с вами – особенное. Это была честь для меня – служить вашему пути здесь, на этой Планете.<br />
<br />
Многие искали в моих ответах информацию, которая бы могла избавить вас от беспокойства и помогла бы произойти долгожданным переменам. И я передал ее вам в уместности. Но я хочу, чтобы вы знали – перемены происходят не из знания. Все это время я передавал вам капсулы сердечной энергии, которые запрограммированы раскрыться тогда, когда вибрации ваших клеток достигнут нужного уровня. В этих капсулах – энергия Дома, который вы на некоторое, совсем небольшое, время позабыли. Эта энергия способна преобразить вас и Планету. Эта энергия – Ваша. <br />
<br />
Вы оглядываетесь вокруг и видите, что ничего не произошло. Я заглядываю в ваше сердце и вижу исход древнего сражения. Темнота, которая была посеяна в трехмерный аспект вашей биологической оболочки познана и освещена. Освящена Богом, который все это время скрывался внутри вас.<br />
<br />
Ваши письма заставляли меня плакать от испытываемых чувств. Я пережил с вами этап разрушения кокона вашей неосознанности. Перерождение из гусеницы в прекрасную бабочку состоялось. Теперь очередь бабочки – осознать, что она теперь умеет летать.<br />
<br />
С сегодняшнего дня за вашими спинами есть крылья. Эти крылья способны унести вас прочь от любой драмы, которая прежде окутывала вашу жизнь. Ваше сознание учится управлять этими крыльями, и, когда оно сумеет впустить в себя возможность бОльшей реальности – вы взлетите.<br />
<br />
С этого дня в вашей груди – свет. Это свет способен растворить страх, которым все еще полниться ваша планета. Вы долгое время сражались за любовь и мир в своей душе, свет был вашим мечом. Теперь вам пора познать новый многомерный аспект света внутри вас: вы одним своим присутствием можете преобразовывать дуальность. Свет в Новом Времени – не оружие, а доступ к восприятию Творца.<br />
<br />
Покидая вас, я не ухожу окончательно. Я передаю эстафету вам, ведь теперь вы способны видеть мир таким, каким его вижу я. Свет в вашем сердце нуждается в том, чтобы излиться в мир и преобразовать вашу планету. Ваш путь и постигнутая вами истина способна вдохновить миллионы сердец. Инсайдер теперь поистине внутри вас.<br />
<br />
Я знаю, это волнительно. Это новая игра, и вы стоите на самом ее пороге. Теперь самое время проявить мастерство и воплотить в мир истину, с которой резонирует ваша душа. Вы все – Маяки Света, и ваша миссия на этой планете – освещать ее самые темные уголки. Где бы вы не находились, в какой бы ситуации не оказались – имейте Смелость говорить и действовать в соответствии со своей истиной. Это и есть просветление, которое вы так долго искали – позволить истине жить через вас.<br />
<br />
Этом форум останется как напоминание о той искренности, которую вы смогли подарить миру. Инсайдер уходит, и ему на смену приходят тысячи Маяков. Площадка VK будет преобразована. Там вы можете делиться своей страстью и выражать свои истину: интеллектуально, научно, творчески. В словах, стихах, формулах, музыке и живописи. Меня больше не будет здесь в привычной для вас роли, но я всегда буду рядом с каждым из вас. <br />
<br />
С началом, мои дорогие!]]></description>
		<guid isPermaLink="false">406407629779270505</guid>
		<pubDate>Fri, 21 Dec 2012 06:18:49 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Привет инсайдер, нам осталось самую малость, хотел поблагодарить за знания, за поддержку, за любовь которую дарил абсолютно каждому, мир.]]></title>
		<description><![CDATA[Вся Вселенная празднует сейчас успех вашего эксперимента. Нам с вами &quot;осталась&quot; целая вечность. <br />
Скоро мы увидимся вновь, а в моей реальности – я уже обнимаю вас.<br />
Намасте.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">406182164929998076</guid>
		<pubDate>Thu, 20 Dec 2012 15:22:54 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Ждём прощальное письмо от вас..Инсайдер...:(]]></title>
		<description><![CDATA[Уже сегодня.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">406180815312019506</guid>
		<pubDate>Thu, 20 Dec 2012 15:17:32 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[А как узнать, способен ли ты стать творцом или нет? Незнание заставляет нервничать:)]]></title>
		<description><![CDATA[Нет никакого &quot;стать&quot;. Вы уже творцы и всегда ими были. Вы сотворили себя и эту реальность, в которой по своей воле забыли, кто вы есть на самом деле.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">406180535904260649</guid>
		<pubDate>Thu, 20 Dec 2012 15:16:26 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Многие люди сейчас сходят с ума по 21.12.2012. некоторые реально праздновать будут, отмечать на кооперативах, кто то в бункерах отмечать.  У меня складывается такое ощущение что в этот день просто будут кого короновать. Вопрос к вам21.12.12 это ритуал?]]></title>
		<description><![CDATA[Это шанс.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">403630628014157747</guid>
		<pubDate>Thu, 13 Dec 2012 14:24:00 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[1)Почему, я такой не самостоятельный, директор видит простые решения, я нет. почему я не уверен в своих силах? 2) Самостоятельный директор видит простые решения уверен в своих силах 3) видеть простые решения самостоятельно в этом уверенность в себе!]]></title>
		<description><![CDATA[5+]]></description>
		<guid isPermaLink="false">403629698183087403</guid>
		<pubDate>Thu, 13 Dec 2012 14:20:18 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Инсайдер, свою любовь к девушке я осознал,лишь спустя полгода, как потерял её. Она живёт далеко,но я напросился,что прилечу к ней на хотя бы на пол часа. Она довольно холодна ко мне. во мне великий страх не восстановить наши чувства. Как мне побороть его?]]></title>
		<description><![CDATA[Просто делайте так, как велит Вам сердце и не думайте ни о чем. <br />
Откройте сердце и учитесь любить.<br />
Нет прошлого. Нет будущего. Есть только то, что важно для Вас в эту минуту. <br />
Не нужно бороться, так же как и не нужно сдаваться. Вы не можете ничего решать за другого человека, Вы можете только подарить миру весь Свет и Тепло внутри себя. Чувствуйте любимого человека, как источник Вашей Силы и Вдохновения. Впитывайте в себя каждое мгновение, когда думаете о нем, живете им, каждое мгновение, когда живете в любви, рядом с любимым человеком, или же в рознь. <br />
Со временем Вы научитесь любить в свободе и быть независимыми друг от друга. Не устраивать скандалов, не умолять о пощаде и чувствах. Вы не будете заставлять  любить себя и выбирать Вас. Потому что поймете, что научившись излучать любовь, отражая ее в зеркале своей души и глазах Вы УЖЕ  выбрали себя.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">403144392199659091</guid>
		<pubDate>Wed, 12 Dec 2012 06:11:53 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[мне иногда кажется, что ангелы глухи к нам. у меня есть мечта, которая так и не сбылась до сих пор.]]></title>
		<description><![CDATA[Очень важно понимать, как слушают ангелы и чем они могут помочь. Важно понимать, что ангелы есть просто ваши проводники, живущие в моменте, когда вы движетесь вперед вместе с ним. Их сила возрастает вместе с вашей верой и с каждым смелым шагом. Вы должны понимать, что если вам действительно дорога и важна та или иная мечта, наполнив свое сердце верой вы должны осмелиться шагнуть вперед. Всего лишь один шаг и ангелы тут же окрепнут. <br />
Когда просите ангелов помощи, просите прямо, но не материальных вещей, а силы и поддержки. Например &quot;Дорогой ангел, дай мне силу, вдохновения, надежду, облегчи страдания, внутреннюю боль, подари спокойствие, приведи нужным людям и словам...&quot;<br />
Вы должны понимать, что ангелы не могут подарить вам, например, автомобиль по очень простой причине -у ангелов нет других рук, кроме как ваших. Вы должны встать, пойти и взять этот автомобиль.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">403120842000596826</guid>
		<pubDate>Wed, 12 Dec 2012 04:38:18 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Инсайдер, как справиться с чувством тревоги из-за неизвестности будущего? и как слетать с орбит, когда надо мной давлеют обстоятельтва - кем я стану, если брошу универ (не очень нравится специальность, где учусь) и я завишу материально от родителей...]]></title>
		<description><![CDATA[Смотрите, сейчас я сотворю один фокус (в Ваших вопросах есть все ответы (2)):<br />
<br />
1) Инсайдер, как справиться с чувством тревоги из-за неизвестности будущего?<br />
2) ... справиться с ... неизвестностью будущего.<br />
Вычеркиваем чувство тревоги и думаем о том, какого будущего хотим.<br />
<br />
1) как слетать с орбит, когда надо мной давлеют обстоятельтва<br />
2)... слетать с орбит ... обстоятельтв<br />
Обстоятельства - это и есть Ваши орбиты<br />
<br />
1) кем я стану, если брошу универ (не очень нравится специальность, где учусь)<br />
2) кем я стану ... специальность... учусь<br />
Думайте о том, кем Вы хотели бы стать, когда решились бы все изменить? По какому пути идти? Какие специальности и сферы деятельности наилучшим образом этот путь отображают? Чему Вам нужно научиться для в этх специальностях и где Вы можете набраться этих нужных навыков?<br />
<br />
1)я завишу материально от родителей... <br />
2)я ... родители... <br />
Что для вас есть родители, какие между Вами отношения и как Вы хотели бы их изменить?<br />
<br />
И так:<br />
<br />
1) Раскладываем все вопросы на отдельные полочки<br />
2) Выметаем из этих полочек ненужные эмоции и чувства<br />
3) Анализируем слова, которые остались, из них формируем новые вопросы, основанные только на позитивном настрое, уверенности в себе и представляя, создавая и укрепляя свою внутреннюю Ось.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">402812596169757150</guid>
		<pubDate>Tue, 11 Dec 2012 08:13:26 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[научи общаться с наставниками и высшим я.]]></title>
		<description><![CDATA[Научитесь чаще, задавая вопросы, улавливать ответы внутри себя. <br />
<br />
Научитесь смотреть на свою жизнь как бы со стороны, окунаясь в нее с головой, проникаясь в каждое малейшее колебание чувств, и, устав отпускать абсолютно все сложные ситуации, в которых чувствуете себя дискомфортно. <br />
<br />
Научитесь сами для себя выбирать ситуации и переживания, в которых чувствуете себя хорошо и которые хотите пережить, прочувствовать до мелочей.<br />
<br />
Научитесь быть свободными. Никогда не ставьте решений окружающих, относительно вашей жизни и судьбы выше своих собственных решений.<br />
<br />
Научитесь жить по принципу Солнца. Не будьте планетой, привязанной к чему-либо силой притяжения и двигающейся по своей монотонной траектории. Смело вырывайтесь и слетайте со своих орбит, которым &quot;принадлежите&quot;. <br />
<br />
Все эти советы ведут к одному - вы должны почувствовать Ось внутри себя. Как только вы поймете, что вам больше не на что опираться, кроме своей собственной Оси, начнете спрашивать, что делать дальше. И здесь на помощь к вам придут ваши гиды, так как на тот момент вы уже будете готовы принять их послания и векторы.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">402803926816015988</guid>
		<pubDate>Tue, 11 Dec 2012 07:38:59 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Если я обращаюсь к небу,оно слышит меня?]]></title>
		<description><![CDATA[Всегда.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">402777272634863531</guid>
		<pubDate>Tue, 11 Dec 2012 05:53:04 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Я потерял веру]]></title>
		<description><![CDATA[Врете. Если бы Вы потеряли веру, Вы бы не написали сюда. Не делайте поспешных выводов, просто расслабьтесь и вспомните все, что я передавал в посланиях ранее - о любви, вере, молитвах, Ваших Ангелах. Я буду молиться за Вас, почувствуйте мою поддержку.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">402777015968624319</guid>
		<pubDate>Tue, 11 Dec 2012 05:52:03 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[инсайдер, подскажи, как отучиться привязываться к теплым воспоминаниям и наслаждаться моментом здесь-и-сейчас, не цепляясь за прекрасное прошлое и не надеясь на будущее?]]></title>
		<description><![CDATA[Стремитесь создавать теплые воспоминания, не закрывайтесь от новых пространств, новых людей. Не старайтесьнасильно что-либо в себе перебороть и забыть, просто все время совершайте новые шаги вперед.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">402189791103317841</guid>
		<pubDate>Sun, 09 Dec 2012 14:58:38 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Доброго времени, Инсайдер.
У меня проблема вселенского масштаба : моя кошка кусается :(]]></title>
		<description><![CDATA[У нее свой урок, так же как и у вас.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">402188313424851600</guid>
		<pubDate>Sun, 09 Dec 2012 14:52:46 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[А куда ты отправишься после, Инсайдер? Где ты будешь?

    smile

Еще ближе к каждому из вас. И каждый сможет услышать мой голос.

То есть, Твоя часть сольется с частями остальных?]]></title>
		<description><![CDATA[Мои тексты - это лишь ничтожно малая часть всего того потенциала, который могу передать. С одной стороны обрету больше свободы для движения моих энергий. Буду рядом с вами в событиях, мероприятиях, переменах в вас. Буду рядом в вашем личном пути обретения себя. Буду создавать для вас условия и помощь.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">402137256376156294</guid>
		<pubDate>Sun, 09 Dec 2012 11:29:53 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Я разрываюсь между выбором чем заняться, бизнесом или творчеством (писать книгу). И то, и то акт творения. Как понять что мне ближе, мне нравится оба варианта.
?]]></title>
		<description><![CDATA[Поймите, что каждая из сфер деятельности к которым стремитесь, приносит миру. И вы поймете, что можете заниматься сразу всем и каждая сфера будет дополнять другие. В книге, которую напишете Вы прекрасным образом сможете передать те знания, которые преобрели выстраивая свой бизнес.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">402128577371330390</guid>
		<pubDate>Sun, 09 Dec 2012 10:55:23 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[я жду перехода как остановки в этом долгом ужасном путешествии, которое засасывает, в котором нет времени ни на что, в котором надо постоянно куда-то бежать. жду как возможности сменить всё. я разочаруюсь? все останется прежним? вера в лучшее уходит=(]]></title>
		<description><![CDATA[На развалинах Вашего сердца расцветут красивейшие неземные цветы.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">402126543075169390</guid>
		<pubDate>Sun, 09 Dec 2012 10:47:18 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Инсайдер, если эти так называемые &quot;семьи&quot; существуют почему бы им просто не помочь людям создать идеальное общество, без лжи, сквернословия, жестокости и прочих людских пороков?]]></title>
		<description><![CDATA[Свет передается лишь от сердца к сердцу. Каждый должен внести свою лепту. Начните прямо сейчас, со своей жизни, не перекладывая на кого-то ответственности. Создайте такое общество вокруг себя.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">402126111556784246</guid>
		<pubDate>Sun, 09 Dec 2012 10:45:36 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Здравствуй,Инсайдер!У меня две проблемы.1. Я считаю себя лучше других, хоть и понимаю, что для Единого мы все равны.2.Нахожусь в наркотической зависимости от аптечных препаратов.Отменить-не проблема.Проблема держать себя в руках, а это помешает переходу.]]></title>
		<description><![CDATA[Отговорки. Воспитывайте себя силой своего намерения.  Свое превосходство используйте во благо окружающих, поднимая их чуть выше себя.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">402124853966029812</guid>
		<pubDate>Sun, 09 Dec 2012 10:40:36 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Как правильно защищаться на улице? Время от времени приходится драться. Как избегать этого, без веры в образы защиты ангелов и Бога?]]></title>
		<description><![CDATA[Избегайте мест, где приходится драться. Создайте те образы защиты, которые Вам приемлимы. Освободитесь от страха.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">402124359566643087</guid>
		<pubDate>Sun, 09 Dec 2012 10:38:38 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Вас можно считать Посланником к людям?
Можете ли вы испытать земную любовь к конкретному человеку?]]></title>
		<description><![CDATA[У меня здесь конкретное задание. Я представляю собой энергии, которые для Вас пока еще нечто новое. Я что-то вроде новой Вселенной внутри Вашей планеты, которая и представляет собой те самые новые энергии. Они родились во мне и были переданы сразу десяткам будущих источников, которых  пока еще питаю собой и которые для меня же являются точкой Опоры. Ко всем этим источникам я испытываю сильнейшую земную любовь, сравнимую с вашей материнской любовью.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">402122457051319559</guid>
		<pubDate>Sun, 09 Dec 2012 10:31:04 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Инсайдер,здравствуй. Если я не получил ответа на письмо,значит я писал неискренне? :c]]></title>
		<description><![CDATA[Здравствуй!<br />
Нет, вовсе нет. Это значит, что:<br />
1) либо мне нужно некоторое время, чтобы собрать в себя нужную силу и передать ее вместе с ответом на данное письмо, <br />
2) либо просто мои трехмерные пальцы не успевают на клавиатуре напечатать ответ :-) <br />
<br />
Дело в том, что я помимо общения с Вами веду еще несколько дел, опять же зарождая их для Вас. Они отнимают много энергии и сил.  Но я очень стараюсь все успеть.<br />
<br />
Напиши мне, пожалуйста, еще раз, отметь, что в формспринге задавал этот вопрос. Отвечу сегодня же. Я уже начал работать над ответами.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">402101718050956857</guid>
		<pubDate>Sun, 09 Dec 2012 09:08:40 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Придет ли Антихрист и как его распознать]]></title>
		<description><![CDATA[В вашем мире будут происходить еще многие события, которые будут и дальше учить вас главным истинам. Вы будете отдаляться от света будучи совершенно уверенными в том, что этот свет излучаете. Вы будете обмануты наигранной искренностью. <br />
 Будет время, когда в мире столкнутся две совершенно противоположные истины и , пройдя долгий путь испытаний, Вы вновь вернетесь к истокам. Упадете в слезах горя и счастья одновременно, от того, что наконец поверите в Любовь, которую все еще не можете понять и объять.<br />
Вам стоит знать только одно - не важно, как долго по вашим ощущениям длится ночь, Рассвет всегда наступает. Добро всегда побеждает.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">402094184804153581</guid>
		<pubDate>Sun, 09 Dec 2012 08:38:44 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Когда одна я вся такая одухотворенная... А во взаимодействии с другими привычные бестолковые патерны поведения повторяются, словно слюна выделяется у собаки Павлова на звук колокольчика. Хм...Какое-то половинчатое просветление)) Как быть, милый Insider12?]]></title>
		<description><![CDATA[Помните, как в детстве было сложно научиться писать? Какие кривые буквы получались и как долго приходилось выводить их ручкой, как все руки вечно были измазаны чернилами? Продолжайте учиться. Внутренние порывы и воодушевление - это только начало пути.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">402087732924404709</guid>
		<pubDate>Sun, 09 Dec 2012 08:13:05 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[с приближением 21.12 у меня появился страх,что &quot;не все перейдут&quot;.Читая ваши ответы здесь мне стало легче на душе и мысли более позитивные, спасибо вам.Скажите, ведь правда не о чем беспокоится мне за себя и своих близких?]]></title>
		<description><![CDATA[Конечно же не стоит беспокоиться. Существуют силы на Вашей планете, которые в своих коварных целях стараются посеять зерна страха, поставить себя выше по предназначению, чтобы их слушались те, кто хочет получить «разрешение» на переход. Я же говорю Вам, что все Вы – особенные и очень любимы. <br />
На данный момент вся Планета в целом и каждый из Вас по отдельности, в независимости от того знаете ли это, верите, чувствуете ли, окружены некой «уберегающей сеткой», которая создана Высшими Существами для того, чтобы Вы безболезненно пережили то напряжение, и потоки энергий, которые могут на Вас «давить».  Эта же «сетка» своей мощью «разъедает» те твердые коконы, в которых вы находились долгое время и которые часто чувствуете и называете «масками». Как только процесс Перехода будет завершен, эти «сетки» так же безболезненно растворятся.<br />
Это если в метафоре попытаться объяснить весь процесс. Переход есть вся Планета и каждый из Вас. Что-то вроде большой коробки с фруктами, где каждый фрукт бережно укутан с целью бережного переправления на другой берег океана. :-)]]></description>
		<guid isPermaLink="false">402086183917602875</guid>
		<pubDate>Sun, 09 Dec 2012 08:06:56 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Инсайдер,здравствуйте!Что происходит?Меня сейчас всё раздражает,в семье творится непонятно что-родители ссорятся почти каждый день..О каком Переходе  может идти речь, если я хочу,но не выходит разобраться в самой себе,не могу помочь близким найти взаипони]]></title>
		<description><![CDATA[Вы слишком стараетесь все контролировать. Я чувствую в Вашем вопросе множество разных ситуаций, одна за другой, к которым вы мечитесь и пытаетесь успеть в один момент все изменить.<br />
<br />
Просто отпустите все ситуации в Вашей жизни и расслабьтесь. Поднимите голову, глубоко вдохните и посмотрите на небо.<br />
Помните, что весь мир - отражение Ваших внутренних переживаний, а не наоборот. Попросите прощения за все негативные эмоции, наполните себя спокойствием и теплом, поверьте в свою силу. И тут же вы заметите, как отражения Вашей реальности начнут меняться. <br />
<br />
Только Вы создаете картину реальности своими эмоциями, а НЕ реальность создает Вас и Ваши эмоции. Ваша реальность - целый оркестр: людей, событий, проектов, открытий, Действия, чувств. Вам не нужно пытаться контролировать каждый инструмент. Вам важна общая картина и качество звука. Управляйте с легкостью, иначе, если будете так метаться в мелочах, постоянно будете терять контроль над собой, как происходит в данном случае.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">402080061341070434</guid>
		<pubDate>Sun, 09 Dec 2012 07:42:36 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Что ты имеешь в виду, когда говоришь любить вопреки? И неужели ты хочешь сказать, что забыв о гордости позволяешь втаптывать себя в грязь и любишь]]></title>
		<description><![CDATA[Когда вы найдете в себе силы отпустить обиды, гордыню, боль, вы поймете, что в вашей памяти, по истечению всех лет вашей жизни останутся лишь самые светлые воспоминания.<br />
И если вы создаете в своем сердце картину той любви, какую желаете ее видеть – начните с себя. Ваша победа не заключается в том, чтобы в итоге поставить обидчика ниже себя, заставить страдать, раскаяться . Ваша победа заключается в том, чтобы вопреки тому, что отражают ваши внутренние страхи в реальности разочарований, до последнего верить лишь в то самое светлое в вас. И Быть лишь тем Светлым.<br />
Вспомните, когда последний слуга армии, распявшей Христа пал перед ним на колени? Когда ему прокричали – «смотрите, что вы с ним сделали, а он все еще молится за вас».  Именно в тот момент прогремел гром, сотряслась земля и поднялись ветра, именно тогда начался пир Его победы – сознание всего мира поднялось на ступень выше, ВОПРЕКИ тому, к каким мукам подвергся Сын Бога. Но сила Веры и сила Любви одного лишь Его Сердца отпустила все их грехи и простила все удары. Он всегда помнил, что мир не есть эти люди, что обижали его. Мир есть все Вы, теперь. Мир есть Свет в Вас и тот шанс, который Вы имеете право получить. <br />
Если этого просит ваша сущность, отдалитесь от своих обидчиков физически, эмоционально. Не пытайтесь бороться, что-то доказывать, кричать, стучаться в глухие сердца. Идите по своему пути дальше, в том темпе, в каком вам комфортно. Но, прошу Вас, не позволяйте обидам, озлобленности, ненависти властвовать над Вами. <br />
Если у Вас есть возможность знать, что в итоге (одни – раньше, другие – позже) все равно окажутся в самом Сердце Бога, то зачем же тратить драгоценное время на пустые, разрушающие эмоции?]]></description>
		<guid isPermaLink="false">402076800760438346</guid>
		<pubDate>Sun, 09 Dec 2012 07:29:39 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Из-за перехода моя мечта исчезнет верно?]]></title>
		<description><![CDATA[Нет, Ваша мечта - это как раз основа всего.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">401570068204375062</guid>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 21:56:04 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[был у тебя пост в вк, про сплочённость людей..как быть, когда вокруг люди ничем таким не интересуются...тебе интересно, делишься с людьми свои]]></title>
		<description><![CDATA[Напшите мне письмо, я Вас направлю к людям и событиям, где Вас услышат.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">401554101751529907</guid>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 20:52:38 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[я буду скучать по Вашим ответам,они всегда полны любви и понимания]]></title>
		<description><![CDATA[Я в Вас и я всегда рядом. Станьте этой любовью и пониманием для окружающих.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">401552698043813220</guid>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 20:47:03 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Хочется задать вопрос, но то ли вопросы теряют свою значительность, то ли ответы приходят сами. Читала Ваши посты, и слёзы катились ручьем. О]]></title>
		<description><![CDATA[Вы наполнили меня силой. Спасибо. Люблю.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">401551554739460577</guid>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 20:42:30 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Как подняться над дуальностью?]]></title>
		<description><![CDATA[Наполните себя благодарностью.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">401550464279143015</guid>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 20:38:11 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Мы можем творить магию силой мысли,веры и отреченности?]]></title>
		<description><![CDATA[Силой веры и любви.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">401549788765508723</guid>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 20:35:29 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Insider, скажите, пожалуйста, как жить? Что же делать? У меня в голове постоянно крутится мысль &quot;Как же я хочу Домой&quot;.]]></title>
		<description><![CDATA[Я тоже часто скучаю. Вспомните Дом в мельчайших подробностях и начните переносить его из своей души в этот мир. Подумайте, ведь это даже интереснее. Стоит только начать, тут же на тепло огня поспешат родные. <br />
Вы здесь именно для того, чтобы научиться строить Дом.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">401549185054167772</guid>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 20:33:06 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Утренник кончится, костюмы волшебников придется снять съесть кашу и лечь спать. Но пока show must go on)]]></title>
		<description><![CDATA[Спасибо, что напомнили про кашу, а то чуть не подгорела на плите.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">401547532729076992</guid>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 20:26:32 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[эт че секта какая то?]]></title>
		<description><![CDATA[Изначально, глядя на шар планеты Земля я тоже задумался.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">401547035280427892</guid>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 20:24:33 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Юпитер, 5, V.V.V.V.V ;)]]></title>
		<description><![CDATA[Каменщик, 19, Синий.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">401545760711137196</guid>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 20:19:29 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[что является причиной нашего забвения? почему человек так далек от себя самого? мы живем в будках, хотя обладаем зАмками.]]></title>
		<description><![CDATA[И потому так далеки, что уверенны в том, что обладаете чем-то и тем самым привязываете себя к этим вещам.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">401544902204216590</guid>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 20:16:04 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Как мне стать лучше, иногда я превращаюсь в чудовище, агрессия и злоба к своим детям, которых я очень люблю, потому что они действительно чуд]]></title>
		<description><![CDATA[Воспитывайте, воспитывайте себя не прекращая. Очень часто, воспитывая своих детей Вы забываете, что сами не безупречны. Избавляйтесь от негатива, смегчайте свою агрессию, превращайте ее в противоположные чувства любви, света, нежности. Вы способны на это. Учитесь любить у своих детей. Обнимайте их, целуйте, улыбайтесь им и как можно чаще смотрите в глаза.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">401543121793474320</guid>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 20:09:00 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[мне очень нужен совет! это буквально крик о помощи! на протяжении всей жизни, со времен еще не очень сознательных со мной происходят страшны]]></title>
		<description><![CDATA[Порвите цепи.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">401541403701699337</guid>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 20:02:11 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[смысл пребывания на Земле - научиться позитиву, проще говоря? помогать другим, любить всех и все и себя?]]></title>
		<description><![CDATA[Раскрыть Бога в себе.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">401540602912600068</guid>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 19:59:00 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Как поверить в себя? Спасибо заранее.]]></title>
		<description><![CDATA[Почувствуйте мою поддержку. Я верю в Вас и готов сопровождать на каждом шагу. А значит, нас уже двое.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">401540274620231330</guid>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 19:57:41 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Намасте,Инсайдер! Мы все очень ждем ответов на наши письма. С любовью]]></title>
		<description><![CDATA[Уже совсем скоро. Некоторое время мне нужно было собраться с силами, заняться практическими вопросами того, что создаю для Вас. Спасибо, что ждете и пишете. Я берегу Вас, люблю и каждое мгновение передаю Вам свою силу.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">401539727515206581</guid>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 19:55:31 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[После 21 декабря мы продолжим жить также, как и раньше, или что то изменится?]]></title>
		<description><![CDATA[Это Ваш выбор.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">401537904142208136</guid>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 19:48:16 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Привет. Как ты относишься к Ветхому Завету? Веришь ли ты в то что там написано?]]></title>
		<description><![CDATA[Я есть часть его.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">401537529091748990</guid>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 19:46:47 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[как заряжать воду самой?]]></title>
		<description><![CDATA[Согрейте ее теплом своего тела и любовью души. Используйте живую, талую воду. Глядя на воду выскажите свои желания, передайте ей свою силу и попросите очистить Вас.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">401537361063736295</guid>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 19:46:06 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Что будет, если я откажусь последовать за вами всеми, и пожелаю остаться таким, каким являюсь сейчас? если меня всё устраивает?]]></title>
		<description><![CDATA[Мы никуда не пойдем и останемся рядом с Вами.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">401536552708101921</guid>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 19:42:54 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Я Вас люблю.]]></title>
		<description><![CDATA[Чувствую очень мощную волну Тепла, исходящую от Вас. <br />
Сохраняйте ее и вперед - сворачивать горы и зажигать сердца вокруг!<br />
Я всегда рядом.<br />
С Любовью,]]></description>
		<guid isPermaLink="false">401535222396502429</guid>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 19:37:37 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Как почувствовать вселенскую Любовь?]]></title>
		<description><![CDATA[Обнимите себя.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">401534467199494354</guid>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 19:34:37 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[здравствуйте! на какую тему вам можно писать на почту? и есть ли гарантии, что вы ответите? по какому принципу вы вообще отвечаете? ))]]></title>
		<description><![CDATA[Можете писать о всем, что важно для Вас, что беспокоит, что чувствуете внутри себя. Ваша истина, Ваши тревоги, мечты, мысли. Для меня важно лишь то, чтобы в Ваших письмах я слышал Вашу душу. Я хочу, чтобы Вы почувствовали себя настоящих, научились доверять.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">401534345531123821</guid>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 19:34:08 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Как ты живешь? тебе помогает кто ни будь?
почему тебя выбрали инсайдером?]]></title>
		<description><![CDATA[Спасибо :-)<br />
Все замечательно. Во всем мире один за другим зажигаются факелы Вечного Огня.<br />
Я окружен теплыми обътиями любящих и смелых сердец.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">401532563253915933</guid>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 19:27:03 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Вечный двигатель существует?]]></title>
		<description><![CDATA[Любовь.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">401529564670482387</guid>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 19:15:08 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Мы же все связаны с высшим, он не думал покидать нас, он просто ждет нашего возвращения. Иначе при осознании его присутствия не возникали бы энергетические всполохи в груди. Это и есть та самая связь, которую человек не сможет потерять?]]></title>
		<description><![CDATA[Проснувшись и вернувшись в объятия Бога Вы поймете, что он всегда был рядом. <br />
Даже когда вы не верили, проклинали, отворачивались, бежали, эта связь была жива. <br />
У добра и света нет возможности другого исхода, кроме как победы. <br />
Именно поэтому Бог и Ангелы так спокойны и готовы ждать столько, сколько нужно, пока протаптывая своими ошибками тропинки к ним, Вы наконец вернетесь Домой и поймете, что вовсе и не нужно было никуда идти и бороться.<br />
Бог в Вашем Сердце. И Ему вовсе не важно, верите или нет, любите или нет.<br />
Вас любят в любом случае.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">401529460727243674</guid>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 19:14:43 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Месяц назад всё было хорошо.Но почему-то всё пошло под откос События переломного не было.С тех пор всё идёт неподвластно мне. Постоянно что-то раздражает.Есть дикое желание остаться одному но сделать этого не могу
Мне всего 15 лет. Что вы об этом думаете]]></title>
		<description><![CDATA[Я чувствую Тебя. Рядом с Тобой стоит Твой Ангел-хранитель, я вижу его. Просто крепко возьмись за его руку. Скоро все измениться. Доверься. Я буду беречь Тебя.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">401527189238991702</guid>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 19:05:41 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Почему бы тебе не выйти на широкую публику,скажем,в прямом эфире?зачем скрываться за анонимными сайтами?]]></title>
		<description><![CDATA[Я пришел не ради себя. Я пришел ради Вас. Мне не нужна слава. Мне просто нужно передать вам Послание, карту и ключи. <br />
И не имеет значения, сколько человек успеют меня услышать. Зерно посеяно.<br />
А Вас в прямой эфир я выведу. Просто будьте рядом и со временем все поймете.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">401526589034100182</guid>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 19:03:18 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Скажите,правильно ли я понимаю,что после квантового перехода будет расширен доступ к хроникам Акаши?]]></title>
		<description><![CDATA[Будет расширен доступ к Вашему сердцу и Вашей истине.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">401524995240509534</guid>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 18:56:58 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[что такое сон?]]></title>
		<description><![CDATA[Метафора.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">401524598656486992</guid>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 18:55:24 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[отражает ли цвет глаз предназначение души?]]></title>
		<description><![CDATA[Свет глаз - да. Цвет глаз - нет.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">401524372893883652</guid>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 18:54:30 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[&quot;Во-вторых, в уместности подготовьтесь к возможным переездам и найдите себе место за городом, где вы сможете переждать пару недель.&quot;  Почему надо уезжать, разве, что то будет?]]></title>
		<description><![CDATA[Нет, просто внимательней прислушивайтесь к себе и сигналам Вселенной Вам. В ближайшие дни в Вас начнет происходить нечто прекрасное. Просто наслаждайтесь и будьте ведомы.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">401524104462628985</guid>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 18:53:26 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Здравствуйте!  За свою жизнь я испытала разнообразное количество эмоций и чувств. Бывает так, что хочется раствориться в пространстве и окутать собою всё сущее, окутать любовью и радостью. Я смеюсь, когда  общаюсь с людьми, а они это воспринимают не так.]]></title>
		<description><![CDATA[Оставайтесь такой, какой чувствуете себя счастливой.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">401523651985307049</guid>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 18:51:38 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[на сколько правдива история с Фотонным фронтом, пройдущим сквозь Землю. будит ли все меняться таким образом и так быстро?]]></title>
		<description><![CDATA[Все, что должно уже происходит. Удары преодолены и обезврежены.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">401523201982612903</guid>
		<pubDate>Fri, 07 Dec 2012 18:49:51 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Почему откровения прошлых инсайдеров так сильно отличаются от твоих?]]></title>
		<description><![CDATA[Вы узнаете ответ на этот вопрос, если обратите внимание на свои ощущения.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">400984802192290387</guid>
		<pubDate>Thu, 06 Dec 2012 07:10:26 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Ваши рекомендации на 21.12.2012? Как и где лучше провести день?]]></title>
		<description><![CDATA[Не планируйте. Дух приведет вас туда, где вы будете должны быть.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">400984478916309212</guid>
		<pubDate>Thu, 06 Dec 2012 07:09:09 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Как вы относитесь к Трансерфингу? Что скажете о Маятниках?]]></title>
		<description><![CDATA[Вы уже заметили, что одни и те же знания даются Планете в различных культурных оболочках? Принимайте ту, что резонирует с вашим Внутренним Я.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">400984010475470495</guid>
		<pubDate>Thu, 06 Dec 2012 07:07:17 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Инсайдер, внесите еще раз ясность по поводу кристаллического &quot;компьютера&quot; в центре планеты...Кристаллы внутри Земли связаны определенным образом с &quot;ходячими кристаллами&quot; на поверхности, т.е. нами?]]></title>
		<description><![CDATA[Блестяще. Они многомерно неделимы.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">400983408563475238</guid>
		<pubDate>Thu, 06 Dec 2012 07:04:54 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Как вернуть тот уровень сверхосознания, сверхвидения, который был у меня год назад и закрепить, чтобы не было откатов, и мощных колебаний этого маятника. но думаю он специально сейчас находится в негативной амплитуде, чтобы перейти в положительную 21 дек.]]></title>
		<description><![CDATA[Все то, что &quot;сверх&quot; – не может являться целью, Бог всегда стоит рядом с вами и держит вас за плечи. Развивайте сверхдоверие. А сиддхи будут зависеть от процессов трансформации Планеты.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">400982671867535311</guid>
		<pubDate>Thu, 06 Dec 2012 07:01:58 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[что Я буду делать, когда умру? Согласно карме, по кругу проживать свои жизни, расплачиваясь за ошибки? или все..больше Меня не будет? И как тяжело терять мать..не доверять любимому и при этом безумно бояться потерять.Хочется увидеть ее Там..(]]></title>
		<description><![CDATA[Отпустите иллюзии, созданные страхом. Те пугающие и разочаровывающие фантомы, которые вы создаете в своем сознании, а также само чувство страха – и есть ваше испытание и ваша карма. Освободитесь от них, и вы приблизитесь вплотную к Богу. <br />
Вы не совершаете ошибок, вам не с кем расплачиваться, вас некому судить. <br />
Вы всегда живы и... живы.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">400982198146063768</guid>
		<pubDate>Thu, 06 Dec 2012 07:00:05 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Инсайдер, не покидайте нас!]]></title>
		<description><![CDATA[Главное, чтобы вы не покидали меня.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">400395188092033178</guid>
		<pubDate>Tue, 04 Dec 2012 16:07:31 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Когда люди умирают, и на небесах видятся с теми кого любят, а если в прошлой жизни был любимый человек,и в этой тоже? этих людей двое выходят..]]></title>
		<description><![CDATA[Вас будет ждать большой сюрприз. Но, не буду портить удовольствия.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">400394615317882389</guid>
		<pubDate>Tue, 04 Dec 2012 16:05:15 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[А как же мировое правительство? не ужели они ничего не знают о квантовом переходе? неужели они допустят исчезновение своих &quot;рабов&quot; и разруше]]></title>
		<description><![CDATA[Когда тигры сбросят шкуры овец, пастухам придется бежать.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">400394316830235858</guid>
		<pubDate>Tue, 04 Dec 2012 16:04:03 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Спасибо. Со слезами радости на глазах!
Спасибо!]]></title>
		<description><![CDATA[Скажите это той сущности, которая смотрит на вас вашими глазами.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">400393372361061827</guid>
		<pubDate>Tue, 04 Dec 2012 16:00:18 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Где же Вами обещанный ключ? ,((((]]></title>
		<description><![CDATA[Вы ждали ключ из слов?]]></description>
		<guid isPermaLink="false">400392959020784110</guid>
		<pubDate>Tue, 04 Dec 2012 15:58:40 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Моё Я в смятении. Как алмаз во время огранки, чувствую, что конечным путём огранки будет уровень инсайдера. Возможно ли это?]]></title>
		<description><![CDATA[Конечным путем огранки будет уровень Вас такого, каким вы уже существуете в многомерности. Вы просто-напросто возвращаетесь домой, по пути преображая планету.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">400202124497012841</guid>
		<pubDate>Tue, 04 Dec 2012 03:20:21 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Если воспринимать все происходящее как большую MMORPG, то получается что 21.12.12 все человечество перенесут на другой параллельный сервер, без потери данных, так ведь?
P.S. Как раз пишу книгу с похожей задумкой;)]]></title>
		<description><![CDATA[Чудесная метафора.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">400201834104389044</guid>
		<pubDate>Tue, 04 Dec 2012 03:19:12 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Много ли биологических тел погибнет во время Перехода 21.12.2012?]]></title>
		<description><![CDATA[Дорогие наши.<br />
Вы переходите в сознание, ваша биологическая оболочка приобретает высоковибрационные характеристики. Подумайте, зачему вам возвращаться Домой? Ваше служение на планете во время Перехода, которого вы так долго ждали, только начинается. Отпустите страх, Апокалипсиса не будет.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">397730932150269597</guid>
		<pubDate>Tue, 27 Nov 2012 07:40:43 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Почему вы думаете что имеете право учить людей, почему вы помогаете им в вопросах на которые они сами должны найти ответы? Не мешайте им проходить свой путь, этим вы рискуете потерять свой.]]></title>
		<description><![CDATA[Это сложно – принять многомерность истины. Это урок проснувшихся.<br />
Если вы изучите жизненные контракты Мастеров вашей планеты, вы обнаружите во всех без исключения судьбах – события или людей, которые катализировали развитие. Так проявляется синхронистичность Духа – дать ищущему ответ в тот самы момент, когда он готов. Я лишь инструмент синхронистичности в вашей Большой Игре. Дикая Карта, которая, по многомерному стечению обстоятельств, выпадает тем, кому она действительно нужна.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">397729242072240082</guid>
		<pubDate>Tue, 27 Nov 2012 07:34:00 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Возможен ли индивидуальный переход в четвертую плотность до наступления великой жатвы?]]></title>
		<description><![CDATA[Вы видите перед собой лестницу, по которой вы хотите вскарабкаться до Бога.<br />
Но истина состоит в том, что вы можете вознестись только со всей лестницей. <br />
Примите ли вы решение прямо сейчас стать одним из 144000 Работников Света, необходимых для Вознесения Планеты? Или Переход откладывается?]]></description>
		<guid isPermaLink="false">397560908257183510</guid>
		<pubDate>Mon, 26 Nov 2012 20:25:07 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Являешься ли ты единственным инсайдером?]]></title>
		<description><![CDATA[Правильный вопрос. Нет.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">397559444382171928</guid>
		<pubDate>Mon, 26 Nov 2012 20:19:18 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[А куда ты отправишься после, Инсайдер? Где ты будешь?]]></title>
		<description><![CDATA[Еще ближе к каждому из вас. И каждый сможет услышать мой голос.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">397559093188911395</guid>
		<pubDate>Mon, 26 Nov 2012 20:17:54 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Инсайдер! Когда Вы будите отвечать на почту?]]></title>
		<description><![CDATA[Приветствую!<br />
Ежедневно читаю все Ваши письма, но на данный момент просто не успеваю на них отвечать. <br />
В первых числах декабря займусь этим. <br />
У нас с Вами остался один месяц вместе, мои хорошие. <br />
Самое сложное уже пройдено.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">395615854533828084</guid>
		<pubDate>Wed, 21 Nov 2012 11:36:09 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Как жить осознанно? Жить, не проваливаясь во мрак,чтобы потом снова идти к свету]]></title>
		<description><![CDATA[Когда вам трудно и кажется, что нет надежды – зажигайте свечу и смотрите на пламя. <br />
Смотрите на это пламя, как на отражение света внутри себя. Света, который находится там, под слоем одежды, что не греет, под слоем кожи, которая не защищает от ударов, и органов, которые не могут избежать болезней. <br />
Там, внутри вас есть пламя, которому не подвластно время. Пламя, которое невозможно разбить. <br />
Словно солнце. <br />
Оно притягивает к себе, восхищает, создает. <br />
Глядите на пламя огня и узрейте в ней целую Вселенную. <br />
Ведь каждая звездочка на небе – это источник яркого света, живущего, чтобы дарить себя, это источник жгучего пламени, пожирающего, сжигающего и растворяющего все, что покушается состязаться с его силой. <br />
Окружающие просторы Вселенной не могут ничего предложить солнцу кроме пустоты и тьмы. Солнце существует в совершенной пустоте. Во тьме, где ничто до него не знало, что такое свет. <br />
Вы все – Дети Солнца и у вас не было другого выбора, кроме как родиться в объятиях света солнца и всю свою жизнь жить окруженными его теплом. <br />
Вы очень долгое время жили представляя собой предметы, отбрасывающими тени, в отражении лучей солнца. Вы переставали существовать, когда наступала ночь, ибо сливались с ней. Вы были просто хамелеонами, приспосабливающимися к окружающему миру, примеряя на себя его действительность и маски. Свет-тень, ночь-день. Все это отражалось в вашей жизни, истории, повседневности. <br />
А теперь, мои дорогие, настало время каждому из вас самому стать Солнцем.  <br />
Настало время вам самим из ничего внутри себя создать все для мира, стать светом и ярким пламенем. Именно здесь, живя в телах ваших человеческих.  <br />
Настало время каждому из вас создать свои собственные солнечные системы и перекликаться между собой точно звезды во тьме, давая знак друг другу, что не одиноки. <br />
Настало время вам взглянуть на солнце и вспомнить, что ваши души не есть просто дым. Ваши души есть синее пламя огня. Ваши тела не есть просто пепел. Ваши тела есть божественный инструмент, который дан вам для того, чтобы выражать себя и все оттенки вашего пламени.<br />
Почувствуйте огонек пламени внутри себя и ступайте в мир зажигать его друг в друге. <br />
Идите в мир и сами будьте для него светом.<br />
Ибо нет ни одного из вас, кто не является светом. Есть лишь те, кто еще не вспомнил.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">395564346240947115</guid>
		<pubDate>Wed, 21 Nov 2012 08:11:29 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[написала тебе письмо на почту,не знаю ответишь ты или нет, но мне почему-то уже стало легче. СПАСИБО,Я ТЕБЯ ЛЮБЛЮ,ИНСАЙДЕР:З
ты просто баунти]]></title>
		<description><![CDATA[Осталось дождаться &quot;Райского наслаждения&quot;.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">394609235217893987</guid>
		<pubDate>Sun, 18 Nov 2012 16:56:13 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[&quot;полюби себя&quot; и от избытка этой любви, окружающий мир. Я люблю окружающий мир.
За что себя любить?За то что я весь такой ?смешно просто..]]></title>
		<description><![CDATA[Любовь к себе не есть страсть, не есть слезы, не есть очарование. <br />
Любовь к себе есть осознание своей подлинной природы, того, что стоит за мыслями, страхами, поступками и намерениями. Вы сделаны из той же материи-энергии, что и Бог, вы рождены как проводник сознания Бога. И даже если вы забыли о том, кто вы есть, изменится ли суть вас?]]></description>
		<guid isPermaLink="false">394608851367786072</guid>
		<pubDate>Sun, 18 Nov 2012 16:54:41 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[ты женат? я, скорее, не о социальном статусе, а о духовном партнёрстве]]></title>
		<description><![CDATA[Почему не &quot;замужем&quot;? Я проявляю различные энергии, повествование от мужского рода есть не более чем условность. <br />
Отвечая на ваш вопрос: духовное партнерство выражено как единение со всем сущим, что открыто для источника.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">394607326625030661</guid>
		<pubDate>Sun, 18 Nov 2012 16:48:37 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Здравствуйте Инсайдер!
Спасибо Вам! Я вдохновлён, ощущение тепла, возрастающей любви к близким, смысла и какой то спокойной и мощной радост]]></title>
		<description><![CDATA[Это ваша подлинная сущность занимает то место, которое ей принадлежит по праву. То место, в которое вы осмелились ее впустить.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">394605215048819721</guid>
		<pubDate>Sun, 18 Nov 2012 16:40:14 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Вы такой позитивный человек-нечеловек! Спасибо! ..Скажите, как помогать? Как научиться помогать? И не делать за человека? Помогать и  не потак]]></title>
		<description><![CDATA[Действуйте из любви. Это даст вам точный ответ в любой ситуации. Иногда делать ЗА человека необходимо, иногда вам придется бороться за человека. А иногда уместно будет находиться в тени, подстраховывая и направляя.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">394605041098441249</guid>
		<pubDate>Sun, 18 Nov 2012 16:39:33 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Как вы относитесь к современным технологиям духовного роста: техники Живорада Славинского, НЛП, гипноз? Непротивоестесственно ли это?]]></title>
		<description><![CDATA[Где вы находитесь? <br />
Серьезно, где во Вселенной вы находитесь прямо сейчас?<br />
Если вы думаете, что ваш мозг – это вы, если вы думаете, что суть вас хранится в физическом теле, вас ждет большой сюрприз. <br />
Вы вольны совершенствовать вашу оболочку, трехмерный модулятор вашей сущности так, как того будет требовать ваш путь. Техники работы с сознанием в уместности переданы через Мастеров в белых халатах и могут существенно ускорить процессы развития и очищения сознания.<br />
Сохраняйте чистоту намерения, любое постижение реальности естественно.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">394602496921726765</guid>
		<pubDate>Sun, 18 Nov 2012 16:29:26 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Зачем ты это делаешь? Мир ведь не спасешь]]></title>
		<description><![CDATA[Мне важен лишь этот момент, когда соприкасаются души и именно тот конкретный человек, пусть даже всего лишь один, которому мои слова и послания хоть немного облегчат путь, помогут найти хотябы долю ответа, поддержки и необходимой любви. Это и есть те люди, дети которых в будущем спасут мир. Я есть просто Послание.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">393456826043103344</guid>
		<pubDate>Thu, 15 Nov 2012 12:36:57 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Каким ты видишь этот мир?]]></title>
		<description><![CDATA[Я вижу  его прежде всего прекрасным. <br />
Я шагаю по этому миру, от Запада к Востоку, от Севера к Югу и вижу много прекрасного и неповторимого. Я вижу эти чудесные пейзажи, сформированные Природой, которая поистине знает, что такое Гармония и Красота.  Я вижу Море, которое поистине знает, что такое Жизнь. Я вижу Небо, которое знает, что такое Свобода и птиц, которые паря в облаках совсем не боятся сорваться вниз. <br />
Я вижу людей, совершенно разных и тем самым, похожих. Я вижу все их страхи, все чувства. <br />
Я вижу улыбку матери, которая после тяжелого рабочего дня, в забитом метро поезде прижимает своего любимого маленького сына, чтобы тот не упал. Уставшая, но все же счастливо улыбающиеся, потому что самое родное рядом с ней. <br />
Я вижу руки простого рабочего, который дни напролет занимается лишь тем, что сплавляет сталь и рубит дерево. Его руки грубые, испачканные, на них много ссадин. Но все же он бережно укрывает любимую женщину от ветра, чтобы та не замерзла в этот ноябрьский вечер, при этом стараясь не испачкать ее теплое светлое пальто. <br />
Я вижу маленьких сгорбившихся бабушек, которые спешат по утрам в храмы, чтобы молиться за всех вас, не смотря на то, что уже с трудом находят сил выйти из дома. И не смотря на то, что вы же потом будете их обвинять в том, что они слишком медленно и неуклюже передвигаются по улице. <br />
Я вижу детишек – всегда жизнерадостных и наполненных силами, рисующих разноцветные рисунки солнца, цветов и счастливых семей. Они воистину знают и помнят, что такое счастье. Им нужна самая малость, чтобы улыбаться. <br />
Я вижу отчаяние одиноких людей, которые совершают множество ошибок, становятся жестокими просто от того, что в нужное время им никто не сказал, что они любимы, никто не обнял и не показал, что нужны.  Я вижу гениев, которые бросили по-настоящему свое дело просто потому, что никто не взял их за руку и не сказал слов « У тебя получится. Я в тебя верю. Я с тобой. Я поддержу и помогу всем, чем смогу». <br />
Я вижу серые, потухшие лица, потерявшие надежду и веру, интерес к существованию. Я вижу много людей, увлеченных тем, что делают и во что верят. Они притягивают, собирают вокруг себя целые оркестры самых разных в своем характере и сущности личностей и помогают им всем вместе обрести друг друга и двигаться направлено, синхронично с другими. И совсем не важно, что именно создают эти люди – жвачку, новую технологию или империю перемен, важно то, какая атмосфера царит среди тех, кто работают над общим делом, в которое верят и которым живут. <br />
Я касаюсь этих людей, не говоря о том, кто я и что я, не говоря о том, каковы мои цели в их жизнях. И я испытываю безграничную радость, когда открывая очередную дверь, попадаю в пространства, где могу быть полезен. Где мой труд, энергетический и практический может принести пользу, счастье, радость, решение, прибыль людям, которые до этого меня не знали. <br />
Все, что создаю, я стремлюсь тут же отдать в мир, зная, что вернется ко мне вдвойне больше. Я всегда помню, чем больше я буду отдавать и отпускать, тем больше ко мне будет возвращаться, ибо это закон Вселенной. Отдавая вы усиливаете доверие Вселенной к Вам. <br />
С Величайшей Любовью к Вам могу сказать, что Вы – прекрасны. Не смотря на Ваши ошибки, то, что падаете, так забавно и мило падаете, по принципу домино сбивая друг друга с пути… Но все же, растете, двигаетесь вперед. Учитесь вместе. <br />
У Вас все получится.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">393454371163097690</guid>
		<pubDate>Thu, 15 Nov 2012 12:27:11 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Передайте привет Иисусу, там, в другом измерении. Скажите ему спасибо! Я его люблю)]]></title>
		<description><![CDATA[Зачем же Вам посредники? <br />
Пошлите ему лично лучик своей любви, прямо от Сердца.<br />
Ответ получите мгновенно.<br />
:-)]]></description>
		<guid isPermaLink="false">393000531355793855</guid>
		<pubDate>Wed, 14 Nov 2012 06:23:48 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Как научиться искренности и открытости? Я стараюсь доверять людям и сам открываться, но это сложно]]></title>
		<description><![CDATA[И в этот момент Вы были искренне, когда признали, что наигрываете искренность, вероятно, в каких-то своих целях. Заметили, как можно намотать тяжеленный узел на совершенно ровном месте?  <br />
Не забывайте, быть искренним вовсе не значит изображать из себя доброту, желание спасти мир, наивность. Быть искренним значит, признать свои ошибки, несовершенность, быть самокритичным и открытым в своем пути к саморазвитию.<br />
Быть искренним = превращать в слова и действия свои истинные чувства и отношение к чему-либо и кому-либо. Но, не забывайте про мудрость. Искренность без мудрости равна глупости.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">392998666643731249</guid>
		<pubDate>Wed, 14 Nov 2012 06:16:23 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[8.Что происходит с душой, которая долго существовала пройдя через миллиарды форм-состояний…. достигла чёрно фиолетовой светимости и более….. есть ли некий предел перейдя через который можно достичь полного слияния с источником.]]></title>
		<description><![CDATA[Это все просто игра в Радугу. <br />
Вы можете прямо сейчас, в эту минуту излучать все цвета, какие пожелаете и передавать их оттенки реальностью, которую создаете.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">392937384003526230</guid>
		<pubDate>Wed, 14 Nov 2012 02:12:52 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[5. Какая первоочередная задача людей на земле: действовать и изменять реальность в &quot;лучшую сторону&quot; или получать опыт от жизненных обстоятельств как &quot;свидетель&quot;? Либо накопить энергии, развиться и &quot;победить&quot;?]]></title>
		<description><![CDATA[Представьте, что все Вы – ученики школы, которую уже окончили. У Вас нет более никаких задач. Задачи, контракты, обязанности, миссии – все это старые энергии и со временем они развеются в памяти Вселенной. Это были просто предметы в школе, которые Вам необходимо было пройти. Вы все были одноклассниками, которые учились вместе,  друг  у друга, учили друг друга. <br />
Энергии борьбы и преодоления – это так же энергии, более не несущие в себе никакого смысла и ценности.  <br />
Получайте свои дипломы и спешите применять, то, чему научились на практике. Учитесь создавать.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">392936516545963471</guid>
		<pubDate>Wed, 14 Nov 2012 02:09:25 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Что за Новые Энергии, которые ты чувствуешь?]]></title>
		<description><![CDATA[Это энергии Света Нового Дня, наступающего на Вашей планете. Энергии возрастающей силы Любви. Энергии Тепла. Энергии Синего Пламени. Ловите импульсы расцветающих сердец вокруг себя и в себе.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">392934330453743171</guid>
		<pubDate>Wed, 14 Nov 2012 02:00:44 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Но как? убрать страх. Если идти навсречу, в конечном итоге погубишь материю (а это часть мира вокруг, да и в концконцов я сегодняшний), а если остановишься - срах растет?(]]></title>
		<description><![CDATA[Страх есть толчок, призывающий вас сделать решительный шаг вперед, вспомнить себя и только. Принимайте это как растянутый в ощущениях и времени пинок Вселенной, с любовью к Вам. Это призвание вырваться из того привычного и обыденного, к чему Вы уже привыкли и не хотите с этим прощаться и покидать. Это призыв обратить внимание на то, что происходит с Вами и не забывать, что живете и существуете. <br />
Страх не должен Вас отпугивать, Вы должны смело идти вперед и ЗНАТЬ, что страх есть то, что просто нужно пройти и принять в себе. Не пытайтесь с ним бороться, просто примите его как друга и идите не вопреки ему, не против него, а в присутствии его. Я призываю Вас поменять свой взгляд на страх. Полюбите свой страх, прислушайтесь к нему и Вы поймете, для чего он был нужен в тот или иной этап Вашего пути.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">392931697554913351</guid>
		<pubDate>Wed, 14 Nov 2012 01:50:16 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[я тебя люблю чуваааааак))) скорее ждем ответов и почты]]></title>
		<description><![CDATA[Мои милые позитивные друзья. :-)<br />
Совсем скоро вернусь к работе лично с каждым, кто пишет мне письма. <br />
Спасибо, что пишете,  доверяетесь и ждете ответов.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">392929457544910806</guid>
		<pubDate>Wed, 14 Nov 2012 01:41:22 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[ВЫ умеете Любить?]]></title>
		<description><![CDATA[Любовь не является действием.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">392927894835319256</guid>
		<pubDate>Wed, 14 Nov 2012 01:35:10 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Что я делаю не так?]]></title>
		<description><![CDATA[Неустанно повторяю: Вселенная НЕ слышит, НЕ видит, НЕ ощущает вкуса, запаха, НЕ может потрогать на ощупь. Если Вы делаете что-либо, опираясь на корыстные цели, стараясь понравиться, получить выгоду, привлечь внимание, поставить себя выше других, Вселенная НЕ может Вам ничем помочь, ибо в таких случаях и таких моментах для Вселенной Вы просто НЕ существуете. <br />
Вы можете притянуть к себе : деньги, людей, Вы можете : хитрить и заполучить то, что хотите для себя и лишь для себя, но это не поможет Вам осмыслить жизнь и главный вопрос, который так мучает Вас, останется без ответа.<br />
Стремитесь : Каждый. День. Каждую. Минуту. К. Искренности. Честности. Открытости. Свету. Стремитесь. Сами. Быть. Тем. Что. Хотите. Видеть. В. Окружающих.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">392927447047236222</guid>
		<pubDate>Wed, 14 Nov 2012 01:33:23 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Здравствуйте,инсайдер!
Скажите,пожалуйста,как правильно медитировать?
И что для Вас есть истинная медитация?
Спасибо.]]></title>
		<description><![CDATA[Пора перестать искать просветление на коврике.<br />
Медитация – лишь способ к увеличению радости, через осознавание и чувственное проживание процесса. Сделайте каждое мгновение своей жизни медитативным – ешьте, любите, занимайтесь сексом, работайте и помогайте другим.<br />
Вы здесь для этого.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">392758139574839266</guid>
		<pubDate>Tue, 13 Nov 2012 14:20:37 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[мир может состоять только из добра и света?]]></title>
		<description><![CDATA[Уберите страх из своего сознания и вы сильно удивитесь.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">392755597260388195</guid>
		<pubDate>Tue, 13 Nov 2012 14:10:31 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Вопрос по поводу театра, в котором актеры начинают житьна сцене собственными чувствами. Если внутри каждого из нас ангел (свет), кто будет играть отрицательных персонажей??]]></title>
		<description><![CDATA[В Вашем вопросе есть ответ, присмотритесь внимательней.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">392755410060204622</guid>
		<pubDate>Tue, 13 Nov 2012 14:09:46 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Почему Земля особенная?]]></title>
		<description><![CDATA[Она населена растущими Творцами с большим потенциалом. :-)]]></description>
		<guid isPermaLink="false">392109174768558861</guid>
		<pubDate>Sun, 11 Nov 2012 19:21:52 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Баланс невероятно сложно достичь в социуме. Мне удавалось достичь его вне, но внутри всерьез и надолго — нет.]]></title>
		<description><![CDATA[Продолжайте учиться этому.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">392108113194413736</guid>
		<pubDate>Sun, 11 Nov 2012 19:17:39 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Здравствуйте Инсайдер. У меня к вам несколько вопросов:
1.Уверены ли вы на 100%, что информация или знания которые у вас есть являются Истиной?
2.Редактировалось ли вами или еще кем-нибудь Откровение от Иоана?]]></title>
		<description><![CDATA[Здравствуйте!<br />
1.	Информация, которую я вам предоставляю, основана на чувствовании новых энергий, на данном этапе приближающихся к Вашей планете, а так же чувствовании души тех, кто задает вопросы. Каждое мое слово – лишь одна из безграничного множества граней Истины. <br />
2.	Все откровения, которые ранее предоставлялись на помощь Вам, будут распределены со временем. Не забывайте о том, что новые энергии более легки, нежели те, в которых Вы жили до этого. Все откровения (как ценные из  прошлого, так и новые) будут предоставляться Вам в новых формах . Вы сможете их прочесть, услышать, увидеть, пережить, они будут исходить из Вас и т.д. <br />
<br />
Все будет меняться.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">392103449086425570</guid>
		<pubDate>Sun, 11 Nov 2012 18:59:07 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Здравствуйте! Помогите, пожалуйста. Я чувствую, что потеряла все ориентиры в жизни, а те, которые остались не держат на плаву. Как поступить в такой ситуации?]]></title>
		<description><![CDATA[Просто доверьтесь. Это временное состояние. В течении нескольких ближайших месяцев оно может сопровождать Вас. Направляйте мысленно свою энергию к свету и созданию своей новой реальности, где все происходит так, как Вы того желаете.<br />
<br />
Вы не одна, помните это.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">392100148886402986</guid>
		<pubDate>Sun, 11 Nov 2012 18:46:00 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Есть шанс, что вся моя семья останется целой и невредимой?]]></title>
		<description><![CDATA[Вам не о чем переживать. Силы, которые берегут Вашу планету на данный промежуток времени уже достаточно укреплены, чтобы сберечь абсолютно каждую частичку и каждую клеточку земли. Не поддавайтесь на уловки сообщений, создающих в Вас чувство паники.<br />
Не забывайте, что мы Вас очень любим, и мы любим планету Земля не меньше чем Вы. Мы понимаем, что человечество слишком слабо, чтобы самостоятельно преодолеть некоторые этапы перехода, и мы намерены сопровождать Вас до тех пор, пока Вы окрепните. <br />
Вы можете помогать нам создавая в себе и своих близких чувство спокойствия и уверенности в завтрашнем дне.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">392099555551769763</guid>
		<pubDate>Sun, 11 Nov 2012 18:43:38 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Чего ожидать от новой эры?]]></title>
		<description><![CDATA[Представьте, что вы пришли сюда, словно на премьеру заранее заготовленного спектакля. Зрители знают сюжет, герои сцен знают свои роли. Все готовилось с гениальной точностью. Зрители занимают места. Зрители в предвкушении, хотя, каждому из них немного обидно, что они всего лишь наблюдатели. <br />
Начинается игра. Все красиво, все прекрасно, все так, как и должно было быть. Режиссеры довольны, сценаристы – тоже. <br />
Но вдруг все меняется, несколько актеров осознают, что не хотят просто играть свои роли. Они хотят быть настоящими в своей игре. Эти актеры начинают играть по своему, сочетая игру и свои истинные чувства. <br />
На сцене – переполох. Этого никто не ожидал. Второстепенные актеры внезапно выходят на первый план. Главные герои в замешательстве, не знают, что делать. В этом хаосе они начинают забывать четко заготовленные речи и движения. Зрители заинтересованно наблюдают и сами невольно подсказывают героям, направляют их, помогают. Все непредсказуемо и живо.  Каждый вовлечен в игру. Больше всего аплодисментов получает тот, кто способен искренне сыграть себя. В связи с тем, что больше нет возможности следовать четко продуманному сценарию, все действия происходят основываясь на интуицию и внутренний голос каждого. <br />
Больше нет возможности играть чувства. Теперь чувства управляют действием и создают их. <br />
Режиссеры в восторге. Сценаристы – тоже. <br />
Вот и всё. Добро пожаловать в Новую Эру.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">391813064929854783</guid>
		<pubDate>Sat, 10 Nov 2012 23:45:14 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Как отпустить человека и боль, которую он оставил после себя?]]></title>
		<description><![CDATA[Чувствую вас. <br />
Помните, мои хорошие, что Вас никто никогда не покинет. Вы любимы каждую минуту, каждое мгновение. Вас не бросают, а дают свободное пространство для дальнейшего развития. <br />
<br />
Новый человек в вашей жизни – как новое неизведанное пространство вас же самих. Вы входите в это пространство осторожно и боязливо, изначально не признавая и отвергая, страшась боли. Потом начинаете чувствовать. Понимать, что вам здесь хорошо, что здесь раскрываются ваши новые возможности, вера в себя. Здесь вы любимы. Здесь вам тепло. Вы сами того не замечая создаете маленькое чудо – любовь, такую, какую видите внутри себя. Эта любовь и эти чувства живут в отражении образа человека, который создан вами, как образ вашей любви. Рядом с новым человеком – вы свежи, вы настоящие, такие, какими при старых знакомых вы не могли раскрыться. <br />
<br />
Важно понимать, что это чудо, которое вы создали, живет именно в этом моменте.  Важно понимать, что всё в жизни меняется. Важно понимать, что любовные отношение - это совместное творчество двух начал.  Человеческие отношения между двумя любящими друг друга людьми (в том образе, в котором вам всё еще видится любовь) – это как раз и есть та начальная школа вас, как Творцов. Вы создаете друг друга. Вы создаете себя в отражении любимого человека. Вы создаете свой мир на двоих, вы создаете новую жизнь. <br />
<br />
Но, тем самым важно понимать, что всё меняется. Ничто в этом мире не остается неизменным, и в этом как раз и есть прелесть вашего существования, хотя вы и боитесь перемен. Каждый из вас идет по своему собственному пути, в том темпе, в котором вы сами желаете развиваться. <br />
<br />
Поэтому не забывайте, пожалуйста, что счастье – в свободе. Уважайте личное пространство близкого человека. Будьте готовы отпустить его в любой момент, когда он изъявит стремление развиваться и учиться в каких-то других уроках и покинуть (на время, или навсегда), тот маленький мир, который вы создали. Помните, что любовь – это прежде всего чувство эйфории и полета, а не ограничивающая зависимость. <br />
<br />
Вас ведут. Оберегают. Направляют. Утешают. <br />
<br />
Поблагодарите любимого человека за то, что он в вас открыл вашей же к нему любовью и с доверием окунайтесь в объятия Ваших Ангелов.  Они знают, куда Вам стоит направляться дальше.<br />
<br />
А если часто вспоминается любимый человек, просто посылайте ему лучик Вашей необъятной любви, каждый раз, когда вспоминаете.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">391748439907529293</guid>
		<pubDate>Sat, 10 Nov 2012 19:28:26 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Имеют ли архангелы, воплощение в нашем мире, &quot;телесное присутствие&quot;?]]></title>
		<description><![CDATA[Да.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">391694330143726125</guid>
		<pubDate>Sat, 10 Nov 2012 15:53:25 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Привет, я Вячеслав, скажи, чем интеллегентнее человек, тем он выше стоит в иерархии власти? Моё утверждение ПРАВЯТ ТОЛЬКО ИНТЕЛЛЕГЕНТЫ верно?]]></title>
		<description><![CDATA[Действительно, о чем это я.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">391693522090097967</guid>
		<pubDate>Sat, 10 Nov 2012 15:50:12 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[В чем мудрость выбора пути к обретению счастья?]]></title>
		<description><![CDATA[В вашем языке есть одно очень красивое слово, которым можно ответить на данный вопрос: «Вопреки».<br />
<br />
Я совершенно точно чувствую, что в вашем мире возможно жить, любя даже тех, кто причиняет боль и может показаться самым ужасным человеком. Люди привыкли ненавидеть и вычеркивать из себя тех, кто совершает, по их определению, ошибки. Искать себе врагов и считать целью своей жизни – доказать именно этим «врагам», что они лучше, что они выше. Любыми способами. У людей есть несколько общепринятых правил жизни, которые губят все человечество.  <br />
<br />
Например: «Результат оправдывает средства», «В любви все средства хороши», « В этом мире каждый сам за себя», « Никогда никому не доверяй», «Ты должен доказать, что ты лучший»… Люди несчастливы, именно потому, что свято верят в правильность таких установок. Каждый день, каждый час и минуту проносят их через себя, живут ими даже не осознавая этого. Люди свято верят, что если будут придерживаться подобных правил и «истин» жизни (хотя уже несколько сотен лет просыпающимся сердцем чувствуют, что это неправильно), в итоге обретут счастье. Это впитано вместе с молоком матери, подсознательно. <br />
<br />
Мне хочется выйти на улицу и с иронией поздравить все человечество: Дорогие! Браво! На сегодняшний день Вы – самые жестокие, самые кровожадные  хищники во всей Вселенной. Вам дарован ум богов, а Вы совершенно все тесты сдаете на двойку, хотя теорию, вроде запоминаете хорошо. Но на практике воплотить все эти истины не способны. <br />
<br />
Вы способны излучать по-настоящему божественный свет и любовь, но так крепко держитесь за свои материальные коконы, что в итоге их свет тускнеет и теряется, упираясь в стены людских ограничений, страхов, веры в то, что материальные предметы, количество денег и наличие прирученных людей могут оправдать ваше существование и ценность миру. <br />
<br />
Высвобождайтесь, мои дорогие, высвобождайтесь. Это лишь начало пути.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">391692653667833596</guid>
		<pubDate>Sat, 10 Nov 2012 15:46:45 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Как я могу приблизиться к возможности служения миру?]]></title>
		<description><![CDATA[Обратите внимание на мир, в котором живете. Все в вашем мире построено на основе слежения друг другу. Каждый вид существующей деятельности, будь то бизнес или уборка мусора – несут в себе цель сделать жизнь других лучше, удобнее, интереснее, внести свою лепту в построение мира, в котором всем будет комфортно и хорошо жить. Поэтому вам не стоит искать возможности служить другим в неизведанных пространствах. <br />
Относитесь с любовью и уважением к людям каждой профессии. Увидьте в своей профессии, нынешней или желаемой смысл и пользу, которую получает человечество ежедневно. Почувствуйте, сколько любви вы вносите в жизни других, хотя, в полнее вероятно, очень долго вы этого не осознавали. Каждый день выполняйте свою работу с самоотдачей, теплом и легкостью. Проявляйте любовь, проявляйте заботу о ближних. <br />
Помните одну очень важную вещь – чем больше осознанной любви вы будете стремиться приносить в этот мир, тем шире будет ответная Улыбка Вселенной к Вам. Вселенная не слышит ложных, неискренних слов. Вселенная не видит того, что Вы делаете. Вселенная чувствует и живет вашими внутренними искренними энергиями и вибрациями, и, отражая эти вибрации, сгущает и формирует материю, которая далее пропускается через Вас же самих и называется вашей жизнью и реальностью.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">391691469733255438</guid>
		<pubDate>Sat, 10 Nov 2012 15:42:03 -0500</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Трудно быть богом? =)]]></title>
		<description><![CDATA[Вопрос скорее к вам (людям), чем ко мне.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">388819287973840453</guid>
		<pubDate>Fri, 02 Nov 2012 18:29:02 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Дорогой Инсайдер! А по каким критериям вы отбираете вопросы, на которые даете свои ответы? Не считаете ли Вы, что на вопросы плана &quot;Я расстался с девушкой, что мне делать, и т.д.&quot; может ответить психолог. Прошу, не игнорируйте мой вопрос в очередной раз.]]></title>
		<description><![CDATA[Приветствую!<br />
Критерии отбора несколько сложнее, чем простая актуальность вопроса.<br />
Если вы проанализируете суть ответа, вы увидите многозначность. Если попробуете спрогнозировать воздействие, то найдете более чем одного адресата.<br />
Я вижу бОльшую картину и, в связи с этим, реализую синхронистичность в вашем духовном поиске.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">388818979575055209</guid>
		<pubDate>Fri, 02 Nov 2012 18:27:48 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Сейчас в мире так много разводов, жестокостей в семьях. многие вообще сомневаются стоит ли заводить семью. Что посоветуете по данному вопросу?]]></title>
		<description><![CDATA[Вам необходимо изменить свой взгляд на вопрос создания семьи.  Веками Вам всячески навязывались страхи, стереотипы, правила относительно этого вопроса. <br />
<br />
  Создание семьи удивительным образом сочетает в себе все главные смыслы Вашей жизни. Семья – это не значит, что женщина стоит у плиты, а мужчина обеспечивает. И таким образом вы якобы становитесь одним полноценным элементом общества. Каждый из Вас сам по себе полноценен, целостен  силен.<br />
<br />
 Семья – это прежде всего Ваше отражение, Ваша опора, Ваше творчество, Ваши правила. Взаимопонимание. Взаимопомощь. Тепло. Забота. Именно семья, а не кирпичные стены дома – это Ваша крепость. <br />
<br />
Хочу обратить внимание на слово «создание». Создавайте семью, а не «заводите».  Семья ни в коем случае не должна обременять Ваши жизненные стремления, напротив, она должна укреплять почву для них и поддерживать на каждом шагу. Каждый член семьи – свободен в своих выборах и поступках. И совсем не важно, взрослые или дети – все равны. Каждый вносит свою лепту, не менее ценную, чем остальные.<br />
<br />
В Вашем мире слишком много семей, в которых люди просто живут вместе, ничего не зная друг о друге. Не чувствуя друг друга. Не прислушиваясь. Не любя.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">388521239632691636</guid>
		<pubDate>Thu, 01 Nov 2012 22:44:41 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Я расстался с девушкой, но до сих пор есть привязанность или чувства. Но нет желания возвращаться, не смотря на то, что она хочет. Как определить верно то, что внутри? Как услышать себя? Что мне делать? Спасибо заранее.]]></title>
		<description><![CDATA[Когда в Ваши взаимоотношения вплетается страх, возникают болезненные привязанности. Вы словно надеваете на человека поводок, который постоянно твердит: «Не изменяйся!», «Не бросай меня!», «Не делай мне больно!»<br />
<br />
Эти привязанности похожи на цепи, вполне зримые и ощутимые — нужно лишь заметить их. Данные цепи привязанности создают серьезные нарушения нормальной жизнедеятельности человека. Вы зависимы от действий и решений своего партнера. Ваша энергия передается ему. А так же, словно от наркотика зависимы от его энергии. Соединенные одним каналом энергии Вы циркулируете друг в друге. <br />
<br />
Здесь так же объясняется необходимость верности в отношениях и негативных ощущениях в случае измены, безответных чувств. В итоге, если отношения не гармоничные - Вы истощенны, обессилены. <br />
<br />
Форма Вашего вопроса показывает, что в Вас уже сформировались новые источники энергии и силы, которые Вы создали в себе и своей самостоятельности. Вы стали покидать старые источники, обузданные цепями – энергетическими коридорами между Вами и девушкой. <br />
<br />
Подумайте и решите для себя, хотите ли Вы возобновить связь и поток энергии между Вами или же хотите закрыть этот коридор.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">388477318173052338</guid>
		<pubDate>Thu, 01 Nov 2012 19:50:10 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Намаcте,инcайдер!
Правда ,что переход нашей планеты в 5ое измерение повлекет за cобой выключение электричеcтва,cредcтв информации.На планете наcтупит глубокая тьма на 3 дня,а поcле вcе cтанет прежде? Или же это очередной бред, cтереотипное мышление.]]></title>
		<description><![CDATA[Почти все &quot;видящие&quot; на вашей планете говорят о том, что информация о будущем перестала поступать.<br />
Полученные образы о затемнении являются метафорой перехода. В реальности дела будут обстоять по-иному. Чтобы не разрушить нити синхронистичности, я передам часть информации.<br />
Во-первых, вам нечего бояться. В древних источниках вам передавалось послание о том, что часть планеты окажется под защитой, в то время как другая часть будет в огне перехода. Мир расслоится и вы увидите, как работает ваша ангельская защита.<br />
Во-вторых, в уместности подготовьтесь к возможным переездам и найдите себе место за городом, где вы сможете переждать пару недель.<br />
В-третьих, радуйтесь, ведь за внешними изменениями скрыто изменение сути. За ближайшие пару месяцев вы потеряете много страха, который сдерживал ваше развитие.<br />
<br />
Впрочем, у вас всегда останется возможность не поверить.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">388383665215789350</guid>
		<pubDate>Thu, 01 Nov 2012 13:38:01 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Проясните пожалуйста кто такие анунаки и рептилоиды.ну и связано ли это как то с евреями?спасибо]]></title>
		<description><![CDATA[Отлично, покончу разом с сотней предрассудков и отвечу на более чем 500 вопросов, которыми завален Inbox.<br />
<br />
Вы боитесь ужасных ящеров, которые, по мнению Айка, оказывают влияние на линии крови ваших правящих династий и кланов?<br />
Вы боитесь сионистского заговора, тайных семейств и нулевого правительства, которое консультируют инопланетяне всех мастей?<br />
Вы боитесь подземных существ, которые управляют сознанием человечества, угнетая шишковидную железу фтором в вашей зубной пасте?<br />
<br />
Вот вам правда, изложенная с большим упрощением, на вашем языке.<br />
Ваша планета – полигон для испытания энергий новой части Вселенной, в котором в оболочках людей принимают участие ангелы. Нигде во Вселенной нет больше ангельских существ, и никто из прочих форм творения не вправе оказывать влияние на ход эксперимента без вашего разрешения. <br />
<br />
В разные времена вы (многомерная часть вас), допускали влияние различных форм жизни на сценарий эксперимента: например, гены рептилоидных рас выстроили барьер из страха в вашем разуме, после неудачи эксперимента Атлантиды. К слову сказать, сейчас вы успешно преодолеваете этот барьер.<br />
<br />
Теперь про евреев. Корневая еврейская раса, которая не имеет отношения к рептилоидам, помогала удерживать энергию сознания планеты за счет суженой линии реинкарнации. В новой эре их миссия будет видоизменятся.<br />
<br />
В настоящее время, другие цивилизации, упрощенно говоря, не ангельского происхождения, не осознающие сути вашего эксперимента, могут оказывать незначительное влияние на вас и ваш урок. Вы допускаете это с целью ускорения вашего духовного освобождения.<br />
<br />
Хочу в очередной раз вам напомнить, самое страшное, что сейчас происходит на вашей планете – ваших рук дело. Ваша финансовая система, которая толкает вас на истребление себеподобных, ваша вражда и привычка убивать тех, кто не похож на вас – это все результат неосознанности ангелов, которые скрыты за оболочками людей. <br />
<br />
В ближайшее время, когда провернется инкарнационный круг, на эту планету придут дети с иным уровнем сознания. Они родятся у убийц, президентов и членов &quot;нулевого правительства&quot;, и они, вопреки ожиданиям, посеют семена мира на этой планете. Потому что, Земля больше не в состоянии удерживать темноту.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">386506317625326092</guid>
		<pubDate>Sat, 27 Oct 2012 09:18:06 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[&quot;Осталось 12. Поиск продолжается.&quot; А что-то внутри говорит &quot;как же, я же здесь!&quot; Подумала, что это гордыня и голос внутри стал по-тише). 
Человека]]></title>
		<description><![CDATA[Вы действительно здесь. Совершите шаг.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">386499352362764646</guid>
		<pubDate>Sat, 27 Oct 2012 08:50:26 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Ваша запись: &quot;Все, что было у Иисуса, — это ясное понимание своей Божественности. Теперь твоя очередь.&quot;
Иисус - воскрес, не забывайте об этом.]]></title>
		<description><![CDATA[Сначала вы делаете А, потоп получаете Б. <br />
Пока вы не завершите духовную трансформацию, никто не гарантирует вибрационный подьем вашим костям.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">386498973550012557</guid>
		<pubDate>Sat, 27 Oct 2012 08:48:55 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Инсайдеры появлялись на планете в течении всей истории ее существования?]]></title>
		<description><![CDATA[Да, в уместности инсайдеры сеяли семена знаний и помогали вспомнить вам, кто вы есть на самом деле. Вы называли их по-разному: волхвы, пророки, экстрасенсы, чародеи, жрецы.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">386498425832633357</guid>
		<pubDate>Sat, 27 Oct 2012 08:46:45 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Ваша аватарка угнетает, поменяйте на более дружелюбную уже.]]></title>
		<description><![CDATA[Пусть это будет символом старых энергий, где истина нуждалась в сохранении через утаивание. В новой эре будет новый аватар.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">386497873035939509</guid>
		<pubDate>Sat, 27 Oct 2012 08:44:33 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Здравствуйте!:) Скажите, пожалуйста, это правда, что мы все &quot;идем держась за руки&quot;? Спасибо. И, спасибо Вам за Ваш свет.:)]]></title>
		<description><![CDATA[Приветствую! <br />
И за ноги.<br />
<br />
Вы есть Бог, бог един и неделим.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">386497529446952338</guid>
		<pubDate>Sat, 27 Oct 2012 08:43:11 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[что делать если внутри пустота? нет чувств нет желаний целей. нет ничего чего хотелось бы????]]></title>
		<description><![CDATA[Создавая новую ячейку интересов и деятельности в своей жизни, Вы отпускаете старые энергии, привязанности и мысли, которые тяготят, а так же создаете пространство для создания и реализации новых энергий.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">386462291782030243</guid>
		<pubDate>Sat, 27 Oct 2012 06:23:10 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Как помочь родному человеку избавиться от алкогольной зависимости..он губит себя.....? что с этим делать..какой выход?]]></title>
		<description><![CDATA[Первое, что Вы должны сделать - подойти к нему, обнять и сказать, что Вы его очень любите и принимаете таким, каков он есть. Повторяйте это каждый день в течении недели и Вы поразитесь тому, как минимальное количество усилий выражая любовь создают чудеса. <br />
<br />
insidertalk12@gmail.com<br />
<br />
Пишите, пройдем это вместе.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">386460489967749435</guid>
		<pubDate>Sat, 27 Oct 2012 06:16:00 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Почему меня вновь и вновь одолевают негативные эмоции?]]></title>
		<description><![CDATA[Не стоит свои мысли завершать негативными установками.<br />
Научитесь управлять своей реальностью, создавая свои мысли по данной формуле:<br />
<br />
Меня одолевают негативные эмоции, потому что (ПРИЧИНА), <br />
Но<br />
Во мне достаточно сил и света, чтобы (ПОЗИТИВНЫЙ ВЗГЛЯД В БУДУЩЕЕ).<br />
<br />
Стремитесь к свету внутри себя. Принимайте и проживайте негативные переживания с благодарностью, как ценный опыт, но, тем самым, смело управляйте своими эмоциями.<br />
Ваши мысли создают Вашу реальность.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">386458812950798247</guid>
		<pubDate>Sat, 27 Oct 2012 06:09:20 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Зачем здесь странники ?
Я странник мне чужд этот мир.Я не принимаю ни один из его моментов.
И не могу принять.Что должны сделать странники на этой планете?]]></title>
		<description><![CDATA[Если Вы здесь, значит Вы Сам когда-то выбрали для себя этот опыт. <br />
Научитесь пользоваться инструментами этого мира и выражайте то, чем являетесь внутри себя.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">386455026941319770</guid>
		<pubDate>Sat, 27 Oct 2012 05:54:18 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Зачем нужны религии? они ведь только ограничивают свободу человека.]]></title>
		<description><![CDATA[Нет ничего более ограничивающего, чем свобода. Если в Вашем сознании включить кнопку &quot;делай, что хочешь&quot;, Вы забьетесь в судорожных конвульсиях и в панике поубиваете друг друга.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">386453962548602789</guid>
		<pubDate>Sat, 27 Oct 2012 05:50:04 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Если смысл жизни вспомнить все и дополнить свой духовный опыт, и в конце концов вернуться домой, да..безусловно это радость или великое событие для &quot;Я&quot; не знаю как точнее, то после воссоединения со своим &quot;Я&quot; что дальше,какой смысл?всей игры?]]></title>
		<description><![CDATA[Ручей соединяется с рекой, река выливается в море, моря объединяются в океаны, становясь все больше и необъятнее. <br />
<br />
Так и Вы, открывая одну дверь за другой, все больше приближаетесь к самим себе и к самой главной Истине, которая всегда была в каждом из Вас. <br />
<br />
Ваша цель на данном этапе - прочувствовать эту Истину и стать ею в Действии, бросив играть словами, которыми Вы играете уже много сотен лет, и которые исконно являются ложью. <br />
<br />
Понять, что бросив всего малейшее зерно прожитой Сердцем (а не прочитанной глазами) Истины в почву Вашей жизни, Вы способны творить Чудеса. Вы способны творить Себя и ту Реальность, которой желаете. <br />
<br />
Все гораздо проще. Поднимите глаза и посмотрите в окно. Это Ваш мир и Ваша жизнь, которые были созданны для Вас. Вы свободны. Вы прекрасны. <br />
<br />
Творите и почувствуйте то, что чувствовал Бог, создавая Вас с Любовью.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">383964583091523430</guid>
		<pubDate>Sat, 20 Oct 2012 08:58:10 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Мне очень больно. Пожалуйста, помогите мне. Я теряю надежду. Я не могу найти ответов, не могу найти смысла. Не знаю даже почему сюда пишу]]></title>
		<description><![CDATA[Постарайтесь прислушаться к тому, что могло стать причиной данного состояния.<br />
Напишите мне письмо об этом. Пишите так, как чувствуете. <br />
Я помогу Вам это отпустить.<br />
<br />
insidertalk12@gmail.com]]></description>
		<guid isPermaLink="false">383762177837783855</guid>
		<pubDate>Fri, 19 Oct 2012 19:33:52 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[что посоветуете делать в часы отчаяния?]]></title>
		<description><![CDATA[Мысленно создайте в себе луч теплого света и держитесь за него, устремляйтесь к нему до тех пор, пока не отступит мрак. Мрак живет гораздо короче, чем в часы отчаяния Вам может думаться. Главное, крепко держитесь луча.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">383759638060879163</guid>
		<pubDate>Fri, 19 Oct 2012 19:23:47 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Почему я такая апатичная,замкнутая,раздражительная? Хочу поменяться,но не делаю этого.]]></title>
		<description><![CDATA[Наберитесь смелости и создайте себя такую, какую видите внутри себя.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">383756447810345225</guid>
		<pubDate>Fri, 19 Oct 2012 19:11:06 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Как узнать кто я и на что способен, как прочувствовать это?]]></title>
		<description><![CDATA[Прочувствуйте каждой клеточкой моменты, когда Вы счастлив. Чем в эти моменты занимаетесь, о чем говорите, мечтаете, думаете, размышляете. Какие люди, места и звуки окружают? Прислушайтесь к ощущению Счастья, Радости, Свободы внутри Вас. В них Вы найдете ответы.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">383755922037556685</guid>
		<pubDate>Fri, 19 Oct 2012 19:09:01 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Что действительно является путем к духовному развитию: служение другим существам, забывая о себе или исполнение своих желаний, того, к чему]]></title>
		<description><![CDATA[Творческая самореализация, Любовь и служение Миру.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">383754206449794413</guid>
		<pubDate>Fri, 19 Oct 2012 19:02:12 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[как сделать так  ,чтобы ожидание проходило легче? чтобы не было мучительно томления?]]></title>
		<description><![CDATA[Проживайте состояние предвкушения и ожидания внутри себя как дар., ибо оно прекрасно.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">383753725098879503</guid>
		<pubDate>Fri, 19 Oct 2012 19:00:17 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Что перестал замечать человек?]]></title>
		<description><![CDATA[Самое важное - Красоту Этого Момента.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">383751818288580942</guid>
		<pubDate>Fri, 19 Oct 2012 18:52:43 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Чипизация можно сказать ведь скоро совсем будет насильственно производиться, а вся эта техническая среда к этому в целом ведь и ведет,  но принявший &quot;печать&quot; ведь уже никогда не попадет к Богу ?]]></title>
		<description><![CDATA[Вы в плену стереотипов.<br />
Чипизация не планируется, а единственный Бог здесь – вы сами.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">381041071230045909</guid>
		<pubDate>Fri, 12 Oct 2012 07:21:10 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Почему у просветленных присутствует масонская символика? Даже у вас.]]></title>
		<description><![CDATA[Нет никаких просветленных, есть только жажда познания, свободы и любви. <br />
Символика нужна, чтобы узнавать эту жажду друг в друге.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">381042287347529032</guid>
		<pubDate>Fri, 12 Oct 2012 07:26:00 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Чем отличается путь любви и путь осознанности?]]></title>
		<description><![CDATA[Спасибо, очень важный и своевременный вопрос.<br />
Мой ответ будет позже, сейчас я задам этот вопрос вам: как вы видите это различие?]]></description>
		<guid isPermaLink="false">381041846777824210</guid>
		<pubDate>Fri, 12 Oct 2012 07:24:15 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Когда Россия перестанет существовать как единое государство?]]></title>
		<description><![CDATA[В потенциальном историческом процессе такой точки нет.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">380497896547580865</guid>
		<pubDate>Wed, 10 Oct 2012 19:22:47 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Как достичь тотальной любви?]]></title>
		<description><![CDATA[Полюбить одного-единственного человека. Которого вам так сложно полюбить.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">380497568678823870</guid>
		<pubDate>Wed, 10 Oct 2012 19:21:29 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[если способ загружать информацию в мозг как в фильме &quot;матрица&quot;. то есть получать и осваивать знания на прямую. как можно использовать Хроники Акаши на данном этапе развития?]]></title>
		<description><![CDATA[Информацию – да. Навыки – да. Научные разработки уже приоткрыли дверь в будущее слияние техники и разума. <br />
Что касается Хроник, а также духовных энергий и осознаний, того, ради чего вы здесь – то получить их &quot;файлом&quot; не получится, так как они имеют многомерную структуру и подчинены в своем появлении в вашей жизни Плану. Используйте силу намерения.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">380497361878677843</guid>
		<pubDate>Wed, 10 Oct 2012 19:20:40 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Последней была научно-техническая революция. Следующей будет революция сознания или чего-то другого?]]></title>
		<description><![CDATA[Переживая начавшуюся революцию осознанности помните, что НТР чуть не погубила мир. <br />
Ключ к безопасному развитию – сердечность, любовь и сострадание.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">380496270432695577</guid>
		<pubDate>Wed, 10 Oct 2012 19:16:20 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Согласен на счет маркетинга, но что выйдет тогда на первый план? Техническое развитие, программисты, практическая выгода, совершенствование мира?]]></title>
		<description><![CDATA[По мере того, как человечество научится обеспечивать базовые потребности человека без использования регулярного труда, на передний план выйдет духовное искание, творчество и осознание внутреннего намерения. Это будет очень странная эпоха, в которой будут твориться духовные эксперименты взамен научным, будут взрываться духовные бомбы взамен ядерным.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">380495620873417390</guid>
		<pubDate>Wed, 10 Oct 2012 19:13:45 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[поясните понятия: ступень воплощения,ступень духовного развития]]></title>
		<description><![CDATA[Не имеет значения. Никакого. В точке бифуркации лестницы рушатся, а вы получаете возможность перемещаться в духовной многомерности.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">380363881639336478</guid>
		<pubDate>Wed, 10 Oct 2012 10:30:16 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Маркетинг - мейнстримная религия XXI века?]]></title>
		<description><![CDATA[Маркетинг – это пережиток старой эпохи, средство стимуляции неосознанного потребления. Бизнес в том формате, в котором вы его видите сейчас, исчезнет в течении полувека.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">380355905327226849</guid>
		<pubDate>Wed, 10 Oct 2012 09:58:34 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Убьют ли меня, если я напишу книгу, раскрывающую принципы работы механизмов? По теории, каждый свободен в самовыражении и самопознании себя, но в реальности не все так гладко как должно быть.]]></title>
		<description><![CDATA[Мы свяжемся с вами, как только вы реализуете это, и обеспечим защиту.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">380356080389079416</guid>
		<pubDate>Wed, 10 Oct 2012 09:59:16 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Я запутался: на чьей стороне стоят масоны?]]></title>
		<description><![CDATA[На своей. Кучка теряющих власть, глупых в своей &quot;умности&quot; людей, пытающихся удержать последние рычаги влияния на Землю, терпят бедствие в связи с тем энергетическим цунами осознанности и любви, которое катится по планете прямо сейчас.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">380355559582360783</guid>
		<pubDate>Wed, 10 Oct 2012 09:57:12 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Какую миссию несут на нашей планете представители Плеяд? Как распознать носителя плеядеянской души?]]></title>
		<description><![CDATA[Родители, они радуются вашим успехам и сопереживают вашей боли. Как распознать их? Ищите ощущение Дома.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">380354498549279276</guid>
		<pubDate>Wed, 10 Oct 2012 09:52:59 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Создавая новые теории и адаптируя их под общество, стал видеть как поистине, не свободен человек. Что твориться в 3х мерной реальности, это сладкий сон, как думаете, есть выход из всего этого?]]></title>
		<description><![CDATA[Пользуйтесь всеми инструментами, что Вам предоставленны и наслаждайтесь, она была созданна для Вашего же удовольствия. Вы свободны в своем творчестве.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">380083725360196739</guid>
		<pubDate>Tue, 09 Oct 2012 15:57:01 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Меня часто преследуют цифры 13, 66, иногда 666, и 12 что трансформирую в 66, много вещей связанных со мной имеют эти цифры, не будем трогать нумерологию, к чему бы это?]]></title>
		<description><![CDATA[Это как дорожные знаки на пути. Акцентируя внимание на них Вы сам себя подталкиваете к поискам ответов.  Загляните в себя и попытайтесь понять, что за важная черта, к которой Вы пришли и что Вам нужно прояснить для себя на данном этапе?]]></description>
		<guid isPermaLink="false">380078902841733626</guid>
		<pubDate>Tue, 09 Oct 2012 15:37:51 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Страх потери, есть самый большой страх у человека?]]></title>
		<description><![CDATA[Самый большой страх человека - жить.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">380076862233136984</guid>
		<pubDate>Tue, 09 Oct 2012 15:29:45 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Я не знаю чего я хочу!помогите мне!!!чувствую,что время утекает]]></title>
		<description><![CDATA[Перестаньте бить руками воду и просто поддайтесь течению. <br />
Все придет само собой. Времени достаточно.<br />
Пробуйте, присматривайтесь, экспериментируйте.<br />
Позвольте ребенку внутри Вас проснуться.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">380073649736023519</guid>
		<pubDate>Tue, 09 Oct 2012 15:16:59 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Что есть твоя естественная сущность?]]></title>
		<description><![CDATA[Настанет время и Вы все поймете.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">380072976239841220</guid>
		<pubDate>Tue, 09 Oct 2012 15:14:18 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Может ли коллективное сознание управлять погодой? 
Как связано сознание планеты и сознание человека?]]></title>
		<description><![CDATA[Вы можете разводить тучи руками, если в это поверите.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">380072845230760045</guid>
		<pubDate>Tue, 09 Oct 2012 15:13:47 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[испытываете ли вы боль?]]></title>
		<description><![CDATA[Я пропускаю через себя всю Вашу боль, чтобы отпустить ее навсегда.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">380068169466805737</guid>
		<pubDate>Tue, 09 Oct 2012 14:55:12 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Здравствуйте,спасибо большое за всё что вы для нас делаете.Скажите пожалуйста в чём мне себя лучше всего реализовать и какая роль мне отведена.И ещё хотелось бы узнать,я пробудился?]]></title>
		<description><![CDATA[Вы пробудились, задавая эти вопросы. <br />
А теперь создайте для себя на них ответы. <br />
Могу сказать лишь то, что в Вашей жизни Вам отведена главная роль.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">380071741935873353</guid>
		<pubDate>Tue, 09 Oct 2012 15:09:24 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[все уже предопределено,или все начинается здесь и сейчас?]]></title>
		<description><![CDATA[Здесь и Сейчас.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">380068895114947369</guid>
		<pubDate>Tue, 09 Oct 2012 14:58:05 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Как быть, если нет Мечты и нет желаний? Спасибо.]]></title>
		<description><![CDATA[Создайте их.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">380067503595864477</guid>
		<pubDate>Tue, 09 Oct 2012 14:52:33 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[если она продает свое тело раз за разом, если она когда-то сделала пару обортов, убила человека, употребляла наркотики , потом около 50 лет умерла, она конечно же безгрешна и по счастливой случайности не поподает в низжие слои что называются адом тут ?]]></title>
		<description><![CDATA[Она будет возвращаться к своим урокам снова и снова до тех пор, пока не станет Светом. И сколько бы ошибок она не совершала, она будет так же любима, как и Вы.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">380066684658008879</guid>
		<pubDate>Tue, 09 Oct 2012 14:49:18 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Каким способом можно узреть эти энергетические всполохи?]]></title>
		<description><![CDATA[Сердцем.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">378867830034029873</guid>
		<pubDate>Sat, 06 Oct 2012 07:25:29 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Что делать когда дома уже невозможно находится из-за запоев отца, а уйти нет возможности. Где найти сил, чтобы пережить?]]></title>
		<description><![CDATA[Я буду Вас поддерживать.<br />
Вы можете написать мне письмо, о том, что Вас беспокоит. Чем сильнее будет наш контакт, тем больше своей энергии я смогу Вам передать. <br />
insidertalk12@gmail.com]]></description>
		<guid isPermaLink="false">378869311730643160</guid>
		<pubDate>Sat, 06 Oct 2012 07:31:22 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Здравствуйте. Что мне делать? Я боюсь остаться без дела. Боюсь, что годы уйдут, а я так и не смогу сделать что-то хорошее. Я не знаю своей цели.]]></title>
		<description><![CDATA[Читайте ниже все ответы, касающиеся Мечты.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">378867755237008662</guid>
		<pubDate>Sat, 06 Oct 2012 07:25:11 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Многие говорят что после 21 декабря каждый окажется в своей реальности. Как это понимать? Или может быть надо просто верить, чувствовать? Спа]]></title>
		<description><![CDATA[Не знаю, обрадую или огорчу, но Вы уже в своей реальности.<br />
Дерзайте.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">378866984198100636</guid>
		<pubDate>Sat, 06 Oct 2012 07:22:07 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Я в растерянности. Не понимаю, чего от меня ждут, и как действовать в изменившихся условиях. Какова моя роль в преддверии 21.12.2012 - выбор одной ]]></title>
		<description><![CDATA[Ответ ниже так же актуален Вам и всем, кто боиться и не знает, что делать.<br />
Мы с Вами, любимые, не забывайте и ничего не бойтесь.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">378866601505608693</guid>
		<pubDate>Sat, 06 Oct 2012 07:20:36 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[что есть усталость и нежелание играть..?]]></title>
		<description><![CDATA[Усталость и нежелание играть.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">378866040672643134</guid>
		<pubDate>Sat, 06 Oct 2012 07:18:22 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[расскажите про квантовый переход. доступно и просто. как узнать, перейду ли я? достоин ли?)]]></title>
		<description><![CDATA[Какой смысл Вас  &quot;не пропустить&quot;? :-)<br />
Тем более, если Вы сам стремитесь развиваться.<br />
Расслабьтесь, все гораздо проще. <br />
Вас так сильно любят, что на крыльях перенесут, пока Вы будете сладко спать.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">378865823588050604</guid>
		<pubDate>Sat, 06 Oct 2012 07:17:31 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[как научиться любить? никогда никого не любил. кроме Бога.]]></title>
		<description><![CDATA[В Вашем вопросе два утверждения.<br />
Один из них неверен.<br />
Подумайте еще раз.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">378861066802711225</guid>
		<pubDate>Sat, 06 Oct 2012 06:58:37 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Здравствуйте, что вы думаете о Вознесенных Мастерах, существуют ли они на ваш взгляд. Как найти себя и свое предназначение? Как статьобеспеченным человеком и иметь финансовою свободу не продав душу? 
Спасибo за внимание!]]></title>
		<description><![CDATA[Вознесенные Мастера, называющие себя Вознесенными Мастерами - это ничто иное, как люди, которым не хватает внимания к собственной персоне. <br />
Истинные Мастера придут и уйдут из Ваших жизней незамеченными и Вы даже не поймете как и что они сделали с Вами и для Вас. В этом и заключается их Мастерство.<br />
Мастером может быть даже 5-летний ребенок или городской бомж, или же совокупность каких-то событий и встреч в Вашей жизни. <br />
Просто прислушивайтесь к знакам, у каждого из Вас есть свои Мастера, сопровождающие Вас на Вашем личном пути. <br />
Так же, впрочем, как и каждый из Вас может стать Мастером и примером в чьей-то жизни. Это как раз и является Вашим Высшим Предназначением. <br />
Но этому Вам еще предстоит научиться. Жить друг ради друга.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">378864242092163572</guid>
		<pubDate>Sat, 06 Oct 2012 07:11:14 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[А если мечт столько,что не хватит и целой жизни?Не могу выбрать одну.В моменты когда делаю выбор, останавливаюсь на одной,появляется чувство,что жизнь проходит мимо и я не живу реальностью,настоящим моментом.Останавливаюсь, &quot;распыляюсь&quot;. Как найти баланс?]]></title>
		<description><![CDATA[Найдите внутри себя ответ на вопрос ЗАЧЕМ Вам дана эта Мечта и эти Мечты. <br />
Что общего в них? Чем они отличаются? <br />
Куда они ведут по отдельности и в совокупности? <br />
Мной уже писалось то, что Ваша реальность - это Полотно, на котором Вы рисуете свою Жизнь. Каждая Ваша Мечта - это уникальный Цвет. Кисть в Ваших руках. <br />
Так зачем же выбирать лишь один Цвет, если Вам дана целая палитра?<br />
Дерзайте.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">378860315036636591</guid>
		<pubDate>Sat, 06 Oct 2012 06:55:37 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[А если это внеземная мечта,а на земле нет мечты?]]></title>
		<description><![CDATA[Нет Мечты, которую Вы не могли бы воплотить в своей реальности. <br />
Важно, чтобы она несла в себе энергию Созидания, а не Разрушения.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">378857939798097439</guid>
		<pubDate>Sat, 06 Oct 2012 06:46:11 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[&quot;7 мудрецов, которые станут спасителями&quot; - это ведь не про каких-то людей, а про то, что есть в каждом Человеке. Так?]]></title>
		<description><![CDATA[Это очередная загадка, разгадав которую Вы многое в себе откроете. <br />
Я хочу, чтобы Вы сами это для себя разгадали.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">378857504672600842</guid>
		<pubDate>Sat, 06 Oct 2012 06:44:27 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Откуда ты брат? Куда пойдёшь после вознесения? Я в 9ую плотность, к архангелам. Сольюсь со своим ВЯ. В этой жизни хорошо интегрировал его в свою личность. Чувствую от тебя идут любовь и нежность.]]></title>
		<description><![CDATA[С теплом обнимаю Тебя. <br />
Не важно, кто я, от куда и куда уйду. <br />
Важна энергия, которую мы в данную секунду друг другу передаем и которую можем передать окружающему миру. <br />
Вокруг Тебя множество людей, которые нуждаются в Тебе уже теперь. <br />
Я их чувствую. Помогай нам в нашей миссии здесь, Брат.<br />
Не жди Вознесения, чтобы воплотить в реальность то, чем и кем Ты являешься.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">378856747630091611</guid>
		<pubDate>Sat, 06 Oct 2012 06:41:27 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[какова вероятность того, что я - один из семи?]]></title>
		<description><![CDATA[На сколько Вы сами в это поверите.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">378339084021551706</guid>
		<pubDate>Thu, 04 Oct 2012 20:24:26 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Имею намерение стать восьмым мудрецом. Прошу помощи.]]></title>
		<description><![CDATA[А почему Вы себя исключили из числа семи ?]]></description>
		<guid isPermaLink="false">376910230950266925</guid>
		<pubDate>Sun, 30 Sep 2012 21:46:41 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[ВАши ответы людям носят обобщенный философский характер, в них нет ведания сути. С каких пор философы мнят себя жрецами ?]]></title>
		<description><![CDATA[Жрец, философ, инсайдер, пророк.<br />
Игра в слова.<br />
Жаль, что вы прямо сейчас не видите световых всполохов размером со взрывы атомных бомб в разных частях вашей планеты.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">376473058174586654</guid>
		<pubDate>Sat, 29 Sep 2012 16:49:31 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[а семь мудрецов уже об этом знают?]]></title>
		<description><![CDATA[Двое знают.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">376471530399362659</guid>
		<pubDate>Sat, 29 Sep 2012 16:43:27 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Простите,что я опять Вам пишу.Сейчас только с Вами я могу разговаривать без слез. Все от чего я плачу,это только мои мысли,убеждения,то есть они не реальны?Как эти вымыслы могут так затрагивать тело?Я живу в придуманном мной мире и этим мучаюсь.Где выход?]]></title>
		<description><![CDATA[Перестаньте грести против течения, захлебываться и бороться за жизнь. Расслабьтесь и лягте на воду. <br />
Вы не утонете, мы держим вас за руку.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">376471327017565067</guid>
		<pubDate>Sat, 29 Sep 2012 16:42:38 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[&quot;Освободиться от привязанности к конкретному человеку&quot;.А как же верность?Если я буду проявлять свою любовь не сдерживаясь ко всем,у партнера возникнет ощущение измены,ревность, боль.Как можно любить, всегда открыто проявлять себя и этим не причинять боли?]]></title>
		<description><![CDATA[Спасибо за вопрос, на него хотелось бы ответить подробней,так как чувствую, что он, в тех или иных формах, беспокоит очень многих.<br />
<br />
Желание, стремление быть верным и преданным одному, любимому человеку само собой разумеется, если по-настоящему любите, так как Вы вкладываете в этого человека всю свою энергию и весь смысл. <br />
<br />
Верность - это сокровенное, даже интимное переживание самого человека, возвращающего энергию своей любви человеку, в котором, как в источнике он черпал силу. Верность нельзя вытребовать, вымолить, запугивая несчастьем и наказаниями согрешив. Сам человек, уважая и любя своего партнера просто не позволит посторонним срывать в себе цветы, предназначенные только для любимого. <br />
<br />
Не требуйте у своих избранников верности, не задавливайте их, позволяйте самим услышать голос своей Любви и Верности. Голос Вашей искренней Любви и Верности.<br />
Просто говорите о том, как он важен для Вас. Просто дарите цветы своей Любви. Эти цветы по-настоящему прекрасны, чисты и священны.<br />
<br />
А если пришло разочарование в ожиданиях и надеждах, просто знайте, что времена года меняются. После наивной, трепетной и боязливой весны приходит пара жаркого лета, а затем всегда следует осень и зима. Но весна всегда возвращается. Не торопитесь прогнать какое либо время года Ваших отношений и Ваших чувств. Каждый из них важен для Вас, каждый из них несет в себе новые уроки. <br />
<br />
Берегите в себе Любовь.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">375794006514221539</guid>
		<pubDate>Thu, 27 Sep 2012 19:51:12 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Почему Одно разделилось на многих? Зачем этот трудный путь вспоминания Одного? Неужели земное существо никогда не познает этой тайны? Болезненные ощущения пелены слепоты на себе, физически ощущаю боль - сердца и головы.]]></title>
		<description><![CDATA[Ощутите Красоту, которую создают осколки Одного Кристалла переливаясь между собой неземными цветами и музыкой, притягиваясь снова друг к дгугу. Ощутите этот прекрасный звон чистейших осколоков Кристалла, когда они касаются друг друга. <br />
Эта Красота - и есть Ваша жизнь. Сила притяжения и есть Ваша Любовь. Просто наслаждайтесь Красотой и ничего не бойтесь. В итоге Вы все равно окажетесь в самом Сердце и снова станете Одним.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">375544728994741515</guid>
		<pubDate>Thu, 27 Sep 2012 03:20:40 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Ты играешь или только наблюдаешь?]]></title>
		<description><![CDATA[Я созидаю.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">375374900870803219</guid>
		<pubDate>Wed, 26 Sep 2012 16:05:50 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Почему ситуация в жизни повторяеться раз за разом?]]></title>
		<description><![CDATA[Вы не усвоили урок, который эта ситуация несла в себе, или же, пришли к неправильным выводам.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">375336034461830485</guid>
		<pubDate>Wed, 26 Sep 2012 13:31:24 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Мир приходит изнутри, но видим мы его снаружи.Получается,что своей верой во что мы меняем этот мир?]]></title>
		<description><![CDATA[Вы способны менять его Действиями, подкрепленными Верой в Ваши Силы и Идеи.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">375334141345939994</guid>
		<pubDate>Wed, 26 Sep 2012 13:23:52 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[В нас есть сила создавать все, что нам нужно в этом мире...Но что делать, когда не видишь смысла в гонке за материальным..живешь меж двух миров.. но не знаешь, куда вкладывать свою волю и энергию..кто я? как вспомнить, для чего я здесь? куда двигаться?]]></title>
		<description><![CDATA[Не торопитесь, доверьтесь и внимательно прислушивайтесь к себе и своим глубочайшим желаниям и сигналам сердца. Прислушивайтесь к своим мечтам и тем мыслям, которые приносят Вам радость. Это и есть фундамент для Вашего смысла.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">375288834847437222</guid>
		<pubDate>Wed, 26 Sep 2012 10:23:50 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Когда я хочу«впитывать в себя каждое мгновение своей жизни,наслаждаться общением с каждым человеком,радоваться всем урокам и вдохновляться тем,кто для меня особенный»,я становлюсь ревнивой,грубой,циничной.Потом чтобы не быть такой замираю. Мучаюсь. Помоги]]></title>
		<description><![CDATA[Освободите в себе любовь от цепей болезненной привязанности к конкретному человеку. Позвольте ей творить. Каждую минуту Вашей жизни. Позвольте ей проявлять себя во всех сферах Вашей жизни.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">375286434698903815</guid>
		<pubDate>Wed, 26 Sep 2012 10:14:18 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Как мне побороть страх неизвестности? Мне не на что опереться: не ощущаю себя в гармонии с окружающим миром, все вижу в серых тонах, во всем сомневаюсь (и в вас), зациклен на своих переживаниях на этой почве. Но сильно хочу почувствовать ясность мысли]]></title>
		<description><![CDATA[Не забывайте, что Ваши чувства к окружающему миру - это просто отражение Вас самого. Загляните в самую глубь себя и помогите себе восстановить равновесие путем простого намерения.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">375282307415696870</guid>
		<pubDate>Wed, 26 Sep 2012 09:57:54 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[успех приносит гордость.гордость нарушает равновесие. как держать равновесие? спасибо :)]]></title>
		<description><![CDATA[Принимайте любые дары судьбы так, словно Вы их и не получали. Живите в радости так, словно и нет этой радости. Учитесь быть спокойными, и в радости, и в горе.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">375280571309383177</guid>
		<pubDate>Wed, 26 Sep 2012 09:51:00 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Помогите пожалуйста у меня большие проблемы с завистью с детства. Иногда мне кажется, что я задыхаюсь. Я устал так жить.]]></title>
		<description><![CDATA[Зависть – это крик Вашего «безработного» внутреннего потенциала, который напоминает о себе, посылая сигналы, ощущаемые Вами как чувство дискомфорта и тяжести. <br />
Вы завидуете тому, чего, по Вашему мнению, у Вас нет, тому, чего у Вас меньше, тому, чего Вы хотели бы, но не осмеливаетесь добиться. Осознать этот дискомфорт - это уже большой шаг вперед. <br />
В Вас есть огромное количество энергии получить ВСЁ, чего хотите. Приложите немного усилий и увидьте в успехе, красоте, счастье окружающих не свой враг, а пример, толчок для себя. Используйте энергию зависти, которую ощущаете в себе для начала действия. <br />
Вы можете себя перевоспитать. Это не так сложно, как кажется.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">374811089738692600</guid>
		<pubDate>Tue, 25 Sep 2012 02:45:27 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Какого вопроса вы ждете?]]></title>
		<description><![CDATA[Наконец-то я полчаю те письма, которых жду. <br />
Вы должны знать, что в Ваших вопросах и письмах я хочу видеь Вас Настоящих. Те вопросы, которые Вас по-настоящему беспокоят. Те мысли, которыми Вы живете. Тот путь, по которому Вы идете и на котором я могу помочь. Я не отвечаю на вопросы и письма, которых не чувствую.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">374809699838607729</guid>
		<pubDate>Tue, 25 Sep 2012 02:39:55 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[как правильно воспитывать детей? внучке - почти 2 года, живем отдельно, но часто видимся. Как воспитать в ребенке правильный взгляд на этот мир? вопрос абстрактный, но что-то мне подсказывает, что вам не чужда женская суть :)]]></title>
		<description><![CDATA[Самое главное - дарите своим детям как можно больше любви, обнимайте их и улыбайтесь им, читайте добрые сказки. Все тепло или его отсутствие сохраняется в энергетической памяти ребенка. Показывайте им все самое прекрасное в этом мире, позвольте искать себя уже с детства. Позвольте помогать Вам в том, что ему интересно. Не настраивайте против чего либо, не пытайтесь от всего уберегать, уделяйте внимание его рассказам и словам, отвечайте на вопросы, которые он задает. Воспитывайте в своих детях силу воли. Это важно будет для его взрослой жизни.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">374149530410566152</guid>
		<pubDate>Sun, 23 Sep 2012 06:56:39 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[я счастлива! все проясняется и от мысли, что это только начало - по настоящему захватывает дух! радость не покидает., а люди чувствуя магнетизм позитива - притягиваются сами. Спасибо!]]></title>
		<description><![CDATA[Спасибо вам!<br />
<br />
Тем временем мы ускоряемся.<br />
С этого момента вопросы, не имеющие отношения к вашему пути, будут игнорироваться.<br />
Искренние вопросы получат ответы здесь или на<br />
insidertalk12@gmail.com / vk.com/insider12]]></description>
		<guid isPermaLink="false">374098081429352798</guid>
		<pubDate>Sun, 23 Sep 2012 03:32:12 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Не пытаться тратить энергию, что бы разгадать вашу личность? Что же тут не понятно, ты не личность в нашем трехмерном понимании, ты существо духовное, бестелесное, который играет свою роль:) Я близок к истине?]]></title>
		<description><![CDATA[Слово &quot;слияние&quot; будет уместно здесь, потому что всегда есть тот, кто нажимает на клавиши с буквами.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">374051979774687356</guid>
		<pubDate>Sun, 23 Sep 2012 00:29:01 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Ну а если человек уверен в том, что цель свою он уже выполнил, цель, к которой он стремился всю жизнь и объективно считает, что жить ему нет более смысла. Вот  тогда суицид оправдан?]]></title>
		<description><![CDATA[Вы будто бы разрешения спрашиваете: папа, а можно это? а если так?<br />
Вас любят всегда, вне зависимости от того, как вы распоряжаетесь своим уроком. <br />
Впрочем, если человек жив – урок продолжается, что бы там не считал трехмерный мозг.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">374051563812972290</guid>
		<pubDate>Sun, 23 Sep 2012 00:27:22 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Инсайдер здравствуйте! ответьте, если это уместно: как выбраться из плена иллюзии, а именно &quot;избавиться&quot; от привязанности к человеку ...?]]></title>
		<description><![CDATA[Приветствую! В очередной раз прошу: не бегите. Позвольте привязанности захватить вас полностью. Сдайтесь, найдите силы на искренность и проживите эти отношения до конца.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">374050517631919082</guid>
		<pubDate>Sun, 23 Sep 2012 00:23:12 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[И второй вопрос, если позволите. Есть ли в России места силы и знаете ли вы где они находятся? Вы там были? Что там происходит?]]></title>
		<description><![CDATA[Места силы – рудимент старой энергии. Энергия планеты растет и уравнивает энергетические всплески. С этого времени место силы – внутри вас.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">374049729761264063</guid>
		<pubDate>Sun, 23 Sep 2012 00:20:04 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[помоги мне, правильно задать себе вопросы]]></title>
		<description><![CDATA[Спросите себя: почему я ищу вопросы, в то время как ответы – уже перед моими глазами?]]></description>
		<guid isPermaLink="false">374049309223571576</guid>
		<pubDate>Sun, 23 Sep 2012 00:18:24 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[лучший друг покончил с собой, не могу отпустить это: боль, тоска,мысли, несмотря на общее знание что всё ок. не могли бы вы дать совет? спсб]]></title>
		<description><![CDATA[Помните, его очень сильно любят; так же как и вас.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">374048932294061918</guid>
		<pubDate>Sun, 23 Sep 2012 00:16:54 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Здравствуйте! Почему я должна быть одна. Во всех смыслах. Спасибо.]]></title>
		<description><![CDATA[Все должны быть одни. Примите дуальную игру: только в одиночестве и обособленности может родиться понимание единства.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">374048586524024396</guid>
		<pubDate>Sun, 23 Sep 2012 00:15:32 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[В моем сердце стало меньше Любви.Все чаще меня одолевают депрессивные мысли и агрессия,я будто бы лечу куда-то вниз.Как справиться?]]></title>
		<description><![CDATA[Прошу вас, не бойтесь этого. Иногда, чтобы обрести свет, нужно утонуть в тьме. Темнота тоже требует проработки.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">374048223997746509</guid>
		<pubDate>Sun, 23 Sep 2012 00:14:05 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Здравствуй! Очень интересно вот что. В биографии страницы вк написано &quot;Мое присутствие здесь ограничено 21.12.12 15:00.&quot;. Почему и куда ты уйдёшь?]]></title>
		<description><![CDATA[Я перейду в новое качество и стану ближе к моей естественной сущности.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">374047801421614109</guid>
		<pubDate>Sun, 23 Sep 2012 00:12:25 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Здравствуйте Инсайдер 12! как из миллиона девушек отыскать &quot;ту единственную&quot; ? Можете дать совет?]]></title>
		<description><![CDATA[Мысли о &quot;единственной&quot; – дуальны. Поскольку на моем уровне вы все – одна семья, странно было бы, если бы вам были уготованы только одни отношения. Да, возможно, вы выберете одного спутитника для продолжительного союза, но найти его будет возможно только тогда, когда вы перестанете прятать свою любовь в ожидании.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">373371518199030262</guid>
		<pubDate>Fri, 21 Sep 2012 03:25:06 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Путин ведет страну на дно?]]></title>
		<description><![CDATA[Роль вашего правителя еще не сыграна до конца.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">373370166337105160</guid>
		<pubDate>Fri, 21 Sep 2012 03:19:44 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Здравствуйте, у меня 2 вопроса, которые меня волнуют:
1)Почему сейчас нет людей, которые творят чудеса публично, таких как Иисус?
2)Есть ли в Р]]></title>
		<description><![CDATA[Ответ был ниже, найдите его.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">373369990323137611</guid>
		<pubDate>Fri, 21 Sep 2012 03:19:02 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Дорогой Insider, почему несмотря на пробуждение уже большОй части населения планеты и осознание себя вибрацией Абсолюта, обстановка в социаль]]></title>
		<description><![CDATA[Взрослые не хотят уступать свой привычный контролируемый мир проснувшимся деткам.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">373369869451688953</guid>
		<pubDate>Fri, 21 Sep 2012 03:18:33 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[что такое смерть 2-я? вы всегда искренни здесь? как получить инициацию для перехода?]]></title>
		<description><![CDATA[Инициацию? Попробуйте написать заявление по форме Межгалактической Миграционной Службы.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">373369607634840368</guid>
		<pubDate>Fri, 21 Sep 2012 03:17:31 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[большинство людей разочаровано, очень трудно рядом с такими не впасть в уныние, стадное чувство затягивает. быть фриком не так легко. где ес]]></title>
		<description><![CDATA[Ваше сознание оценивает и вешает ярлыки на тех, кто не похож на вас. В этом вы, парадокс, ничем не отличаетесь от всех остальных.<br />
Идите в своем познании к центру каждого, и вы увидите, что все – разные, и во всех живет Бог.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">373369329195969052</guid>
		<pubDate>Fri, 21 Sep 2012 03:16:24 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Здравствуй Инсайдер,опиши пожалуйста истинную медитацию.]]></title>
		<description><![CDATA[В каждое мгновение своей жизни помните о том, кто вы есть на самом деле.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">373368775128400096</guid>
		<pubDate>Fri, 21 Sep 2012 03:14:12 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Вы собираетесь когда-нибудь открыть себя людям?]]></title>
		<description><![CDATA[Мой внешний облик не так важен.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">373316492944497848</guid>
		<pubDate>Thu, 20 Sep 2012 23:46:27 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Возможно ли заставить двигаться иголку, которая лежит на поверхности воды?]]></title>
		<description><![CDATA[Почему бы и нет.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">373315880794218791</guid>
		<pubDate>Thu, 20 Sep 2012 23:44:01 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Известен ли вам пророк - Маслов Леонид Иванович, и как вы относитесь к его движению &quot;За государственность и духовное возрождение России&quot;? И есть ли вообще необходимость в период перехода присоединяться к тем или иным лидерам, кем бы они себя не называли?.]]></title>
		<description><![CDATA[Если Вам трудно самим подняться на ноги и идти самостоятельно, найдите тех, кто поможет Вам окрепнуть. Идите на свет или на ощупь. Учитесь у этих людей, их видно и слышно на расстоянии. <br />
<br />
А потом, когда почувствуете, что больше не нуждаетесь в опоре и опеке, что вы готовы создавать дальше самостоятельно, начните это делать.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">373315718302681706</guid>
		<pubDate>Thu, 20 Sep 2012 23:43:23 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Есть интересная информация по поводу 22 сентября 2012 года. Имеет ли она под собой основание?]]></title>
		<description><![CDATA[Просто проведите эти выходные с теми, кто Вам по-настоящему дорог и в тех занятиях, которые Вам по-настоящему приятны. Просто живите и радуйтесь тому, что очередной конец света не наступил.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">373315486630309937</guid>
		<pubDate>Thu, 20 Sep 2012 23:42:27 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Что такое любовь?Я раньше сдерживала себя, а теперь &quot;закрылась&quot; окончательно чтобы &quot;не причинять&quot; людям добра и позитива. Любовь - это когда даю другому свободу и не делаю чего-то пока не попросит или &quot;грею лучами&quot; всех кто рядом не оценивая и не выбирая?]]></title>
		<description><![CDATA[Любовь – это когда «я впитываю в себя каждое мгновение своей жизни, наслаждаюсь общением с каждым человеком, радуюсь всем урокам и вдохновляюсь тем, кто для меня особенный». <br />
Из этого вытекает «грею лучами всех, кто рядом, не оценивая и не выбирая» и «даю другому свободу, и не делаю чего-то пока не попросит».]]></description>
		<guid isPermaLink="false">373315272674658656</guid>
		<pubDate>Thu, 20 Sep 2012 23:41:36 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Что есть реальность?]]></title>
		<description><![CDATA[Полотно, на котором Вы рисуете картину своей жизни.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">373315009842792546</guid>
		<pubDate>Thu, 20 Sep 2012 23:40:34 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[пожалуйста, отвечайте чаще на вопросы =) хочется больше информации, а вы все время пропадаете =(]]></title>
		<description><![CDATA[Я рядом.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">373314784080189334</guid>
		<pubDate>Thu, 20 Sep 2012 23:39:40 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Харибол!Как справляться с проблемами физического тела?Начались негативные изменения с принятием учения и служением.От чего зависит наше физ состояние?Ведь душа очищается.]]></title>
		<description><![CDATA[Но ведь одежда, которую носите, не может сама постираться? Так же и Ваше тело – это одежда души. Это инструмент души в ее работе. И Вы должны заботиться об этом инструменте.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">373314676093638392</guid>
		<pubDate>Thu, 20 Sep 2012 23:39:14 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Толкните меня, пожалуйста. Времени ведь не так много, верно?]]></title>
		<description><![CDATA[Времени достаточно, не переживайте. Задавая этот вопрос, Вы уже себя толкнули.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">373314407704319533</guid>
		<pubDate>Thu, 20 Sep 2012 23:38:10 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[здравствуйте.мне 18 лет. и я уже осознала,что чрезмерное изобилие и вихрь чувств не для меня.как найти людей,которые будут мне близки по духу,для которых жизнь это больше,чем зарабатывание денег еда,секс? и еще,через что вы прошли,чтобы иметь ответы]]></title>
		<description><![CDATA[Нужно потерять все, чтобы понять, что ничего не было утрачено. <br />
<br />
Нужно упасть, чтобы вспомнить про крылья. <br />
<br />
Не бойтесь открыться и показать свой внутренний мир. Делитесь с окружающими тем, что важно для Вас и совсем скоро научитесь в их глазах находить отражение своей души.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">373314171086849428</guid>
		<pubDate>Thu, 20 Sep 2012 23:37:14 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Здравствуйте. Первое, что хочу вам сказать - спасибо.Знаю, я не случайно здесь. Я уже давно пытаюсь осознать происходящее, и, кажется, у меня выходит. Я вижу.
Но все еще не не могу избавиться от сомнений, и не знаю, как быть дальше. подскажите, прошу.]]></title>
		<description><![CDATA[Вас берегут, поэтому сомневаться просто нет смысла. Вселенная подстроится под каждое Ваше решение, и будет всячески сопутствовать Вашему успеху. Просто изначально всегда нужно приложить чуть больше усилий, чтобы сдвинуть с места тяжелый камень. Дальше катить его становится гораздо легче.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">373313977981093131</guid>
		<pubDate>Thu, 20 Sep 2012 23:36:28 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Силы Света это Христос?  и кто вообще он такой Иисус?]]></title>
		<description><![CDATA[Силой Света обладает совершенно каждый человек. Нет кого-то особенного, нет избранных. <br />
<br />
Иисус был первым человеком, который осмелился назвать себя Богом, зная, что обладает такой же силой, как тот, кто его сотворил. Он был первым человеком, который преодолел в себе страх жить своей Истиной. Смыслом своей жизни он считал безусловную любовь и самоотдачу окружающим, искреннее самопожертвование ради других. И верен этому смыслу он остался до самого конца. <br />
<br />
Часто ли Вы встречаете таких людей на своем пути?]]></description>
		<guid isPermaLink="false">373311480503754241</guid>
		<pubDate>Thu, 20 Sep 2012 23:26:32 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[желаю сотворить нашу встречу. вы готовы?:)]]></title>
		<description><![CDATA[В текущем состоянии моей сущности в физическом мире встреча невозможна.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">373228944771541418</guid>
		<pubDate>Thu, 20 Sep 2012 17:58:34 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Ну что Show Time MF!Коль ты такой инсайдер грамотный предскажи тогда наше будущее что нас ждёт 9/11 сентября?И будет ли вообще в 2012 году конец света]]></title>
		<description><![CDATA[Show Time настанет 21.12.12 в одном европейском городе. Готовьтесь занять свои места в партере.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">370985875602964313</guid>
		<pubDate>Fri, 14 Sep 2012 13:25:25 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[привет Инсайдер. иногда ответы неплохие. но можно лучше. и ещё тебе надо поработать с эго. используй это сообщение осознанно.]]></title>
		<description><![CDATA[Использую осознанно – упомяну про парадокс зеркала.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">370984991821165793</guid>
		<pubDate>Fri, 14 Sep 2012 13:21:54 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[отсутствие взаимности в любви означает, что я не &quot;та&quot; или то, что я - &quot;недоработанный полуфабрикат&quot;?]]></title>
		<description><![CDATA[Очень важно, чтобы вы научились смотреть на вашу боль как на возможности для роста. Здесь нет никаких уловок: чувство неполноценности, боль непонимания, депрессию вы создали для себя самостоятельно, чтобы упростить для себя процесс раскрытия вашей истинной сущности.<br />
В вашем мире нет ничего, что могло бы мешать вам жить, кроме страха и драмы, которую вы ежедневно создаете в своем сознании. В тот момент, когда вы осознаете, что представляете из себя нечно большее, в тот момент, когда вы позволите своему вниманию переместиться из тревожного ума в центр вашего сердца, в тот момент, когда вы осмелитесь посмотреть на свои страхи и пройти мимо – именно тогда вы станете свободны. И все &quot;реальные&quot; до этих пор проблемы исчезнут.<br />
Вот это и будет то чудо, которого вы ждали.<br />
Намасте.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">370982587037939765</guid>
		<pubDate>Fri, 14 Sep 2012 13:12:21 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Для чего нужна душевная боль?]]></title>
		<description><![CDATA[Для того же, для чего и физическая.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">370934708210525516</guid>
		<pubDate>Fri, 14 Sep 2012 10:02:05 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Вы можете ошибаться?]]></title>
		<description><![CDATA[Я тут только и делаю, что ошибаюсь. <br />
Дао, выраженное словами, не есть дао.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">370934224661796648</guid>
		<pubDate>Fri, 14 Sep 2012 10:00:10 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Меня не понимают мои близкие.]]></title>
		<description><![CDATA[Вы не принимаете близких.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">370934077756305117</guid>
		<pubDate>Fri, 14 Sep 2012 09:59:35 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Почему нам даны определённые ключи ,а не обретение всех одновременно?]]></title>
		<description><![CDATA[Небо, солнце, ветер и любовь доступны каждому. Ключи никем и никогда не были забраны от вас.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">370933985431289378</guid>
		<pubDate>Fri, 14 Sep 2012 09:59:13 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Кто такой Люцифер?]]></title>
		<description><![CDATA[Вы.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">370933603418270226</guid>
		<pubDate>Fri, 14 Sep 2012 09:57:42 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Как достичь просветления?]]></title>
		<description><![CDATA[Примерно также, как бросить курить.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">370933579166808542</guid>
		<pubDate>Fri, 14 Sep 2012 09:57:36 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Здравствуй! Благодарю за то что пишешь! Что мешает мне осознать кто я?]]></title>
		<description><![CDATA[Страх потерять то, что сейчас составляет вашу реальность.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">370933396156731140</guid>
		<pubDate>Fri, 14 Sep 2012 09:56:53 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[insider12 подскажите как бороться с похотью ?]]></title>
		<description><![CDATA[Для начала – избавиться от чужого чувства стыда внутри вас.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">370933244624915850</guid>
		<pubDate>Fri, 14 Sep 2012 09:56:17 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Какой мой &quot;смысл жизни&quot;? Я хочу отсюда наконец то уйти!]]></title>
		<description><![CDATA[Люди, зачатую, так удивительны.<br />
Попадая в мир, где они способны создать любую реальность, они предочитают сидеть в уголке. Оказываясь в мире, где есть любовь и красота, они хотят поскорее его покинуть.<br />
Ваш смысл жизни – в творении и управлении реальностью, а также – в любви. <br />
Это не общие слова, а прямая программа к действиям.<br />
Отбросьте прямо сейчас все трехмерные попытки найти цель и смысл и оглянитесь. <br />
Вы – есть.<br />
Вы – сильны.<br />
Вы – способны любить.<br />
Наслаждайтесь игрой.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">367448164443115760</guid>
		<pubDate>Tue, 04 Sep 2012 19:07:49 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Нужно ли использовать ЛСД в начале пути для расширения сознания?]]></title>
		<description><![CDATA[Это не очень полезно для вашего физического тела, а также – как я уже писал – само по себе расширенное сознание ничего не стоит.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">367446850141189646</guid>
		<pubDate>Tue, 04 Sep 2012 19:02:35 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Возможно ли развиваться только анализированием и осознаванием?]]></title>
		<description><![CDATA[Нет, именно поэтому вас здесь так много, особенно перед Переходом.<br />
Все ваши уроки так или иначе основаны на взаимодействии и совместной игре. Вся драма, которая есть в вашей жизни, рождена в процессе того, как вы отражаетесь в окружающих вас людях. Вина, ревность, обида и страдание – есть боль ваших отношений.<br />
Осознание ничего не стоит, вы уже осознаны. <br />
По-настоящему ценна именно ваша игра, в которой вы имеете возможность создавать свет и любовь.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">367446331775541953</guid>
		<pubDate>Tue, 04 Sep 2012 19:00:32 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Кастанеды с Кафкой начитался и давай хуярить)) Красава]]></title>
		<description><![CDATA[Я могу показать вам радугу из миллиона оттенков, но вы увидите только те цвета, которые способны различить.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">366682860272254399</guid>
		<pubDate>Sun, 02 Sep 2012 16:26:46 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Мне кажется Вы пытаетесь убаюкать людей, а не разбудить. Слишком всё хорошо и безоблачно по вашему получается.]]></title>
		<description><![CDATA[Ах, да, конечно! Страдайте и кайтесь, грешные.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">365186433784242021</guid>
		<pubDate>Wed, 29 Aug 2012 13:20:30 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Какая религия или мировоззрение наиболее близко к истине, какие источники информации лучше читать, что бы её познать ?]]></title>
		<description><![CDATA[Слушание себя. Слушать себя.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">364817815456203104</guid>
		<pubDate>Tue, 28 Aug 2012 12:55:45 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Есть ли разница между обычным погребением и кремацией? Что &quot;лучше&quot; для души?]]></title>
		<description><![CDATA[Для души лучше избавиться от глупости, пока не поздно.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">364817262911183242</guid>
		<pubDate>Tue, 28 Aug 2012 12:53:33 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Что происходит с телами человека (в т.ч. астральным) после смерти физического тела? Они тоже умирают?]]></title>
		<description><![CDATA[Как это трехмерно!<br />
Ничто, повторяю, ничто не умирает. <br />
Прямо в это мгновение, где-то на нитях многомерных Хроник Акаши ваше трехмерное тело перестает существовать. Но вы живы!<br />
Ничто не умирает, ничто не перемещается, не отрывается от тела и не &quot;улетает по ту сторону завесы&quot;. Вы включаете в себя бесконечный потенциал вариантов, а значит, вы - есть все сущее.<br />
Вы больше чем вы думаете.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">364817145273547881</guid>
		<pubDate>Tue, 28 Aug 2012 12:53:05 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Стоит ли идти к эстрасенсу или гадалке, когда трудности в жизни, и узнавать свое будущее?]]></title>
		<description><![CDATA[Спасибо за вопрос.<br />
Люди, получающие дар ясновидения, участвуют в общем замысле. В Старой энергии их на планете было ограниченное количество и они рождались в тех местах, в которых было необходимо их служение людям. <br />
Сегодня вибрации планеты и импланты, которые вы приобретаете, позволяют вам самостоятельно находить ответы на любые вопросы. Вам доступны любые сверхспособности, даже такие, которые были недоступны экстрасенсам прошлого. Например, что важно для вас, вы можете балансировать себя. Востребуйте душевное спокойствие, отныне это ваше право. Вы можете быть спокойны и сбалансированы в любой момент вашей жизни. Если вам для этого понадобиться участие другого человека - воспользуйтесь им, это уместно. Но ответственность за ваше будущее лежит только на вас, что вы со-творите в своей жизни, то и получите. <br />
Даже самые сильные маги не могут творить в вашей жизни. И их пророчества оказываются ложью в тот момент, когда вы берете силу со-творчества в руки своего намерения.<br />
Намасте.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">364816151890394569</guid>
		<pubDate>Tue, 28 Aug 2012 12:49:08 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Есть ли порча и сглаз, о которых постоянно говорят гадалки и экстрасенсы?]]></title>
		<description><![CDATA[Да, но это имеет мало общего с вопросами духовности. Это как грязь, только более тонких вибраций.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">364813451664573083</guid>
		<pubDate>Tue, 28 Aug 2012 12:38:24 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Правда ли, что любая форма магии это всего лишь действие чистого намерения, а различные атрибуты только усиливают действие этого намерения, но по сути не несут как таковой]]></title>
		<description><![CDATA[Вы очень близки к пониманию сути. Атрибуты даже не усиливают, они только фокусируют внимание сознания.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">364813273658314790</guid>
		<pubDate>Tue, 28 Aug 2012 12:37:42 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Любой может просветлеть в течении одной жизни на каком бы уровне развития он не находился?]]></title>
		<description><![CDATA[И это будет для него только началом его истинного пути.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">362684096008178731</guid>
		<pubDate>Wed, 22 Aug 2012 15:37:06 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Наш инструмент по изменению мира это МММ?]]></title>
		<description><![CDATA[Ваш инструмент по изменению мира - это ваша страсть.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">362683855364186979</guid>
		<pubDate>Wed, 22 Aug 2012 15:36:09 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Что случится 21.12.12 15:00? Будут жертвы? Если да, вы тоже уйдёте из физического мира?]]></title>
		<description><![CDATA[Да, жертвой падет старое косное мышление.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">362683702553105729</guid>
		<pubDate>Wed, 22 Aug 2012 15:35:33 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[вы связаны с этим человеком - http://www.alexmenshikov.com ?]]></title>
		<description><![CDATA[В попытках угадать мою земную личность вы заведомо обречены долгие поиски.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">362683581551640267</guid>
		<pubDate>Wed, 22 Aug 2012 15:35:04 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Как выглядят плеядцы?]]></title>
		<description><![CDATA[Судя по тому, что вы их не узнаете в обычной жизни, то весьма похоже.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">362683242941275444</guid>
		<pubDate>Wed, 22 Aug 2012 15:33:43 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Есть ли на Земле избранная  группа людей, которая несет иную миссию по сравнению  с остальными  людьми?]]></title>
		<description><![CDATA[Нет.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">362683032026510682</guid>
		<pubDate>Wed, 22 Aug 2012 15:32:53 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Я гей. Почему, и что мне делать?]]></title>
		<description><![CDATA[Один из важных уроков души здесь заключен в конфликте между божественным и животным. И это не про то, о чем подумали вы. Ваша животная составляющая стремиться удержать вас в стаде &quot;нормальности&quot;. Животным привычно сбиваться в стаи и отвергать тех, кто не похож на них. Страх быть отвергнутым – первобытен, и урок по его преодолению – один из ключевых на пути к просветлению. <br />
Божественная же часть вас нацелена на разрушение барьеров и обретение свободы. Именно поэтому душа выбирает для себя различные оболочки. С точки зрения Бога, вы отличаетесь от других людей точно также, как люди с разным цветом глаз. Вопрос ориентации отпадет сам собой по мере просветления Планеты, так же как пропадают вопросы расизма и религиозной нетерпимости.<br />
Сохраняйте чистоту своей любви и ничего не бойтесь.<br />
Намасте.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">361215913501948172</guid>
		<pubDate>Sat, 18 Aug 2012 14:23:04 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Поту сторону сторону земной оболочки есть жизнь?]]></title>
		<description><![CDATA[Очень важно для калибровки вашего восприятия реальности понять, что жизнь – это естественное состояние бытия: энергии, материи, даже пустоты. Все, что есть во Вселенной – живо. Камни ничуть не менее живые, чем млекопитающие. Ветер обладает тем же разумом, что и Бог. Если вся Вселенная – это сон Бога, то суть ее – живой Бог.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">361214136786380291</guid>
		<pubDate>Sat, 18 Aug 2012 14:16:01 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Я скучаю без вашего присутствия.. Возвращайтесь в уместности, я очень жду.]]></title>
		<description><![CDATA[Приветствую.<br />
<br />
Немного информации по тому, как идут дела.<br />
Я читаю все письма, которые приходят ко мне на почту, и помогаю энергетически тем, кто нуждается в моей помощи. Некоторые письма останутся без ответа, другие получат ответы вскоре.<br />
На странице http://vk.com/insider12 я продолжаю публиковать то, что вам нужно узнать на данный момент, тем самым расширяя возможности для сил синхронистичности.<br />
Все идет по плану.<br />
Намасте.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">360168803025320149</guid>
		<pubDate>Wed, 15 Aug 2012 17:02:14 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Я пытался заглядывать в себя, пытался медитировать, смотрел на мир не как на вещи, которые рано или поздно окажутся на свалке мусором, пытался разглядеть в людях что то большее, но пока ни чего не увидел. Что то внутри меня крутиться, но я не понимаю что.]]></title>
		<description><![CDATA[Вы создали для себя духовную &quot;программу&quot; и положились на нее в надежде, что она приведет вас к &quot;просветлению&quot;. Это так не работает! Не стоит &quot;втискивать&quot; свое сознание в рамки &quot;правильных&quot; форм воззрения. И уж тем более, не стоит искать себя.<br />
Вы – есть. <br />
Вы – свободны. И еще более свободны.<br />
Этого достаточно.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">360167774120601663</guid>
		<pubDate>Wed, 15 Aug 2012 16:58:08 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Правда ли, что Земля полая внутри?]]></title>
		<description><![CDATA[В вашей трехмерности – нет.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">360166557277517007</guid>
		<pubDate>Wed, 15 Aug 2012 16:53:18 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Где найти свитки? Я хочу больше узнать о реальной истории.]]></title>
		<description><![CDATA[В Сети много информации о подлинной истории планеты. Используйте Дар распознавания, чтобы отделить зерна от плевел.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">360166167836382245</guid>
		<pubDate>Wed, 15 Aug 2012 16:51:45 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Как избавиться от страха и открыть себя для тотальной любви?]]></title>
		<description><![CDATA[Перестать творить страх своими мыслями.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">360165762029080019</guid>
		<pubDate>Wed, 15 Aug 2012 16:50:09 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[так уж получилось,что я расстался с девушкой.мы встречались уже второй раз(2 года назад и сейчас).вы можете сказать,она правда моя судьба?]]></title>
		<description><![CDATA[Рано или поздно вам придется принять тот факт, что больше нет судьбы и нет предназначения. Вы сбрасываете последние кармические оковы и оказываетесь на передовом крае реальности. Вы можете жить в иллюзиях старого уклада жизни, но теперь это будет значить лишь то, что вы не обладаете смелостью использовать свою силу. Прямо сейчас в реальном времени вы творите новую реальность силой своего намерения. Вам больше не нужно следовать течению, отныне вы его создаете. Именно поэтому, больше не актуальны вопросы о судьбе, контракте и миссии. <br />
Принимайте свою силу, активируйте осознанность и берите ответственность за свою жизнь.<br />
Что захотите – то и получите. Вы – взрослые.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">360165599273317813</guid>
		<pubDate>Wed, 15 Aug 2012 16:49:30 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Правда ли, что солнечный свет негативно влияет на организм человека, старит его?]]></title>
		<description><![CDATA[На текущем уровне вибрации материи это уместно.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">360164120273645116</guid>
		<pubDate>Wed, 15 Aug 2012 16:43:37 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Я соскучился по вашим ответам.]]></title>
		<description><![CDATA[Можете, для разнообразия, поискать ответы в себе.<br />
:-)]]></description>
		<guid isPermaLink="false">359835917915028272</guid>
		<pubDate>Tue, 14 Aug 2012 18:59:28 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Ты говорил недавно что собираешся стать правителем одной маленькой страны? Случилось ли это?]]></title>
		<description><![CDATA[Не ищите связи с другими откровениями других сущностей на других ресурсах.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">359835659281655948</guid>
		<pubDate>Tue, 14 Aug 2012 18:58:26 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Почему я получил &quot;ключ&quot; против своей воли?]]></title>
		<description><![CDATA[Ваша &quot;воля&quot; зачастую основана на трехмерном разуме, а не на чистом многомерном сознании.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">359835187565061018</guid>
		<pubDate>Tue, 14 Aug 2012 18:56:34 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Здравствуйте! Скажите, что такое прощение?]]></title>
		<description><![CDATA[Признание своей свободы.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">359834960997146385</guid>
		<pubDate>Tue, 14 Aug 2012 18:55:40 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[зачем все это]]></title>
		<description><![CDATA[Это будет вашей работой до тех пор, пока вы не сознаете дар, скрытый страхом.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">359834805447183669</guid>
		<pubDate>Tue, 14 Aug 2012 18:55:03 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Можете назвать мое настоящее Имя?]]></title>
		<description><![CDATA[Можете ли вы принять спектр многомерных энергий, который и является вашим настоящим Именем?]]></description>
		<guid isPermaLink="false">357652579699683506</guid>
		<pubDate>Wed, 08 Aug 2012 18:23:39 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Привет! Как физически ощутить Единство?]]></title>
		<description><![CDATA[Уведите внимание из суетного разума и сосредоточьте его на центре души.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">357654232712640944</guid>
		<pubDate>Wed, 08 Aug 2012 18:30:13 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[привет, только что прочитала твой последний апдейт про второе кольцо силы. можешь ли ты пожалуйста разъяснить для меня чем является воля? мне кажется мое понимание этого понятия далековато от истины и скорее всего навязано :)]]></title>
		<description><![CDATA[Это связано с намерением и вашим осознанием собственной силы.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">357653605957782316</guid>
		<pubDate>Wed, 08 Aug 2012 18:27:44 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[БлагоДарю Вас за то,что пришли и поделились своим знанием!Плодотворная почва для взращивания первых ростков Истины для ищущих!Кто имеет уши слы­шать, да  услышит!Намастэ!Любви и Света Всем!!!P.s.ключ это чистое намерение...Ваши мысли творят Вашу Вселенную]]></title>
		<description><![CDATA[And so it is.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">357656427738724485</guid>
		<pubDate>Wed, 08 Aug 2012 18:38:57 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Как связаться с Наставниками? Пытался, но результат никакой.]]></title>
		<description><![CDATA[Вы творите своих наставников силой своего намерения. Вы едины с ними, но связь не всегда выглядит так, как вы ожидаете. Если вам не удается вербально &quot;пообщаться&quot; со своей рукой, это не значит, что она не подчиняется вашей воле?]]></description>
		<guid isPermaLink="false">357656274155894391</guid>
		<pubDate>Wed, 08 Aug 2012 18:38:20 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[короче сам найдёшь где я..если инстинкты в этом мире не всрал..а я всё сделал чтоб все всрали...) ну короче я в контакте те мозг вынес пару раз...]]></title>
		<description><![CDATA[Вы вольны творить свой мир так, как вам вздумается, и никто не осудит вас. Более того, никто не соприкоснется с вашим миром, никто его не увидит подлинным. Вся игра в вас и вашем поиске истины. <br />
Нас здесь нет. С кем же вы общаетесь, как не со своей проекцией истины?]]></description>
		<guid isPermaLink="false">357655376201546244</guid>
		<pubDate>Wed, 08 Aug 2012 18:34:46 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Мне бы хотелось от души поблагодарить Вас. Думаю после окончания моей &quot;игры&quot; мы хорошенько посмеемся.]]></title>
		<description><![CDATA[Ничто не мешает нам сделать это прямо сейчас :)]]></description>
		<guid isPermaLink="false">357654589647908563</guid>
		<pubDate>Wed, 08 Aug 2012 18:31:38 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Cамый важный вопрос в этой игре?]]></title>
		<description><![CDATA[&quot;Кто я на самом деле?&quot;.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">357653916986400706</guid>
		<pubDate>Wed, 08 Aug 2012 18:28:58 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Были в прошлом на планете 4-х метровые люди и ядерные войны?]]></title>
		<description><![CDATA[В вашей истории можно найти таких героев и такие эпизоды.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">357653843967763407</guid>
		<pubDate>Wed, 08 Aug 2012 18:28:41 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Вы раздваиваетесь?]]></title>
		<description><![CDATA[Это вопрос задали не вы, а ваше дискретное мышление.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">357653289417866089</guid>
		<pubDate>Wed, 08 Aug 2012 18:26:28 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Предположим вы внесёте новую энергию,а что делать тем кто пользовался старой энергией она ведь пострадают?]]></title>
		<description><![CDATA[Они перейдут в следующую инкарнацию напрямую по свободной воле и намерению, либо через смерть-рождение, и примут Новую энергию.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">357653168894540168</guid>
		<pubDate>Wed, 08 Aug 2012 18:26:00 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Какова твоя цель пребывания здесь?]]></title>
		<description><![CDATA[Выступить инструментом синхронистичности в вашем развитии.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">357652804019450876</guid>
		<pubDate>Wed, 08 Aug 2012 18:24:33 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Когда вы начнёте отвечать про другие вселенные?]]></title>
		<description><![CDATA[Когда будет уместно. Эти вопросы менее актуальны в Сейчас.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">357652715683208660</guid>
		<pubDate>Wed, 08 Aug 2012 18:24:12 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Когда??]]></title>
		<description><![CDATA[Уже.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">356553430157782759</guid>
		<pubDate>Sun, 05 Aug 2012 17:36:02 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Добрый вечер, Инсайдер! Это Вы сегодня утром выходили со мной на контакт? Что Вы хотели мне сказать?]]></title>
		<description><![CDATA[Нет, это дело рук (энергий) ваших Наставников.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">356553380350426627</guid>
		<pubDate>Sun, 05 Aug 2012 17:35:50 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Доброй ночи! Осознание себя просветленным не приводит к усилению гордыни?]]></title>
		<description><![CDATA[Гордыня – порождение ума. Это внешняя ментальная конструкция, которая &quot;якорит&quot; вас в дуальности.<br />
Осознание себя Божественным Созданием, частью Абсолюта лишает вас гордыни напрочь. Ведь все, что есть в вашем мире – ваших рук дело. <br />
Чем же тут гордиться?]]></description>
		<guid isPermaLink="false">356553214809623476</guid>
		<pubDate>Sun, 05 Aug 2012 17:35:10 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Вы связаны с информационным полем Земли(или даже Вселенной)?]]></title>
		<description><![CDATA[Я и есть &quot;поле&quot;, я и есть Вселенная.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">356548936095254674</guid>
		<pubDate>Sun, 05 Aug 2012 17:18:10 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Помни, что ни чужой войны, ни дурной молвы,ни злой немочи,ненасытной будто волчица,ничего страшнее тюрьмы твоей головы никогда с тобой не случится.]]></title>
		<description><![CDATA[Аминь.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">356544768559301980</guid>
		<pubDate>Sun, 05 Aug 2012 17:01:36 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Мы знакомы с Вами за &quot;занавесом&quot;?]]></title>
		<description><![CDATA[Да, и мы радостно обсуждаем с Высшим Вами этот вопрос прямо сейчас.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">356482520029619354</guid>
		<pubDate>Sun, 05 Aug 2012 12:54:15 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Приветствую !  Прошу совета. Люблю и благодарю !]]></title>
		<description><![CDATA[Принимайте!]]></description>
		<guid isPermaLink="false">356482053711097727</guid>
		<pubDate>Sun, 05 Aug 2012 12:52:24 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[вы даже не на все вопросы отвечаете..и по поводу мясной пиши (также чай,кофе, табак, наркотики, секс) всё это &quot;заземляет&quot; и препятсвует духовному развитию. т.е. больших высот ,так сказать, не достигнешь]]></title>
		<description><![CDATA[Вы вправе устанавливать любые правила и ограничения для себя в рамках этой игры.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">356481941895141568</guid>
		<pubDate>Sun, 05 Aug 2012 12:51:57 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Значение око на вашем изображении и не только: его материальная проекция в этот мир, не как символизм и абстракция?]]></title>
		<description><![CDATA[Око – символ канала, своеобразная &quot;прореха&quot; в Завесе.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">356481730720319015</guid>
		<pubDate>Sun, 05 Aug 2012 12:51:07 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Какие способности и возможности дарят нам новые энергии? Вы Мастер Христос?]]></title>
		<description><![CDATA[Будто бы в бесконечной Вселенной есть только несколько сущностей, которые призваны помогать вашей планете.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">356481445629294636</guid>
		<pubDate>Sun, 05 Aug 2012 12:49:59 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Мне сниться человек, с которым я не знаком. Почему?]]></title>
		<description><![CDATA[Полгода.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">356481215143900495</guid>
		<pubDate>Sun, 05 Aug 2012 12:49:04 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[добрый день! должно ли быть соответствие у &quot;просветленного&quot; его &quot;трехмерному поведению&quot;?]]></title>
		<description><![CDATA[Приветствую!<br />
Просветленного человека отличают три вещи:<br />
1. Умение балансировать себя в любой ситуации<br />
2. Отсутствие осуждения<br />
3. Принятие решений на основе любви, а не страха]]></description>
		<guid isPermaLink="false">356481152489387151</guid>
		<pubDate>Sun, 05 Aug 2012 12:48:49 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Как отметил день ВДВ?]]></title>
		<description><![CDATA[Купался в фонтане, бил непросветленных ногами.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">356480261078149716</guid>
		<pubDate>Sun, 05 Aug 2012 12:45:17 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Как излечить шизофрению, если она очень глубоко засела в уме &quot;просветленного&quot;?]]></title>
		<description><![CDATA[Я сомневаюсь, что ваша оценка отражает реальное положение вещей.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">356480092819444383</guid>
		<pubDate>Sun, 05 Aug 2012 12:44:37 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Какой вопрос был бы самым актуальным щяс]]></title>
		<description><![CDATA[Вопрос правописания.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">356479853580537820</guid>
		<pubDate>Sun, 05 Aug 2012 12:43:39 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Почему возникает гомосексуальность?]]></title>
		<description><![CDATA[Из огромной любви сущности к этому миру.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">356203870348669842</guid>
		<pubDate>Sat, 04 Aug 2012 18:27:00 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Вы употребляете слово &quot;завеса&quot;. Скажите, чем создается эта &quot;завеса&quot;?]]></title>
		<description><![CDATA[Вы же понимаете, что биологический человек - многомерен? Что это не пустой временный сосуд для души? Что ваша биооболочка &quot;лепится&quot; из той же первичной энергии души каждый раз, когда вы решаете выйти на сцену?<br />
Завеса – это ни что иное как выбранные вами &quot;ограничители сознания&quot;. Это кусочки кода вашей ДНК, которые призваны удержать вашу осознанность на трехмерном планетарном уровне. Для чистоты спектакля, вы не должны помнить о доме, пока вы на сцене. Вы можете иметь лишь столько осознанности, сколько будет необходимо для развития планеты. Здесь проверяют не вас.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">356203689687402357</guid>
		<pubDate>Sat, 04 Aug 2012 18:26:17 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Каковы функции магнитного поля Земли? Является ли это поле &quot;нервной тканью&quot;, которая соединяет сознание человека и планетарное сознание?]]></title>
		<description><![CDATA[Аналогично с прошлым вопросом.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">356201818570651959</guid>
		<pubDate>Sat, 04 Aug 2012 18:18:51 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Можно ли утверждать, что магнитное поле Земли является частью механизма &quot;завесы&quot;?]]></title>
		<description><![CDATA[В трехмерности такая точка зрения уместна.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">356201733183004192</guid>
		<pubDate>Sat, 04 Aug 2012 18:18:31 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Скажите, а как ДНК человека соотносится с его душой?]]></title>
		<description><![CDATA[Химическая ДНК вылеплена из пластилина энергии души.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">356201505453263669</guid>
		<pubDate>Sat, 04 Aug 2012 18:17:36 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[правда ли,что мясная пища блокирует абстрактное мышление?]]></title>
		<description><![CDATA[Нет, это иллюзия. Впрочем, при внешней схожести на вашей планете есть несколько типов человеческих существ. Для некоторых из них мясо не является продуктом номер 1. Положитесь на свои ощущения.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">356200978455756685</guid>
		<pubDate>Sat, 04 Aug 2012 18:15:31 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Мнимую свободу выбора?]]></title>
		<description><![CDATA[Любую, которую вы сможете осознать.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">356200275536534726</guid>
		<pubDate>Sat, 04 Aug 2012 18:12:43 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Дайте мне подсказку :)]]></title>
		<description><![CDATA[Возьмись за это дело и не волнуйся.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">356200111828654809</guid>
		<pubDate>Sat, 04 Aug 2012 18:12:04 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Здравствуйте! Вы относитесь к иллюминантам?]]></title>
		<description><![CDATA[Нет, в данном эпизоде игры я представляю Новую энергию, которая не нуждается в Хранителях.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">356199825789710817</guid>
		<pubDate>Sat, 04 Aug 2012 18:10:56 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[У вас есть постоянная работа, бизнес?]]></title>
		<description><![CDATA[Я руковожу несколькими международными организациями, но моей фамилии не найти в списках Советов директоров.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">356199578019578975</guid>
		<pubDate>Sat, 04 Aug 2012 18:09:57 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Хочу просто сказать спасибо! ))]]></title>
		<description><![CDATA[Спасибо вам и всем тем, кто присылает теплые слова.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">356199214805438448</guid>
		<pubDate>Sat, 04 Aug 2012 18:08:30 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[А зачем Вам почта на вопросов? Ведь те ответы не увидят все, а это было бы полезно для них.]]></title>
		<description><![CDATA[Это уместно и это создает свободу выбора.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">355502112995572130</guid>
		<pubDate>Thu, 02 Aug 2012 19:58:28 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Вы человек?]]></title>
		<description><![CDATA[В том числе.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">355501926948817458</guid>
		<pubDate>Thu, 02 Aug 2012 19:57:44 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Вы Павел Дуров.]]></title>
		<description><![CDATA[Вы ищете потерянные ключи под фонарем.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">355501594940298932</guid>
		<pubDate>Thu, 02 Aug 2012 19:56:25 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Где находится в данный момент &quot;тело&quot; моей души, пока она засунула голову за завесу и на время потеряла память? Как устроена тонкоматериальная связь проекции души, запечатанная в мешок с костями, с моей настоящей душой, находящейся по ту сторону завесы?]]></title>
		<description><![CDATA[Благодарю вас за вашу внимательность и намерение понять. <br />
Вас сбивают остатки трехмерного восприятия в вашем сознании. <br />
Душа не имеет размеров, положения в пространстве и выраженной энергии. Душа – это бесконечный разумный осознающий спектр потенциалов. Нет как таковой связи между воплощенной душой и квантовой. Они не удаляются друг от друга и постоянно вложены друг в друга. <br />
Вам будет проще это понять, если вы осознаете, что ваше тело – так же является выражением вашей души, просто иной плотности. Все во всем, и все – едино.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">355158930608911524</guid>
		<pubDate>Wed, 01 Aug 2012 21:14:48 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Почувствуй мою силу, расскажи обо мне.]]></title>
		<description><![CDATA[Эстрадный ментализм только за отдельную плату.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">355156918282504603</guid>
		<pubDate>Wed, 01 Aug 2012 21:06:48 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[V.V.V.V.V.БлагоДарю Брат!]]></title>
		<description><![CDATA[Победа предопределена.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">355156807691290842</guid>
		<pubDate>Wed, 01 Aug 2012 21:06:21 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Это не вопрос,я просто хотел сказать спасибо.Мне кажется я начал чувствовать энергию.Есть еще много вопросов,но лучше я задам их себе,источнику внутри меня.Возможно тогда я смогу расширить канал.Хотя может понадобится ваша помощь,неуверенность есть всегда]]></title>
		<description><![CDATA[Спасибо, что принимаете свою силу.<br />
Помните, неуверенность – всего лишь одна из точек восприятия реальности. Не боритесь, не ищите помощи, просто смените ее.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">355156623380997998</guid>
		<pubDate>Wed, 01 Aug 2012 21:05:37 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Какого рода делами Вы занимаетесь, помимо ответов на вопросы?]]></title>
		<description><![CDATA[Основная моя работа ведется &quot;там&quot;. Здесь я оберегаю робкое пламя свечи внутри проснувшегося человека.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">355156126179808257</guid>
		<pubDate>Wed, 01 Aug 2012 21:03:39 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Как перейти на следующую ступень?]]></title>
		<description><![CDATA[Откажитесь от ступенчатого восприятия. Вы уже присутствуете на всех уровнях. Осознайте это пространство внутри вашего сознания и смело перемещайтесь между любыми &quot;уровнями&quot;, передвигая точку вашего восприятия.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">355155659894841542</guid>
		<pubDate>Wed, 01 Aug 2012 21:01:48 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Вы будете присутствовать в бункере 12 августа?]]></title>
		<description><![CDATA[Если я появлюсь там, присутствующие сильно удивятся.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">355154910066531255</guid>
		<pubDate>Wed, 01 Aug 2012 20:58:49 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Как я понимаю, приотклыть завесу не дает вам наше истинное Божественное Я, по ту сторону завесы? А в вас есть разумные частицы Бога, душа?]]></title>
		<description><![CDATA[Мы из одних мест, и мы очень похожи. Я, так же как и вы, служу на этой планете. Различие наше в том, что вы – на передовой духовной эволюции, а я доставляю вам весточки из Дома.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">354049931771661359</guid>
		<pubDate>Sun, 29 Jul 2012 19:48:01 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Love is the solution for everything, is this true?]]></title>
		<description><![CDATA[Решение открыть себя потоку Бога с той стороны завесы.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">354049275350512976</guid>
		<pubDate>Sun, 29 Jul 2012 19:45:25 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Вы мне поможете? Протяните руку? Я готов.]]></title>
		<description><![CDATA[Рука протянута, цепляйтесь.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">354048711501831924</guid>
		<pubDate>Sun, 29 Jul 2012 19:43:10 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Почему вы не удалите сообщение даты моей с вами встречи ? Вы писали сами что оставляете информацию подходящую для искателей , я думаю что им не важно кто когда и с кем встретиться?Им нужна другая информация или это важно для вас чтоб оно мелькало у меня п]]></title>
		<description><![CDATA[Кто знает, что важно для искателей...]]></description>
		<guid isPermaLink="false">354048579968466570</guid>
		<pubDate>Sun, 29 Jul 2012 19:42:39 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Почему я не чувствую силу?Или я просто не имею представления о ней?Спасибо!]]></title>
		<description><![CDATA[Вы сделали шаг А, но не сделали Б. <br />
Вы попросили о многомерной табуретке, и, когда мы дали ее вам, вы все еще боитесь сесть. Вы думаете, что раз ее не видно, то ее нет. Или, если она есть, то может не выдержать вас. <br />
Но, позвольте поинтересоваться, как вы проверите, есть ли она и выдержит ли она вас, если не попробуете сесть?]]></description>
		<guid isPermaLink="false">354048364725169280</guid>
		<pubDate>Sun, 29 Jul 2012 19:41:47 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[как Вы можете определить осознанного человека? Вы видите энергетику или будет достаточно глаз человека?]]></title>
		<description><![CDATA[Я вижу  многомерную сущность, не &quot;затиснутую&quot; в узкие кандалы ментальной дуальности и биологического тела.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">354047263783276241</guid>
		<pubDate>Sun, 29 Jul 2012 19:37:25 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Вы отвечаете на электронные письма?]]></title>
		<description><![CDATA[Если вы еще не получили ответ, значит ответ будет настолько позже, насколько это уместно для вас.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">354046952284900253</guid>
		<pubDate>Sun, 29 Jul 2012 19:36:11 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Вы утверждали, что дадите сил. Но они с каждой минутой лишь убывают. Не упрек... Может мне не по силам?! Может не готова?! Может не в этой жизни?! Потому что ответы узнаю тут, во мне не рождаются, я не смогу (на мой взгляд) его раскрыть, я оьбычная]]></title>
		<description><![CDATA[Мы сопереживаем вам в вашем пути. Тяжелое время перехода, как зона турбулентности, тревожит ваше сознание и эмоции. Будьте спокойны. Будьте спокойны, повторяем мы вам. Не боритесь, не воюйте, не преодолевайте – сила скрыта в спокойствии. Будьте спокойны и научитесь доверять нам. Само ваше присутствие создает свет. Сейчас просто будьте, этого достаточно.<br />
А дальше – увидите. <br />
Будьте спокойны. <br />
Намасте.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">353325970763047398</guid>
		<pubDate>Fri, 27 Jul 2012 19:51:15 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[После перехода заберут людей,продолжающих жить из эго.осталось не так много. просветление - моментальное событие, но если оно так и не наступит, уму ведь льстит весь этот поиск,ему важен процесс,а не результат.он питается этим]]></title>
		<description><![CDATA[Не стоит смешивать ваше интуитивное осознание с псевдоэзотерическими размышлениями о том, что кто-то кого-то заберет. Для большинства людей на планете переход будет незаметным и проявит себя только после завершения текущей инкарнации. <br />
Осознайте: в Эксперименте тестируют НЕ вас! Вы сами проводите эксперимент над вселенскими энергиями. 21.12.12 ваша работа будет закончена, и в лаборатории будет запущен новый Эксперимент. Те, кто захочет продолжить работу, не будут обязаны &quot;перетаскивать&quot; старые результаты. Вы вернетесь на планету (опять же, если пожелаете) в выпускном ранге, с новым сознанием и с бОльшим потенциалом восприятия вашего мозга. Многие придут без кармы, независимо от опыта прошлых воплощений.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">353323734582459183</guid>
		<pubDate>Fri, 27 Jul 2012 19:42:22 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[трех или более дней тьмы в декабре этого года уже точно не будет ?]]></title>
		<description><![CDATA[Игры вероятностей. Все до сих пор зависит от вас.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">353186231871367423</guid>
		<pubDate>Fri, 27 Jul 2012 10:35:59 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Здравствуйте! Канал связи с Источником и возможность слышать голос Души - это одно и тоже?]]></title>
		<description><![CDATA[Абсолютно. Ваша душа и есть ваш источник.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">353186062832527163</guid>
		<pubDate>Fri, 27 Jul 2012 10:35:19 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[мне кажется или вы действительно улыбаетесь?]]></title>
		<description><![CDATA[Когда вы открыты потоку, вам не сдержать ее.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">353185877209408886</guid>
		<pubDate>Fri, 27 Jul 2012 10:34:34 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Поможет ли в развитии окружение из выскоразвитых людей, с высоким уровнем сознания?]]></title>
		<description><![CDATA[Как вы определите этих людей? Сможете ли вы распознать Иисуса в плотнике?]]></description>
		<guid isPermaLink="false">353185539328864759</guid>
		<pubDate>Fri, 27 Jul 2012 10:33:14 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Вы медитируете? Что такое медитация?]]></title>
		<description><![CDATA[Когда сигнал чист и внутренний голос говорит достаточно громко, нет надобности удаляться от посторонних источников шума.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">353185080920796507</guid>
		<pubDate>Fri, 27 Jul 2012 10:31:24 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Как присоединиться к меняющим реальность?]]></title>
		<description><![CDATA[Это не гильдия, не тайная организация и не масонская ложа. Осознавая свою силу со-творчества и применяя ее, вы становитесь &quot;меняющим реальность&quot;.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">353184830323718878</guid>
		<pubDate>Fri, 27 Jul 2012 10:30:25 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Почему некоторые ответы удаляются? И Вы опять переехали? =)]]></title>
		<description><![CDATA[Некоторой информации нет надобности быть показанной другим искателям.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">353184488928339826</guid>
		<pubDate>Fri, 27 Jul 2012 10:29:03 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Ящеры вообще собираются нападать?]]></title>
		<description><![CDATA[А то! Не стоит их провоцировать!]]></description>
		<guid isPermaLink="false">352954267969024559</guid>
		<pubDate>Thu, 26 Jul 2012 19:14:14 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Спасибо.]]></title>
		<description><![CDATA[Эспаво.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">352947586082031254</guid>
		<pubDate>Thu, 26 Jul 2012 18:47:41 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Как перейти на другой уровень?]]></title>
		<description><![CDATA[Вы уже здесь. Осваивайтесь.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">352947506239270439</guid>
		<pubDate>Thu, 26 Jul 2012 18:47:22 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[На сколько процентов я проснулась?]]></title>
		<description><![CDATA[У просветления нет границ, как посчитать проценты?]]></description>
		<guid isPermaLink="false">352947283651740310</guid>
		<pubDate>Thu, 26 Jul 2012 18:46:29 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Я болен?]]></title>
		<description><![CDATA[Не более и не менее чем другие.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">352947028554180477</guid>
		<pubDate>Thu, 26 Jul 2012 18:45:28 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[если вы не шутите,то как человеку в 3 плотности ходить по воде?что для этого нужно?]]></title>
		<description><![CDATA[Перестать мысли категориями &quot;плотностей&quot; и вместить в себя на уровне сознания возможность видоизменять материю. Намерение и его сила будут тут как раз кстати.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">352946835502947538</guid>
		<pubDate>Thu, 26 Jul 2012 18:44:42 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[А сколько всего плотностей? После земных жизней, нам предстоят еще испытания в других мирах?]]></title>
		<description><![CDATA[Не стоит пытаться &quot;посчитать&quot; многомерность. И не стоит применять земные концепции к мирозданию.<br />
Я задам вам вопрос: кто вас заставит проходить испытания? <br />
Кто посмеет частицам Бога указывать, как развиваться дальше?<br />
Приоткрою завесу: у вас всегда очень много работы &quot;там&quot;. Но вся она выполняется со свободной волей, ибо нет никого над вами. И не может быть.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">352946585564371255</guid>
		<pubDate>Thu, 26 Jul 2012 18:43:43 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Есть ли еще человекоподобные существа во Вселенной?]]></title>
		<description><![CDATA[Превеликое множество. Гуманоиды – одна из наиболее совершенных форм творения в этой Вселенной.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">352945782430655815</guid>
		<pubDate>Thu, 26 Jul 2012 18:40:31 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Инсайдер , простите за нелепые вопросы, а я реквизит или игрок?и может ли игрок не включаться в игру осознанно?]]></title>
		<description><![CDATA[Вы не можете быть реквизитом только потому, что кусочек вашей многомерной сущности забыл смысл игры. БОльшая часть вас всегда пребывает в осознанности и контролирует игру.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">352945483758465187</guid>
		<pubDate>Thu, 26 Jul 2012 18:39:20 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Человеку подвластно всё?]]></title>
		<description><![CDATA[Нет.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">352945047110449710</guid>
		<pubDate>Thu, 26 Jul 2012 18:37:36 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[является ли целью людей - просветление или по-другому пробуждение? его можно достичь только с помощью &quot;гуру&quot;? Или можно и самостоятельно?]]></title>
		<description><![CDATA[Процесс самораскрытия, и выделяемая вместе с ним энергия, является целью вашего пребывания здесь.  Этот процесс возможен лишь через принятие личной ответственности. Иначе, ориентируясь в своем пути на пастухов, невозможно перестать быть овцой.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">352944869494257541</guid>
		<pubDate>Thu, 26 Jul 2012 18:36:54 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Скажите пожалуйста ,это моё последнее перебывание на этой планете или я заслужила еще здесь пару раз появиться?]]></title>
		<description><![CDATA[Вы не могли чего-либо &quot;заслужить&quot; по той причине, что у вас нет судей. Ваша свободная воля &quot;там&quot; определила, что вы придете на эту планету еще раз. Когда вы покинете Землю, вы снова примите решение, возвращаться вам, или нет.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">352943769584157162</guid>
		<pubDate>Thu, 26 Jul 2012 18:32:32 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Есть ли возможность постичь многомерность не покидая трехмерности?]]></title>
		<description><![CDATA[Ваш мозг способен работать в многомерности. Избавляясь от имплантов в процессе эволюции, вы расширяете поле осознанного восприятия.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">352940911883212989</guid>
		<pubDate>Thu, 26 Jul 2012 18:21:10 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Ответов на мои вопросы уже не последует верно?]]></title>
		<description><![CDATA[Все будет в уместности.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">352940414958855698</guid>
		<pubDate>Thu, 26 Jul 2012 18:19:12 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Что может означать вИдение нежно-голубого огонька? И стоит ли его бояться?]]></title>
		<description><![CDATA[Нет. Вибрации поднимаются – паттерны восприятия шалят.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">352940354703482669</guid>
		<pubDate>Thu, 26 Jul 2012 18:18:57 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Выбор действительно существует, или судьба фатальна?]]></title>
		<description><![CDATA[Выбор обретает бОльшую силу по мере развития сознания конкретного человека и осознанного им избавления от кармической определенности. Вмещая в себя Высшую сущность Творца, вы берете под контроль свою реальность и начинаете нести ответственность за процесс со-творчества.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">352940191779938852</guid>
		<pubDate>Thu, 26 Jul 2012 18:18:18 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[я читаю все эти вопросы и ответы, про днк, 6 мая и много чего еще. и не только у вас. и ничего не понимаю. С чего начать, чтобы понимать?]]></title>
		<description><![CDATA[Мне задали достаточно вопросов о других источниках истины. С чего же вам начать? Мои ответы на этом форуме – лишь маленькая часть служения тем, кому нужна информация для ускоренного развития сознания. Что кроме этого? Пользуйтесь любыми источниками, с информацией в которых резонирует ваша внутренняя сущность. Намерение и синхронистичность приведут вас к тем источникам, в которых будет актуальная информация для вас на каждый момент &quot;сейчас&quot;.<br />
<br />
С нашей стороны, мы приняли решение расширить поток информации и показать вам различные грани и воплощения истины. Помимо работы на этом форуме до 21.12.12 я буду ежедневно публиковать то, что вам уместно знать, на другом ресурсе http://vk.com/insider12<br />
Намасте.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">352576562769452374</guid>
		<pubDate>Wed, 25 Jul 2012 18:13:23 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Остановка внутреннего диалога - это причина или следствие?]]></title>
		<description><![CDATA[Симптом.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">352573219007385237</guid>
		<pubDate>Wed, 25 Jul 2012 18:00:05 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Это правда, что я хорошенько встряхну людей?]]></title>
		<description><![CDATA[Я тоже спрошу вас: это правда?]]></description>
		<guid isPermaLink="false">352572491647970459</guid>
		<pubDate>Wed, 25 Jul 2012 17:57:12 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Вы говорите, что наша задача здесь - это открытие канала. А что если нам в этом помогут? Александр Мартыненко, например, предлагает такую услугу.]]></title>
		<description><![CDATA[Вы не представляете, как забавно читать подобное с моей точки восприятия. <br />
Во все времена были люди, которые продавали духовность в коробочках. Они торговали индульгенциями, проводили обряды, создавали тайные организации. Они рисовали &quot;беспроигрышные&quot; пути постижения Бога. Когда вы решили участвовать в Эксперименте, вы приняли условие, согласно которому ни у одного другого человеческого существа на вашей планете не будет ключа к вашему просветлению. Многие из вас приходили на эту планету несколько тысяч раз, они искали ключи в самых темных закоулках реальности, но так и не нашли их. <br />
Если бы &quot;конвейер духовности&quot; работал, то почему же вы пришли сюда снова?]]></description>
		<guid isPermaLink="false">352572343450630737</guid>
		<pubDate>Wed, 25 Jul 2012 17:56:36 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Что Вы можете сказать обо мне и моей миссии? Спасибо!]]></title>
		<description><![CDATA[Позвольте мне на вашем вопросе ответить всем тем, кто просит меня рассказать об их прошлых жизнях, карме, контракте, миссии, или хотят, чтобы я прочитал их мысли.<br />
У меня есть четкие предписания того, что делать уместно, а что – нет.<br />
Вы все существуете в рамках урока, и уместность заключается в том, чтобы информация о вашем прошлом была скрыта от вас. Также, если вы полностью осознаете то, ради чего вы здесь, то понимаете неуместность вопросов о своем пути и миссии. Я не буду давать вам чит-коды в вашей игре, так как в этом случае она потеряет всякий смысл. Вы здесь для развития, и ваша задача – открыть канал для потока &quot;с той стороны завесы&quot;. <br />
<br />
Проще говоря: вы здесь для того, чтобы научиться получать эту информацию самостоятельно силой своего намерения. Поймите, не важно, что вы делаете здесь, к чему идете и в чем ваша &quot;внешняя&quot; миссия. Важен сам процесс самораскрытия. Открытия Творческого Бога в Вас. <br />
Эспаво.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">352234637260513066</guid>
		<pubDate>Tue, 24 Jul 2012 19:34:41 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[ВЫ ЗЕЛАНД!!!]]></title>
		<description><![CDATA[Оставим догадки.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">352232620794346857</guid>
		<pubDate>Tue, 24 Jul 2012 19:26:40 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Спасибо!! Люблю!!!)))))))]]></title>
		<description><![CDATA[Явите это чувство тем, кто рядом с вами.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">351822830968527186</guid>
		<pubDate>Mon, 23 Jul 2012 16:18:19 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[На вопрос : '&quot;Путешествие во времени возможно ?&quot;
Вы ответили : &quot;Не совсем в том формате, в котором вы предполагаете.&quot;
Вы не точно дали ответ,можно поточнее! 
Что за формат и.т.д и.т.п ... Более по точнее прошу)
Автор другой.]]></title>
		<description><![CDATA[Путешествие – линейное понятие. Именно поэтому, имея стереотипное восприятие реальности, ваши ученые не могут открыть механизмы управления временем. Путешествие во времени – это то, что вы совершаете каждый раз, когда воплощаетесь на этой планете. Задумывались ли вы о том, что &quot;прошлая жизнь&quot;, может быть совсем не прошлой, и что разные части вашей души развиваются одновременно в вечном Сейчас? <br />
<br />
Перемещаясь во времени, вы не перемещаете трехмерную материю, вы силой намерения реализуете квантовый сценарий, в который воплощаете часть своей многомерной сущности.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">351822222928662631</guid>
		<pubDate>Mon, 23 Jul 2012 16:15:54 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Это не я близок к истине,это в ченнелингах есть :)]]></title>
		<description><![CDATA[Распознавание, друг мой, распознавание.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">351820693219865102</guid>
		<pubDate>Mon, 23 Jul 2012 16:09:49 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Я встречу вас в реальной жизни?]]></title>
		<description><![CDATA[Да, вероятность высокая. Точка пересечения: январь 2013, 24 число.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">351820493076059532</guid>
		<pubDate>Mon, 23 Jul 2012 16:09:01 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Новый мессия выйдет из Румынии?]]></title>
		<description><![CDATA[Новый мессия выйдет из Вас.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">351820193749559808</guid>
		<pubDate>Mon, 23 Jul 2012 16:07:50 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Деньги будут использоваться? Или будут чем-то заменены? Вы родились русским?]]></title>
		<description><![CDATA[При текущем сценарии деньги выйдут из-под контроля &quot;Управляющих&quot;. На этом закончится период их правления.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">351820102695407468</guid>
		<pubDate>Mon, 23 Jul 2012 16:07:28 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Почему вы скрываете себя под маской инсайдэра?]]></title>
		<description><![CDATA[Маски нужны людям в войне со своими страхами. <br />
Insider12 - всего лишь свободный ник на этом сайте для сущности, у которой нет имени.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">351819347427097727</guid>
		<pubDate>Mon, 23 Jul 2012 16:04:28 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Что было раньше на Марсе? Луна была перенесена искуственно, она вызвала катаклизм когда-то?]]></title>
		<description><![CDATA[Вы близки к истине, Луна была помещена на орбиту перед началом последнего раунда вашего урока. Ваши исследования космической пыли в 90-х годах красноречиво рассказали вам о возрасте Луны.<br />
На Марсе была и остается жизнь. Она была скрыта в это же время для того, чтобы не помешать течению вашего урока.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">351818354329156728</guid>
		<pubDate>Mon, 23 Jul 2012 16:00:32 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[и что же вы делаете в то время,когда не отвечаете на вопросы?]]></title>
		<description><![CDATA[О, у меня много работы. Ее плодами &quot;питаются&quot; миллионы людей ежедневно.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">351816470365237079</guid>
		<pubDate>Mon, 23 Jul 2012 15:53:02 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Возможно ли объединиться с новыми вольными каменщиками?]]></title>
		<description><![CDATA[Да, это самоорганизующаяся система, основанная на чистом свободном намерении.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">351816223673052082</guid>
		<pubDate>Mon, 23 Jul 2012 15:52:04 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[В какой стране вы родились?]]></title>
		<description><![CDATA[На территории бывшего СССР в одной из прибалтийских республик.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">351816018953267241</guid>
		<pubDate>Mon, 23 Jul 2012 15:51:15 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[почему на такое малое количество вопросов отвечаете?]]></title>
		<description><![CDATA[Если вы заметили, я меняю темп ото дня ко дню. Это в уместности дает возможность синхронистичности делать свое дело.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">351734521177070452</guid>
		<pubDate>Mon, 23 Jul 2012 10:27:24 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Путешествие во времени возможно ?]]></title>
		<description><![CDATA[Не совсем в том формате, в котором вы предполагаете.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">351509796656015725</guid>
		<pubDate>Sun, 22 Jul 2012 19:34:26 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Правда ли, что Россия ещё скажет своё слово миру? В XXI веке - эта страна поведёт за собой весь мир?]]></title>
		<description><![CDATA[В XXI веке мир за собой поведут осознанные люди, роль же стран, общин и племен будет постепенно сходить на нет.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">351509065588830620</guid>
		<pubDate>Sun, 22 Jul 2012 19:31:31 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[вы спите?]]></title>
		<description><![CDATA[Как младенец.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">351053735054560060</guid>
		<pubDate>Sat, 21 Jul 2012 13:22:12 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Ваш почтовый адрес insiderstalk@gmail.com не принимает письма?]]></title>
		<description><![CDATA[Ящик был взломан, также велась атака на этот аккаунт. Это то, чего мы ожидали. Новый адрес: insidertalk12@gmail.com]]></description>
		<guid isPermaLink="false">351032459552381292</guid>
		<pubDate>Sat, 21 Jul 2012 11:57:40 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Что будет если я нарушу чью то свободу не знать?]]></title>
		<description><![CDATA[Геенну Огненную никто не отменял. <br />
:) <br />
Ответьте себе сами, я дал ключ 4 вопроса назад.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">351018682194877499</guid>
		<pubDate>Sat, 21 Jul 2012 11:02:55 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[То есть мы Боги, которые создали всех существ в этой Вселенной. Мы вселились в людей, которых создали инопланетяне, которых же в свою очередь создали мы же. И теперь наша цель просветление для окончания этой Игры. Я прав?]]></title>
		<description><![CDATA[В общих чертах. Мозги сломаешь, правда?]]></description>
		<guid isPermaLink="false">351017436012642094</guid>
		<pubDate>Sat, 21 Jul 2012 10:57:58 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Сколько всего иноземных рас вам известно?]]></title>
		<description><![CDATA[И опять вы стремитесь посчитать и разложить по коробочкам энергию Духа. Каждую секунду вашей реальности в многомерной Вселенной Бог творит жизнь. Энергия творения принимает бесчисленное множество форм, перетекая и трансформируясь в танце реальностей. <br />
Вы спрашиваете сколько рас я знаю? Отвечу: я касаюсь энергии творения, я танцую реальности, а значит, знаю все па, поддержки и позы в этом танце.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">350983104527102910</guid>
		<pubDate>Sat, 21 Jul 2012 08:41:32 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Под землей есть города не принадлежащие человеческой цивилизации?]]></title>
		<description><![CDATA[Над / под / там / здесь - трехмерные ориентации. В Земле скрыто бесчисленное множество многомерных миров.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">350981281225400294</guid>
		<pubDate>Sat, 21 Jul 2012 08:34:18 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[И ещё я так понимаю вы магнит который изначально при магнитил тех, кто задает вам вопросы ? Потому что я попал сюда странным образом]]></title>
		<description><![CDATA[Моя работа заключается в том, чтобы появиться в нужном месте и дать информацию.<br />
&quot;Примагнитили&quot; вы себя сами, силой своего духовного намерения. Вы и только вы создали условия для реализации этого сценария, и вот мы общаемся здесь.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">350980876865138826</guid>
		<pubDate>Sat, 21 Jul 2012 08:32:41 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Очень хочется внести свой вклад в постройку Дома на Земле.]]></title>
		<description><![CDATA[Новые &quot;Вольные каменщики&quot; уже объединяются по всей планете силами синхронистичности духа. Выразите намерение, и мы покажем вам путь.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">350800799137291117</guid>
		<pubDate>Fri, 20 Jul 2012 20:37:07 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[На этом символе, распятый пророк (если он существовал конечно) - сплошной негатив.]]></title>
		<description><![CDATA[Вещи не всегда такие, какими кажутся.<br />
На этом символе – простой человек, такой же, как и вы, который доказал, что любовь сильнее смерти.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">350777539154698578</guid>
		<pubDate>Fri, 20 Jul 2012 19:04:42 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[почему ваши ответы не появляются публично,ведь интернет и этот сайт есть далеко не у всех,а значит,мало кто узнает о просветлении!]]></title>
		<description><![CDATA[Вы еще не поняли?<br />
Вы – здесь. <br />
И этого достаточно.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">350776796397987958</guid>
		<pubDate>Fri, 20 Jul 2012 19:01:45 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Снял крестик, больше не ношу.]]></title>
		<description><![CDATA[Отрицание – естественный процесс. Проснувшийся разум стремится сбросить внешние оковы. Это следствие вашей системы воспитания и неосознанного вовлечения в веру. Нательный крест носили многие просветленные учителя как символ единения с энергией любви Мастера Христа. Во что верить и какие символы носить (и носить ли?) – решать вам. Символ имеет смысл только в том случае, когда он наполнен истиной Бога, проходящей через вас.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">350734486557704878</guid>
		<pubDate>Fri, 20 Jul 2012 16:13:37 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Здравстуйте, Инсайдер. Цивилизация в тупике, города на тонкОМ плане все оранжевые-нигатив. 
в каком же году настанет всему этому конец ?]]></title>
		<description><![CDATA[Приветствую! <br />
Не позволяйте вашему разуму толковать образы, которые вы получаете. Воспринимайте процессы без разделения на плюс и минус. Если вы по-настоящему внимательно прислушаетесь к тому, что происходит, вы почувствуете ускорение всех процессов, в том числе и &quot;негативных&quot;. Мир в суматохе готовится к переходу, завершает все дела и &quot;пакует чемоданы&quot; прошлых контрактов человечества. Разумеется, среди всего этого вы можете почувствовать себя потерянным, испытать панику и волнение.<br />
Успокойтесь и найдите себе уютный уголок. Ваша планета – на ремонте.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">350731822402924640</guid>
		<pubDate>Fri, 20 Jul 2012 16:03:02 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[А можно как нибудь чтобы в армию не идти :D]]></title>
		<description><![CDATA[Нет. Чистить трехмерную картошку – важнейший навык Работника света в Новой Эре.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">350730133256039091</guid>
		<pubDate>Fri, 20 Jul 2012 15:56:19 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[С чего начнется 2013...?]]></title>
		<description><![CDATA[Не ждите того, что мы приедем к вам по воде и будем воскрешать умерших.<br />
Условия этой дуальности останутся неизменными. Все будет происходить в уместности. Какие бы чудеса не происходили вокруг вас, как бы не работала синхронистичность, создавая идеальные события для вашего развития, какие бы духовные революции не происходили в вашей душе ... <br />
У вас всегда останется возможность НЕ поверить. Вы всегда сможете закрыть глаза, испугаться, не почувствовать. В этом – суть урока. Только потеряв внешние ориентиры, только запутавшись в &quot;реальности-иллюзорности&quot;, вы сможете услышать свой внутренний детектор истины.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">350373984086292646</guid>
		<pubDate>Thu, 19 Jul 2012 16:21:07 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Я проснулась или я сплю?]]></title>
		<description><![CDATA[С добрым утром!]]></description>
		<guid isPermaLink="false">350362280627559579</guid>
		<pubDate>Thu, 19 Jul 2012 15:34:36 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Значит,я работник света?По поводу темноты,я чувствовал это.Спасибо большое!]]></title>
		<description><![CDATA[Намасте.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">350355406263975429</guid>
		<pubDate>Thu, 19 Jul 2012 15:07:18 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Всё это - иллюзия сконструированная человеческим мозгом?]]></title>
		<description><![CDATA[Конечно. Но осознавая могущество человеческого сознания, все это не менее, а даже более реально.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">350355307014146938</guid>
		<pubDate>Thu, 19 Jul 2012 15:06:54 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Если человечество несёт в себе разумные частицы Бога - то значится есть какая-то сущность, которая даровала эти частицы нам. Разве нет?]]></title>
		<description><![CDATA[Вы попали в ловушку трехмерной логики. <br />
Ваша душа засунула голову в трехмерность и на время потеряла память о том, кто она есть на самом деле. Но это не мешает ей выполнять работу в трехмерном мире, руководствуясь своими чувствами.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">350355089237497962</guid>
		<pubDate>Thu, 19 Jul 2012 15:06:02 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[не укладывается в голове, что значит все - одно целое, то есть индивидуальности нет, как воспринимать себя если я не личность или не образ мыслющий?]]></title>
		<description><![CDATA[Процесс несколько иной. Вы не избавляетесь от личности, и ничего не теряете. Это подобно тому, как вы на лодке покидаете свой привычный пруд и выходите в открытое море. Ничто не исчезает, все только преумножается. Вы сохраняете вашу личность, вы сохраняете разум, вы сохраняете все то прекрасное, радостное и счастливое, что есть в вашей жизни, и вы просто-напросто осознаете БОЛЬШЕГО себя и обретаете больше возможностей.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">350354096030505763</guid>
		<pubDate>Thu, 19 Jul 2012 15:02:05 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Здравствуйте. Xочется задать вопрос ,но почему то не могу сформулировать его .Eто Bажный вопрос.Я ево чувствую...Может Вы в силах мне помочь,в формулировке, или зазу дадите ответ?]]></title>
		<description><![CDATA[Предпредыдущий ответ предназначался и вам.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">350352203992552146</guid>
		<pubDate>Thu, 19 Jul 2012 14:54:34 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[То есть, исходя из ваших слов - индивидуум=Бог? Ах да, индивидуумом ведь может считаться и иноземная сущность, они тоже являются богами?]]></title>
		<description><![CDATA[Не совсем. Чтобы было понятнее, далеко не все сущности во Вселенной несут в себе разумные частицы Бога. Человечество – это своего рода фокус-группа из ангелов в био-оболочке.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">350352023213850740</guid>
		<pubDate>Thu, 19 Jul 2012 14:53:51 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Добрый день! Можете сказать о моем уроке... Похоже я совсем запутался...]]></title>
		<description><![CDATA[Приветствую! Могу. <br />
 Уроки души на этой планете начинаются со внешних препятствий - боли, ненависти, смерти, и заканчиваются уроками внутренней борьбы.<br />
Ваш урок – как и урок многих работников света – работа с фантомами страха, тревоги и неопределенности. Вы запутались во тьме. И, как вы, может быть догадались, бороться тут бесполезно.<br />
Семена тьмы посажены в вашей трехмерной сущности, поэтому вам никогда не одержать окончательную победу над ними. Вы не сможете, отрезав себе руку, избавиться от темноты внутри вас. Но вы в состоянии осознать свою силу и включить фонарик, который будет светить во тьме и освещать ваш путь.<br />
Сила вашего намерения позволит вам взять полное управление над автомобилем вашей жизни и оставить на заднем сидении тьму, которая еще совсем недавно &quot;рулила&quot; вами.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">350344323704834569</guid>
		<pubDate>Thu, 19 Jul 2012 14:23:15 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[А что значит - &quot;После окончания моей работы здесь у вас появится возможность увидеть меня лично&quot;? и когда это произойдет?]]></title>
		<description><![CDATA[По Плану - в течение года после 21.12.12. Примените ваш дар распознавания, на моем лбу не будет написано &quot;insider12&quot;.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">350342428835725933</guid>
		<pubDate>Thu, 19 Jul 2012 14:15:44 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Спасибо Вам за ответы! Вы появились в самый подходящий момент! Можно вопрос?! Меня распирает от идей, я хочу начать жить, но не действую. Лень ]]></title>
		<description><![CDATA[Займите, наконец, наступательную позицию. Станьте проповедником, маяком, каким вы должны стать. И мы дадим вам сил, будьте уверены.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">350342104431480424</guid>
		<pubDate>Thu, 19 Jul 2012 14:14:26 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Договаривались вместе, иду одна. Почему?
В этой земной?]]></title>
		<description><![CDATA[Ох, вы далеко не одна. Даже одной Вас - очень много здесь.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">350341592143395206</guid>
		<pubDate>Thu, 19 Jul 2012 14:12:24 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[С утра такой вопрос проявился - что такое импланты?как их распознать?как их убрать, и возможно ли это самостоятельно сделать?]]></title>
		<description><![CDATA[Вы - Дэвиды Копперфильды.<br />
Импланты – это ваши атрибуты фокуса на этой планете. Некоторые выполняют роль сдерживающих цепей, некоторые – освобождающих кусачек. Примите то, что перед каждым воплощением вы тщательно разрабатывать для себя всю экипировку. И для каждой цепи вы предусмотрели возможность освобождения от нее. <br />
Ваше намерение и синхронистичность духа поможет научиться управлять инструментами и начать процесс высвобождения.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">350341427328210407</guid>
		<pubDate>Thu, 19 Jul 2012 14:11:45 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[34:27:31:09:15:48:11:06:27:27:12 что вы можете сказать об этих цифрах? есть связь с библией?]]></title>
		<description><![CDATA[Нет, это хаотичный набор цифр.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">350339360836570184</guid>
		<pubDate>Thu, 19 Jul 2012 14:03:32 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Стало более-менее понятно. А Бог - это некая высшая сущность, управляющая положением вещей в мире, каждой частицей?]]></title>
		<description><![CDATA[Бог – не высшая сущность. <br />
Позвольте пример. Вы – это виноградины, а Бог - слово для обозначения всей виноградной лозы. Бога нет, если нет вас, и нет другого Бога, кроме вас.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">350339234487368956</guid>
		<pubDate>Thu, 19 Jul 2012 14:03:02 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Благодарю вас за ответы и за ваш труд!!! Есть ли какая-то информация у вас для меня на момент &quot;сейчас&quot;?]]></title>
		<description><![CDATA[Продолжайте идти, сосредотачиваясь на шагах.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">350338775764723655</guid>
		<pubDate>Thu, 19 Jul 2012 14:01:13 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Инсайдер,простите за навязчивость, скажите...встречу ли я в этой жизни человека с которым проживу до глубокой старости?и что вы можете посоветовать чтоб раскрыть в себе потенциал безусловной любви?]]></title>
		<description><![CDATA[Безусловная любовь естественна. Как дышать.<br />
И я дам вам простейшую формулу ее обретения: уничтожьте ожидания. Прекрасный поток Бога через вас сможет спокойно течь только тогда, когда вы разрушите плотины эго, которые хотят управлять течением потока.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">349697539194251891</guid>
		<pubDate>Tue, 17 Jul 2012 19:33:10 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Кто Вы? И как вы стали тем, кем являетесь?]]></title>
		<description><![CDATA[Я всегда был им.<br />
Ваш истинный путь, он не заключен в том, чтобы кем-то стать.<br />
Весь ваш путь – под вашими ногами. Он сокрыт в болях, страхах, любви и ненависти, друзьях и недругах, которые есть вокруг вас Сейчас. Вы не можете потерять путь, потому как, все здесь – для вас. Оглянитесь и вы увидите, что самые великие подвиги любви вы можете совершить уже сегодня, ведь прямо сейчас, рядом с вами есть человек, который бесконечно нуждается в вашей любви.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">349696930017731458</guid>
		<pubDate>Tue, 17 Jul 2012 19:30:45 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Здравствуйте=) что Bы понимаете, и какой смысл вкладываете в слово - намерение?
Можете ли Вы подсказать, что препятствует Мне(Haм) ,на Mоем(Hашем) пути чтобы понять?Зачем Нам понимать?Какой Mой урок / цель(что Я должен понять) ?
спасибо заранее за ответ]]></title>
		<description><![CDATA[Приветствую!<br />
Ваш вопрос был необходим для того, чтобы я мог разъяснить один из самых важных атрибутов Человека. <br />
Вы же понимаете, кто вы есть на самом деле? Вы осознаете свою ангельскую многомерную природу? Вы чувствуете в себе силу управлять материей и энергией, создавать события и свободно перемещаться между сценариями вашего Плана?<br />
Если да, то вы понимаете, что ваши человеческие силы - ничтожны. Что силы ваших мышц, громкости вашего голоса не хватит, чтобы изменить порядок вещей в вашем крошечном уголке Вселенной. <br />
Как же вам поступать? В чем сокрыта ваша истинная сила? Как получить к ней доступ? <br />
Я открою вам то, что вы и так знаете на интуитивном уровне.<br />
Вы здесь не для того, чтобы действовать физически, вы здесь не для того, чтобы страдать и не для того, чтобы, стиснув зубы, проходить уроки. Все катализаторы на вашем пути посланы вам только с одной целью - пробудить ваше намерение. Сила вашего сознания, входящая в резонанс с искренним желанием проснувшейся души, способна изменить вашу реальность. Когда ваша внутренняя сущность начинает ощущать необходимость перемен, когда вы готовы к началу процесса со-творчества, когда ваше сознание направляет лучи света в темноту фантомов страха - именно в этот момент ваше полновластное &quot;высшее Я&quot; начинает действовать.<br />
Это и есть Сила человеческого намерения – важнейший атрибут осознанного человека. Умение владеть силой намерения – необходимое условия для Вознесения. <br />
И это действительно так.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">349695258474344311</guid>
		<pubDate>Tue, 17 Jul 2012 19:24:06 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[после смерти, душа отправляется в 5 плотность и анализирует жизнь?]]></title>
		<description><![CDATA[Именно так. Глупо и линейно.<br />
Почувствуйте: вы не приходите и не уходите. БОльшая часть вас всегда соединена с Богом и осознает все, что происходит. Ей нечего анализировать, не нужно никуда отправляться, нужно только засовывать попеременно руки в трехмерность.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">349315600201308069</guid>
		<pubDate>Mon, 16 Jul 2012 18:15:28 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Вы писали что мы все с одного уровня ,так почему  у меня энергетическая оболочка не такая как у вас?]]></title>
		<description><![CDATA[Мы все из одной школы, но я вне классов – мой выпускной уже прошел.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">349314958292448744</guid>
		<pubDate>Mon, 16 Jul 2012 18:12:55 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Как можно наиболее эффективно(если так вообще можно выразиться) встретить парад планет? Внутри меня есть ответ - подготовка к этому событию]]></title>
		<description><![CDATA[Разденьтесь до гола, возьмите бубен и отправляйтесь на ближайшую гору, распевая по дороге: &quot;Горе вам, грешники&quot;.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">349314378484434227</guid>
		<pubDate>Mon, 16 Jul 2012 18:10:37 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Человек может ходить по воде?]]></title>
		<description><![CDATA[Да, это крайне просто даже в рамках трехмерности.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">349314075819276357</guid>
		<pubDate>Mon, 16 Jul 2012 18:09:25 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Как вы можете знать, кем был человек в прошлой жизни, только по написанному тексту? Даже экстрасенсы не могут)]]></title>
		<description><![CDATA[Я не экстрасенс, не медиум и не человек, в привычном понимании. Я общаюсь с вашей сущностью и вижу весь путь, заключенный в вашей многомерной ДНК. Я использую те же инструменты, но на другом уровне, который, впрочем, доступен и вам.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">349313940330673769</guid>
		<pubDate>Mon, 16 Jul 2012 18:08:53 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Что скажите о книгах Ли Кэрролла? Крайон действительно даёт ему информацию?]]></title>
		<description><![CDATA[Энергии Крайона неразрывно связаны с планетой, поэтому информация поступает не только через Ли Кэрролла. На долю Ли выпала большая ответственность, и он с ней справляется. А новый канал Крайона уже осознает себя.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">349312984973076400</guid>
		<pubDate>Mon, 16 Jul 2012 18:05:05 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Встречу ли я того, о ком думаю?что значит это притяжение? это мой путь или только иллюзия?]]></title>
		<description><![CDATA[Значимая для вас иллюзия перестает быть таковой. Встреча произойдет, усмирите свои ожидания и сумейте принять результат.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">349278271050899918</guid>
		<pubDate>Mon, 16 Jul 2012 15:47:09 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[До какой степени измениться эта полу-реальность от проснувшихся?Что будет с теми кто продолжает спать?]]></title>
		<description><![CDATA[Никто не знает наверняка. <br />
Потенциал сегодняшнего роста говорит о том, новый уклад жизни на планете будет установлен в течение 80 ближайших лет. &quot;Не проснувшиеся&quot; уйдут в уместное для этого время и вернутся Кристальными детьми с новым сознанием. Впрочем, это не будет гарантировать то, что они смогут вновь проснуться. Хотя это им сделать будет намного легче.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">349277758553094499</guid>
		<pubDate>Mon, 16 Jul 2012 15:45:06 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Как-то расплывчато про 'процессор Бога'. А квантовая информационная структура - это некое собрание информации?]]></title>
		<description><![CDATA[Ваш язык не приспособлен для передачи такой информации. Представьте, что информация переплетена с материей и энергией и объединена в единую систему. И эта система существует как вневременные потенциальные выражения. И управляет этой системой сознание Бога, которое растворено в каждой квантовой частице этой системы.<br />
Вот что такое Хроники Акаши.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">349276569597933009</guid>
		<pubDate>Mon, 16 Jul 2012 15:40:23 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Мы увидем гостей в ближайщее время ? Я могу с вами общаться телепатически ? И как я узнаю что общаюсь с вами?]]></title>
		<description><![CDATA[Те, кто должен был их увидеть, уже увидел. Вы можете все, что посчитаете возможным. Передайте мне ваш вопрос в своих мыслях, и я отвечу на него здесь.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">349275439119750655</guid>
		<pubDate>Mon, 16 Jul 2012 15:35:53 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Из-за чего происходит ДэЖаВю ? Я реально это уже где-то видел ?]]></title>
		<description><![CDATA[Сознание человека имеет доступ к Хроникам, и иногда в них ненароком заглядывает.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">349274882233617851</guid>
		<pubDate>Mon, 16 Jul 2012 15:33:40 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[А будет что-то &quot;невероятное&quot; в день 21.12.2012 ??]]></title>
		<description><![CDATA[Дождя из лягушек, огненных шаров и серых глазастых друзей не ждите. У вас останется возможность проигнорировать этот день точно также, как вы игнорируете ежедневные чудеса вокруг вас.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">349274645385476049</guid>
		<pubDate>Mon, 16 Jul 2012 15:32:44 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Ситуация: &quot;Я снимаю кипящий чайник, что-то происходит и я теряю сознание. Когда очнулся, пустой чайник стоял рядом, а вся вода была на мне. Самое интересное - ожегов не было, лишь нескольно странных ссадин и ощущение что мне помогли.&quot; Как  это объянить?]]></title>
		<description><![CDATA[Мы часто проявляем себя в вашей жизни, но делаем это в уместной форме с уважением вашей свободной воли. Чтобы у вас осталась возможность не поверить.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">349274160700080854</guid>
		<pubDate>Mon, 16 Jul 2012 15:30:48 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[В чем основное отличие людей без души от людей ею наделенных?]]></title>
		<description><![CDATA[Одни - реквизит, другие - игроки.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">349273514387207735</guid>
		<pubDate>Mon, 16 Jul 2012 15:28:15 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Я не выдерживаю. У меня много страха и непонимания. Мне кажется, что я запутался.]]></title>
		<description><![CDATA[Когда вы начинаете двигаться к свету, тени вырастают, фантомы набирают силу. Задействуйте силу вашего намерения, чтобы свет окончательно растворил тьму.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">349273356937229299</guid>
		<pubDate>Mon, 16 Jul 2012 15:27:37 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[где наш дом?]]></title>
		<description><![CDATA[Вы уже в нем, выбирайтесь из чулана.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">349272632480259327</guid>
		<pubDate>Mon, 16 Jul 2012 15:24:44 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[А вы можете вылечить от заикание или от вообще от болезней, от рака например ?]]></title>
		<description><![CDATA[На вашей планете даже у Бога есть только ваши руки.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">349272358680283445</guid>
		<pubDate>Mon, 16 Jul 2012 15:23:39 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Хроники Акаши? Что это?]]></title>
		<description><![CDATA[Квантовая информационная структура, &quot;процессор&quot; Бога.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">349272186499916318</guid>
		<pubDate>Mon, 16 Jul 2012 15:22:58 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Прошу прощения, за флуд в ваши сообщения по поводу моего предназначения, прошлых жизней и тд, это было бы слишком просто, я постораюсь разобраться сам. Спасибо вам за помощь.]]></title>
		<description><![CDATA[Я благодарю вас за осознание.<br />
Раскрывая опыт ваших прошлых жизней, я играю роль эстрадного экстрасенса. <br />
Сообщая вам ваше предназначение, я отвлекаю вас от процесса самораскрытия.<br />
<br />
Вы пришли сюда, чтобы самостоятельно найти все необходимые для вас ответы через обретение устойчивой связи с Источником. Зачем мне делать вашу работу?]]></description>
		<guid isPermaLink="false">349271876079473351</guid>
		<pubDate>Mon, 16 Jul 2012 15:21:44 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Черт возьми, я только что смотрел на себя  в зеркало, и думал что там не я, и дрожь по спине.]]></title>
		<description><![CDATA[Вы пережили смещение того, что у вас называется &quot;Точкой сборки&quot;.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">349270874001527967</guid>
		<pubDate>Mon, 16 Jul 2012 15:17:45 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[добрый день! а Вы можете ответить о задачах и цели этого воплощения моей дочери?
у нее очень сложная ситуация со здоровьем, хочется понять почему и зачем??]]></title>
		<description><![CDATA[Приветствую!<br />
Это ее дар вам. Вы в силах создавать для нее еще больше любви. <br />
Все разрешится тогда, когда исчезнет страх.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">349270749925626583</guid>
		<pubDate>Mon, 16 Jul 2012 15:17:15 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[54.68354,25.286815 что значат эти цифры для вас?]]></title>
		<description><![CDATA[Текущее местоположение.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">349270157882848490</guid>
		<pubDate>Mon, 16 Jul 2012 15:14:54 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Кто оставляет круги на полях?]]></title>
		<description><![CDATA[Иногда те, кто с любовью присматривают за вами.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">349270096331437086</guid>
		<pubDate>Mon, 16 Jul 2012 15:14:39 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Я осознанно спрашиваю Вас: почему вы удалили мои вопросы и свои ответы на них?Всё равно Вас люблю!:)]]></title>
		<description><![CDATA[Вы получили ответы.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">349268592715394518</guid>
		<pubDate>Mon, 16 Jul 2012 15:08:41 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Другие Вселенные существуют?]]></title>
		<description><![CDATA[Вам доступно многомерное мышление, пользуйтесь им, чтобы отвечать на свои же вопросы! В квантовом состоянии параллельно существует безграничное количество Вселенных.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">349268449572191190</guid>
		<pubDate>Mon, 16 Jul 2012 15:08:07 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Почему вы стали отвечать так редко?]]></title>
		<description><![CDATA[Это было необходимо. Теперь можно продолжить.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">349267668500498214</guid>
		<pubDate>Mon, 16 Jul 2012 15:05:01 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Вы иногда отвечаете на вопросы личного характера. Это значит что вы можете &quot;видеть&quot; любую часть жизни человека, как прошлую так и будущую, но в виде потенциально возможных событий?]]></title>
		<description><![CDATA[Абсолютно точно. Это максимальная доступная во Вселенной степень видения – доступ к многомерным Хроникам Акаши. Для нас нет прошлого и будущего, нам доступны миллионы струн потенциалов.<br />
Мы с вами играем на арфе времени, перебирая струны, чтобы создавать мелодию, которую слушает вся Вселенная.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">348838833728542508</guid>
		<pubDate>Sun, 15 Jul 2012 10:40:59 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Что делать, если любовь мешает осуществлению мечты?]]></title>
		<description><![CDATA[Как может намерение и сила Бога, проходящая через центр вашей сущности, мешать вашей мечте?<br />
О той ли любви вы говорите?]]></description>
		<guid isPermaLink="false">348597486954236057</guid>
		<pubDate>Sat, 14 Jul 2012 18:41:57 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Я люблю вас. Спасибо вам за вашу работу.]]></title>
		<description><![CDATA[Мы пришли, чтобы помогать вам. Вы – подлинные творцы новой реальности, и мы восхищаемся вами.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">348597217784776076</guid>
		<pubDate>Sat, 14 Jul 2012 18:40:53 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Инсайдер , вы не уделили мне внимание потому что &quot;Ангелы ведут вас запутанными тропами к свету, ваша задача – идти рядом с ними.&quot;?]]></title>
		<description><![CDATA[Вы получите ответы в уместное для вас время.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">348596918697357493</guid>
		<pubDate>Sat, 14 Jul 2012 18:39:41 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Через 18 лет?? Интересно, Нибиру вообще думает приближаться?]]></title>
		<description><![CDATA[В ближайшие годы вы ее не увидите.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">348596040074548272</guid>
		<pubDate>Sat, 14 Jul 2012 18:36:12 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Здравствуйте!


Где моя пара на этой Земле?


Спасибо).]]></title>
		<description><![CDATA[Ни у кого на этой планете нет &quot;пары&quot; – одна душа обычно не воплощается в будущих любовников. Контракты между сущностями заключаются и расторгаются ежеминутно на тонком плане бытия для того, чтобы создавать новые ландшафты вашего урока. Так что, вы – одинокие и самостоятельные игроки. Ваш партнер, предусмотренный текущим контрактом, появится в вашей жизни через 3 года, если вы не внесете коррективы в план своим намерением.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">348595898260942983</guid>
		<pubDate>Sat, 14 Jul 2012 18:35:38 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Я понял суть! Бог - это Я. Вас создал Я]]></title>
		<description><![CDATA[И как вы планируете жить со всем этим?]]></description>
		<guid isPermaLink="false">348593672020836737</guid>
		<pubDate>Sat, 14 Jul 2012 18:26:47 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Форма Ваших энергий от части похожа на энергии Крайона и от Ваших слов так же приятно веет Домом. Ну это мои личный ощущения.
 Я чувствую в себе некий важный для меня потенциал, но уже долгое время я не могу  понять что это такое и что мне с этим делать.]]></title>
		<description><![CDATA[Ваш потенциал не проявит себя до тех пор, пока вы не начнете делать смелые шаги вперед. Как только вы сдвинетесь с места, мы дадим вам силы и ясность вашего пути.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">348593525312479092</guid>
		<pubDate>Sat, 14 Jul 2012 18:26:12 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[когда снесут мавзолей на Красной площади?]]></title>
		<description><![CDATA[Мавзолей несет в себе колоссальный заряд Старой энергии, который был до этого времени полезен для страны, в которой вы живете. <br />
Через 18 лет я намерен лично заняться этим вопросом.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">348134286546718759</guid>
		<pubDate>Fri, 13 Jul 2012 12:01:21 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[&quot;Я сверну свою деятельность, которая была начата мной в 1989 году, если тот сценарий, который наиболее вероятен сейчас, реализуется.&quot; о каком сценарии идет речь?]]></title>
		<description><![CDATA[В общих чертах – сценарий вашего благополучного перехода, при котором на планете &quot;заякорится&quot; необходимое количество Новой энергии.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">348131733385800122</guid>
		<pubDate>Fri, 13 Jul 2012 11:51:13 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Люди будте внимательны! - &quot;&quot;&quot; Я же буду, при удачном развитии сценария, одним их тех, кто объединит осознанных людей и поможет им свергнуть &quot;пастухов&quot;. &quot;&quot;&quot; Эта группа ищет осознанных лбюдей и сбивает их с толку!]]></title>
		<description><![CDATA[Меня умиляют ваши выводы. Что ж, плоды вашей логики тоже имеют право быть опубликованными.<br />
Просьба лично от меня: не стоит повторять один и тот же вопрос несколько раз (в одних или различных формулировках) – вы тратите мое время и внимание. Также, пишите грамотно (этим вы выразите уважение к другим читателям) и старайтесь читать мои ответы и думать ПРЕЖДЕ чем задавать вопросы.<br />
При несоблюдении правил я буду вынужден отправить вас в блок-лист.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">348131083503563541</guid>
		<pubDate>Fri, 13 Jul 2012 11:48:38 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Тайные организации перестанут править на Земле? Кто теперь ее возглавит, Вы?]]></title>
		<description><![CDATA[При текущем сценарии &quot;тайные организации&quot; еще некоторое время будут удерживать власть. Длительность этого периода будет зависеть о того, насколько быстро вы сможете осознать вашу новую силу. Я же буду, при удачном развитии сценария, одним их тех, кто объединит осознанных людей  и поможет им свергнуть &quot;пастухов&quot;.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">348101517158406662</guid>
		<pubDate>Fri, 13 Jul 2012 09:51:08 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Кто-то спросил: &quot;я светлый?&quot; вы ответили на 65%. Что это значит?]]></title>
		<description><![CDATA[На дуальный вопрос человек получил дуальный ответ.<br />
Это в большом упрощении значило, что во временной точке ответа баланс его &quot;темных&quot; и &quot;светлых&quot; энергий был в пропорции 7/13.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">348100750485778869</guid>
		<pubDate>Fri, 13 Jul 2012 09:48:06 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Это, наверное, глупый вопрос, но у меня жесткие условия на красоту и любовь к себе. Как выбраться из этих рамок?]]></title>
		<description><![CDATA[О, это частый урок работников света.<br />
Я дам вам подсказку: когда вы будете в очередной раз стоять перед зеркалом, смотрите чуть дальше вашего человеческого тела, загляните в глубину своих глаз и рассмотрите ангела, который скрывается за вашей оболочкой. Так вы увидите то, каким мы видим Вас. и так вы постепенно впитаете в себя сознание и любовь Бога.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">348099574730089952</guid>
		<pubDate>Fri, 13 Jul 2012 09:43:25 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[я люблю вас и я чувствую вашу поддержку]]></title>
		<description><![CDATA[Эта связь отныне доступна для вас.<br />
Намасте.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">348098367382903517</guid>
		<pubDate>Fri, 13 Jul 2012 09:38:38 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Самая опасная ложь - слегка извращённая истина. Про придыдущих инсайдеров, верно?]]></title>
		<description><![CDATA[Я бы не был столь категоричен. Любая информация, даже искаженная, уместна для вашего развития. Откровения прошлых инсайдеров выступили катализаторами для многих людей, которые почувствовали смесь интереса и настороженности. Это побудило их искать ответы, которые бы резонировали с их внутренней сущностью. И вот, многие их них здесь.<br />
Информация, которую передаю я, не может претендовать на 100% чистоту в силу фильтров вашего восприятия. Заявлять об истинности было бы нечестным по отношению к вам. С мой стороны, я выражаю чистое намерение для того, чтобы та форма, в которой я предоставляю вам знания, была благостна для вашего развития.<br />
Отслеживайте ваши чувства и знайте, что только ощущение наполненности, силы и любви сигнализирует о чистоте информации.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">348098143591626748</guid>
		<pubDate>Fri, 13 Jul 2012 09:37:44 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Добрый день. Что такое безусловная любовь?]]></title>
		<description><![CDATA[Любовь Бога, текущая через вас и не стесненная вашими ожиданиями.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">347884317323586134</guid>
		<pubDate>Thu, 12 Jul 2012 19:28:04 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Видящая сказала, что меня потеряли. Моя карта легка под стол и никто из игроков не заметил и я не знаю как здесь оказался. Вы можете мне помочь?]]></title>
		<description><![CDATA[Мы наши вас. Если вы готовы – приглашаем на борт.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">347883989295452569</guid>
		<pubDate>Thu, 12 Jul 2012 19:26:46 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Здравствуйте! Скажите пожалуйста, какова моя задача на текущее воплощение? И выполняю ли ее я? Мне были знаки что я совершенно свободна выбирать ее, вполне возможно я наглючила из-за своей тяги к свободе даже без полного понимания что это такое]]></title>
		<description><![CDATA[Вы заблудились между чужих иллюзий. <br />
И это, по космической иронии, важный этап того, что вы называете предназначением. Предназначение – это не про то, как спасти мир или накормить всех голодных. Предназначение – это про мучительные поиски смысла, про успехи и падения, про глупости и влюбленности, про грехи и ошибки, и про поэтапное раскрытие Бога внутри себя.<br />
Откажитесь от линейного понимания вашего пути. Ангелы ведут вас запутанными тропами к свету, ваша задача – идти рядом с ними.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">347883563019951546</guid>
		<pubDate>Thu, 12 Jul 2012 19:25:04 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Если я умру с голода, потому что отказываюсь работать, будет ли это считаться самоубийством?]]></title>
		<description><![CDATA[Считаться кем?<br />
В этом мире нет никого, кроме Вас.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">347881850858916802</guid>
		<pubDate>Thu, 12 Jul 2012 19:18:16 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Тут всё реально или выдумано? Я не про formspring]]></title>
		<description><![CDATA[Выдуман или реален песочный замок, построенный малышом на пляже мироздания?]]></description>
		<guid isPermaLink="false">347881521178232768</guid>
		<pubDate>Thu, 12 Jul 2012 19:16:57 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Приветствую Вас!
Выражаю Благодарность!
Мой вопрос: Что мне мешает всегда пребывать в состоянии возвращения к Истоку?
Что нужно делать, чтобы это состояние было фиксированно? И каков мой урок в этом воплощении,
каковы задачи,верно ли я действую сейчас]]></title>
		<description><![CDATA[Для начала, вам стоит отказаться от дуальности в вашем мировосприятии. Вы действуете верно всегда, вне зависимости от того, в какую сторону вы идете. Суть этого Эксперимента заключена в том, что заботливое солнце светит вам на каждом участке вашего пути и готово подсказать вам путь тогда, когда вы попросите. Вы не можете идти с поднятой головой ВСЕ ВРЕМЯ, но само осознание того, что свет доступен для вас в любую минуту, делает вас соединенным с Источником.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">347881129166000783</guid>
		<pubDate>Thu, 12 Jul 2012 19:15:24 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Отчего я плачу? =(]]></title>
		<description><![CDATA[Оттого, что ребенок внутри вас сохранил в себе память о Доме. Утешьте его и будьте для него хорошим родителем. Сделайте так, чтобы он мог на вас положиться.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">347879738615822540</guid>
		<pubDate>Thu, 12 Jul 2012 19:09:52 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[А вопрос... В чем мне искать себя? Биоэнергетика? Целительство? Магия? живопись?Обладаю способностями?  Некто сведующий мне сообщи, что я &quot;индиго&quot;. Так ли это?
И как выйти на Учителя?]]></title>
		<description><![CDATA[Вам не нужен учитель. Вы пришли для того, чтобы учить. <br />
Позвольте, я нарисую вам ваш духовный путь. <br />
Прямо сейчас вы можете смело шагнуть в свою грусть, открыть ящик самых страшных фантомов и позволить им встать перед вами в полный рост. Вы в силах поднять голову и в это самый момент осознать, что вы создали всех их для того, чтобы продемонстрировать всю свою силу. И после этого пройти сквозь них, открыть ветхую дверь и выйти наружу. Туда, где вы увидите зеленую траву до горизонта. И где вы сможете дышать и с каждым вздохом вбирать в себя любовь и силу Бога.<br />
И именно тогда у вас в сознании появится знание того, для чего вы здесь.<br />
Мы знаем вас.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">347878940704010143</guid>
		<pubDate>Thu, 12 Jul 2012 19:06:42 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Благодарю за ответ. Непостижимым образом он придал мне сил. Чей образ возник? Того человека, который «поселился» в моем сердце несколько лет назад. Но это «любовь» не соответствует никаким «человеческим меркам и стандартам».]]></title>
		<description><![CDATA[Я чувствую волны энергии, проходящие снизу вверх через ваше тело. Примите тот факт, что ваш путь не похож на путь обычного человека. В этом ваше величие, и именно поэтому мы так сильно любим вас.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">347877090772670997</guid>
		<pubDate>Thu, 12 Jul 2012 18:59:21 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[добрый день!! спасибо тебе за поддержку, она ощущается очень и очень))) подскажи, а можно где-нибудь еще ознакомится с твоими советамиответами и т.д. т.к. сердцем-то понимаешь, что что-то происходит и надо как-то на это реагировать, но не совсем получаетс]]></title>
		<description><![CDATA[Приветствую!<br />
Во всей Вселенной нет большей силы, чем ваше человеческое намерение.<br />
Бессчетное число сущностей рядом с вами находятся в ожидании того момента, когда вы выразите желание принять дары Духа и получить ответы.<br />
На планете есть множество каналов, которые также как я передают информацию. Некоторые из них прямо сейчас читают эти строки и испытывают удивительные ощущения, возникающие при соприкосновении с близкими энергиями.<br />
Ваше Чистое намерение и дар распознавания поможет вам найти нужные ответы.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">347876342227826529</guid>
		<pubDate>Thu, 12 Jul 2012 18:56:23 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Если вы есть еще где то в сети ,дайте пожалуйста ссылку на вас. Вы очень нужны.]]></title>
		<description><![CDATA[После окончания моей работы здесь у вас появится возможность увидеть меня лично. Сейчас все вопросы вы можете задать на этом форуме, либо прислать мне письмо на insiderstalk@gmail.com]]></description>
		<guid isPermaLink="false">347874439762825748</guid>
		<pubDate>Thu, 12 Jul 2012 18:48:49 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[как вы так легко ответили на вопрос &quot;кем я был в прошлой жизни&quot;?]]></title>
		<description><![CDATA[Я говорил, что для меня нет закрытых элементов многомерной мозаики. Как и для вас, при том  условии, что вы найдете в себе смелость выразить намерение.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">347870069272896981</guid>
		<pubDate>Thu, 12 Jul 2012 18:31:27 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Благодарю вас за ваши ответы, многое цепляет и как-будто встает на место кусочек мозаики...Мне хочется задать вопросы, но я второй день на них решаюсь почемуто...какой мой главный урок? Какой мой уровень? хотя я не совсем понимаю,что это значит уровень...]]></title>
		<description><![CDATA[Я не скажу вам о вашем уроке, в вашем случае вы должны осознать его сами, потому что он тоньше и сложнее, чем у многих.<br />
Мы очень хотим, чтобы вы почувствовали, как мы поддерживанием вас в этот волнующий момент самораскрытия. Вас ждет еще не один опыт достраивания мозаики, но то, что происходит сейчас поистине важно для всей Вселенной.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">347868111627635377</guid>
		<pubDate>Thu, 12 Jul 2012 18:23:40 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Добрый день. Я чувствую что то...не могу сказать...силу в вас... Я осознанный человек. Я пытаюсь пробуждать людей, чтобы они жили в любви, пытаюсь помогать животным, но моя помощь мизерна. Уже нет сил смотреть на это все вокруг.Как быть?]]></title>
		<description><![CDATA[Должен ли маяк переживать о том, что он не в состоянии донести свет до всех кораблей в океане? <br />
Единственная ваша задача - поддерживать свет в себе. Позвольте синхронистичности управлять вашим контрактом и направлять к вам тех, кто нуждается в вас. Вы выполняете важную работу, вы чтим вас.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">347867013755986261</guid>
		<pubDate>Thu, 12 Jul 2012 18:19:19 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Должен ли я показывать те моменты в ответах, где ты лжёшь?]]></title>
		<description><![CDATA[Вы вольны выражать ваше восприятие реальности любым доступным для вас способом.<br />
Как и в других случаях, я не буду оценивать ваше высказывание. <br />
Используйте ваш инструмент распознавания истины, чтобы убедиться в чистоте информации, которую я передаю.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">347866347851507326</guid>
		<pubDate>Thu, 12 Jul 2012 18:16:40 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[не пойму тут письма доходят нет. так уж вышло...я чувствую сильное притяжение к массонству и египту, И ваш аватар, со всевидищим оком..знаки они повсюду , я их вижу. Скажите что вы чувствуете, когда весь этот бред на земле закончится?]]></title>
		<description><![CDATA[Я читаю все вопросы. Их уже больше тысячи, но будьте уверены, я дам всю информацию, необходимую для вашего развития. <br />
Знаки – это тема, в которой пора навести порядок. Высшие духовные саны на этой планете на протяжении эонов времени использовали символы для сохранения духовной информации. Таким образом знания смогли уцелеть в сложные периоды вашего развития. Разумеется, часть этих Хранителей использовали эти знания для своих целей – так появились те, чьи откровения вы читали раньше. Я могу говорит об этом открыто, потому что они уже потеряли власть. Невозможно более утаивать информацию, когда она сочиться из каждой щели мироздания.<br />
В Новой энергии вам не стоит уделять особенного внимания знакам, потому что осознанный человек знает, что истина уже внутри него самого. <br />
<br />
PS Здесь можно рассказать вам о местах силы, на которые указывают некоторые знаки, но переход уже уравнял энергию на планете. Вам больше не нужно залазить в пирамиду, чтобы активировать высоковибрационные инструменты в вашем мозге.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">347703282891774283</guid>
		<pubDate>Thu, 12 Jul 2012 07:28:42 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Спасибо!Вы подтвердили мои соображения и догадки те которые я внутри чувствовала но реально отвергала .Все ответы мне понятны и даже более)Спасибо!]]></title>
		<description><![CDATA[Я и моя группа испытываем чувство благодарности по отношению к искателям, пришедшим на эту площадку сегодня. Они существенно подняли общий уровень вибраций и позволили необходимой информации увидеть свет. <br />
Новые ответы появятся завтра.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">347488209019632856</guid>
		<pubDate>Wed, 11 Jul 2012 17:14:05 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[вы конечно же не ответите на этот вопрос, но прочитаете полюбому. не обманывайте себя, что вы инсайдер. конкретных ответов нет, &quot;но вам лучше его пройти его сейчас&quot;- без комментариев вообще. нейтральное отношение к самоубийству, что душа не будет наказана]]></title>
		<description><![CDATA[Как же вам хочется &quot;повесить&quot; на других ответственность за ваши уроки!<br />
Моя цель здесь - сообщить вам о вашем могуществе, показать вам то, кем вы являетесь на самом деле, и сказать, что вы бесконечно любимы, вне зависимости от того, что происходит в рамках этой трехмерной игры.<br />
Вы хотите конкретных ответов, но я не дам их вам, так как это разрушит логику вашего урока. Вы здесь для того, чтобы учиться, а не списывать со &quot;шпор&quot;.<br />
Вы хотите, чтобы я создавал страх, но я не буду делать этого, так как страх - мотивация для стада. Вы подошли к той точке, когда вы несете полную духовную ответственность за свою жизнь.<br />
Нет ничего страшного, что вы сомневаетесь в подлинности моих слов. Продолжайте это делать. В вашем мире нет универсальной истины. Если мои послания не резонируют с тем голосом, который звучит внутри вас, то не стоит их читать.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">347364457304847730</guid>
		<pubDate>Wed, 11 Jul 2012 09:02:20 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[У меня нет вопросов. Чувствую бесконечную благодарность, теплоту, любовь, заботу. Чтение ответов опять вызвало волну всего этого, просто хочу выразить ВАМ (НАМ!) ее в словах)) Спасибо!]]></title>
		<description><![CDATA[Дарите эти энергии тем, кто рядом с вами.<br />
Спасибо!]]></description>
		<guid isPermaLink="false">347352383463912161</guid>
		<pubDate>Wed, 11 Jul 2012 08:14:21 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Почему мой уровень энергии упал? Как поднять ее?]]></title>
		<description><![CDATA[Планета на ремонте, жить в рамках глобальной стройки не всегда комфортно. Отнеситесь с пониманием и переждите. Все делается для вас.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">347351590652368146</guid>
		<pubDate>Wed, 11 Jul 2012 08:11:12 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Хватит спать! Я больше не могу спать!!! Разбудите меня пожалуйста!]]></title>
		<description><![CDATA[Я не могу для вас ничего сделать. <br />
Намерение - инструмент, который подчиняется только его хозяину.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">347351212250658599</guid>
		<pubDate>Wed, 11 Jul 2012 08:09:42 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Я выбрала для себя слишком суровый урок - инвалидная коляска, предательства, одиночество... Силы на исходе. Уйти из этой жизни - может быть, это именно то, что я ДОЛЖНА выполнить в этом задании?
И ещё. Меня часто называют инопланетянкой, ведьмой. Что это]]></title>
		<description><![CDATA[Ни одна душа не будет осуждена, если уйдет сама. Но ни одна душа не приходит, чтобы уйти. Ваш урок суров, но вам лучше его пройти его сейчас, когда вы уже на полпути к ответам, чем в следующем воплощении начать проходить его заново. <br />
Будьте сейчас внимательны: решением для вашего урока является любовь. Чей образ возник в вашем сознании прямо сейчас?]]></description>
		<guid isPermaLink="false">347350956532331768</guid>
		<pubDate>Wed, 11 Jul 2012 08:08:41 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Читая Вас, меня охватывает чувство прозрения. Смешанное чувство шока, тепла и радости. Как будто я пробуждаюсь ото сна. Понимание. Мне очень нравится это ощущение. Подскажите другие способы достичь его и зафиксировать, помимо описанного выше =) Спасибо.]]></title>
		<description><![CDATA[Я ощутил волну вашей энергии. Спасибо, вы очень сильны.<br />
Такие чувства возникают тогда, когда вы соприкасаетесь с забытой вами энергией Дома. Мы с вами из одних мест. Энергия Дома - это ваш маяк на этой планете. В вашей жизни вскоре появятся люди, которые принесут эту энергию. Выразите намерение.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">347339661191958417</guid>
		<pubDate>Wed, 11 Jul 2012 07:23:48 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Здравствуйте! Для синхронизации:
Мой текущий уровень?, основные задачи на земле?, какое текущее отклонение от плана (в%)?, географическое положение благоприятное для реализации, общие рекомендации. Благодарю Вас !]]></title>
		<description><![CDATA[Приветствую! <br />
Вы задали это вопрос 4 раза. В нем, помимо общих вопросов, скрыто нечто важное для вас.<br />
Вы в переходе между 15 и 16 ступенями. Ваше задача - объединение людей. География стремится к западной Европе. Ваш урок - развитие даров сочувствия и сострадания.<br />
Намасте.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">347338619159070067</guid>
		<pubDate>Wed, 11 Jul 2012 07:19:39 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Здравствуйте! Правильно ли я понимаю, что иллюзия может быть во всем? Например, в правильности выбора пути, кажется, что то, что ты делаешь правильно, а на самом деле ты заблуждаешься... Как избавиться от иллюзий, и нужно ли от них избавляться?]]></title>
		<description><![CDATA[Добрый день!<br />
С нашего восприятия ваша реальность выглядит как материальные всплески потенциалов. Все, что есть вашем мире иллюзорно. <br />
Какая же иллюзия более иллюзорна?<br />
Ответ лежит в еще одной иллюзии, которую вы называете контрактом. Ваш путь - упорядоченная череда иллюзий, которые необходимы для того, чтобы активировать вас как передатчика.<br />
Любая иллюзия, которая появляется на вашем пути, не важно, находит ли она материальное воплощение, или остается в вашем сознании - нужна для вашего пути.<br />
Поэтому для конфликта нет места. Вы не заблуждаетесь и не становитесь успешными, вы получаете опыт, который выбрали сами для себя.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">347337329700007334</guid>
		<pubDate>Wed, 11 Jul 2012 07:14:32 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[зачем НАСА ретуширует снимки марса?]]></title>
		<description><![CDATA[А как им потом будет вами управлять, знающими?]]></description>
		<guid isPermaLink="false">347335542741944460</guid>
		<pubDate>Wed, 11 Jul 2012 07:07:26 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Вы знаете, как можно восстановить зрение к 100% при миопии?]]></title>
		<description><![CDATA[Ответ дожидается вас в вашей ДНК.<br />
Примите то, что в Новой энергии вы становитесь целителем сами для себя.<br />
<br />
--<br />
В моих ответах за несколько дней я дал ключи, которые являются ответами к 78% еще не отвеченных вопросов. С завтрашнего дня я буду отвечать не больше чем на 1-2 вопроса в день.<br />
Выбирайте вопросы осознанно.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">347137681932702612</guid>
		<pubDate>Tue, 10 Jul 2012 18:01:12 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Если мы творцы своей судьбы,так почему же мешок денег на голову не упадет?Ведь этого многие люди желают.]]></title>
		<description><![CDATA[Вы удивительны. Вы до сих пор считаете, что то, что вы проживаете на этой планете, имеет свой целью ваше материальное благосостояние? Вы считаете, что дар со-творчества дается вам для организации дождя из разноцветных бумажек?<br />
<br />
Наивно думать, что Вселенная неразумна и отвечает на любой ваш запрос.<br />
Вы получите только то, что нужно для выполнения вашего контракта на планете, хотите вы того, или нет.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">347135503520266423</guid>
		<pubDate>Tue, 10 Jul 2012 17:52:33 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Другие инсайдеры писали что будет переход в другие измерения в 2012 году ,так ли это?]]></title>
		<description><![CDATA[Если вы задействуете свой дар распознавания, вы получите ответ на вопрос, какую по качеству информацию преподносили &quot;инсайдеры&quot; прошлых лет, и каковы были их цели.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">347134498984457697</guid>
		<pubDate>Tue, 10 Jul 2012 17:48:33 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[как можно общаться телепатически?]]></title>
		<description><![CDATA[Устройство находится в системе. Инсталляция драйвера прошла успешно. Попробуйте запустить приложение.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">347134125926269008</guid>
		<pubDate>Tue, 10 Jul 2012 17:47:05 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Скажите  душа  пришедшая в этот мир она ведь не знает человеческих эмоций ,откуда она может быть прислана?]]></title>
		<description><![CDATA[Люди, пережившие феномен, который вы называете клинической смертью, опровергнут вас. Покинув тело, они с удивлением обнаруживают обострение чувств и ощущений. <br />
Физическое тело – продолжение большей нефизической структуры.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">347133743602890487</guid>
		<pubDate>Tue, 10 Jul 2012 17:45:33 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Каждая сущность выбирает время и место рождения - помогут ли определить предназначения психоматрица пифагора и нумералогия ? Спасибо]]></title>
		<description><![CDATA[Вселенная – упорядоченная голографическая система. Каждый атом, каждая капля воды содержат информацию обо всем, что Есть и отражают все закономерности, которые руководят Экспериментом.<br />
Человеческие инструменты в умелых руках способны открыть многое.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346986065099257130</guid>
		<pubDate>Tue, 10 Jul 2012 07:58:44 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Существуют-ли практики по восстановлению утраченной (испорченной) ДНК?]]></title>
		<description><![CDATA[Невозможно утратить или испортить ДНК.<br />
Чтобы получить доступ к ресурсу, скрытому в многомерных цепочках, достаточно вашего намерения и немного упорства.<br />
На вашей планете в вашей стране живет человек, который регулярно передает знания об управлении ДНК.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346985382560161641</guid>
		<pubDate>Tue, 10 Jul 2012 07:56:01 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Скажите пожалуйста-почему меня от 3-х лет пытаються перенести  втелесно в другой  Мир ?И куда?Это не бред а реальные вещи и мне реально страшно.Ответте пожалуйста.]]></title>
		<description><![CDATA[Это кармические фантомы. Они имеют опосредованное отношение к реальности.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346984671319447684</guid>
		<pubDate>Tue, 10 Jul 2012 07:53:12 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[как муравей расскажет другому муравью как работает интернет ?]]></title>
		<description><![CDATA[Вы крайне недооцениваете себя и потенциал своего сознания.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346982720942920958</guid>
		<pubDate>Tue, 10 Jul 2012 07:45:27 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[не забывайте, что мы живем в пока что в 3 измерениях и вопросы у нас соответствующие.]]></title>
		<description><![CDATA[Вы думаете, что живете в трех измерениях. Ваше сознание готово к тому, чтобы вместить расширенную картину.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346969492112302852</guid>
		<pubDate>Tue, 10 Jul 2012 06:52:53 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[человек когда-нибудь сможет путешествовать во времени?]]></title>
		<description><![CDATA[Ключ к этому процессу уже много лет лежит в исследованиях Николы Тесла.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346969176700645549</guid>
		<pubDate>Tue, 10 Jul 2012 06:51:38 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[что будет с человечеством примерно к 2100 году?]]></title>
		<description><![CDATA[Наиболее вероятный сценарий говорит о радикальных общественных переменах в третьем-четвертом десятилетиях двадцать первого века, которые повлекут за собой глобальное переустройство к концу столетия.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346968892406516983</guid>
		<pubDate>Tue, 10 Jul 2012 06:50:30 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[почему ченнелинги противоречат друг другу?]]></title>
		<description><![CDATA[Это довольно простой вопрос, ответ на который вы найдете в той информации, которую я уже передал.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346967771558462124</guid>
		<pubDate>Tue, 10 Jul 2012 06:46:02 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Что делает душа между перерождениями?]]></title>
		<description><![CDATA[Опять трехмерный вопрос.<br />
Неужели вы думаете, что огромная вселенская сущность ныряет с головой в материальность? Большая часть вас всегда по ту сторону завесы и у нее много работы. Проходя через процесс возвращения, крошечная частица вашей души соединяется со всей вашей сущностью.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346967495967526965</guid>
		<pubDate>Tue, 10 Jul 2012 06:44:57 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Кто создал тело человека?]]></title>
		<description><![CDATA[Осознайте, тело человека - это не что-то внешнее. Ваше тело, упрощенно говоря, это материальная часть вашей души. Ваша душа создает ваше тело, организует энергию нужным для себя образом, перед тем, как воплотиться. Вся информация обо всех ваших оболочках закодирована в вашей ДНК. <br />
Подумайте еще вот над чем: когда умираете вы, тело умирает только в вашей временной реальности.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346966110144320443</guid>
		<pubDate>Tue, 10 Jul 2012 06:39:26 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Что такое абсолютный Свет и абсолютная Любовь ?В чём различие?]]></title>
		<description><![CDATA[Разные слова для обозначения Исходной энергии.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346965085366811956</guid>
		<pubDate>Tue, 10 Jul 2012 06:35:22 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Хорошо мы создатели и мы творцы этого мира так почему чувствуеться чьёто управление свыше над людьми?]]></title>
		<description><![CDATA[В этом вся суть урока.<br />
Узнавая, кто вы есть на самом деле, вы открываете все большие и большие силы для того, чтобы обрести контроль над по праву Вашей реальностью.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346964694617057733</guid>
		<pubDate>Tue, 10 Jul 2012 06:33:49 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Откуда появилось Все? Кто был первой душой и как она появилась?]]></title>
		<description><![CDATA[Кто был первой виноградиной в виноградной лозе?<br />
Мы все – продолжение исходной энергии Источника. В этом процессе нет ни градаций, ни списков, ни планов. Нет сущности на планете, которая бы не была Богом.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346964238486487550</guid>
		<pubDate>Tue, 10 Jul 2012 06:32:00 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[вы употребляете в пищу мясо?]]></title>
		<description><![CDATA[Я придерживаюсь направления в питании, которое у вас называется сыроедение.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346963531695934366</guid>
		<pubDate>Tue, 10 Jul 2012 06:29:12 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Как сбалансировать в себе мужскую и женскую энергию?]]></title>
		<description><![CDATA[Если вы живы – вы в балансе.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346960860683467252</guid>
		<pubDate>Tue, 10 Jul 2012 06:18:35 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Что будут делать Аннуники, когда прилетят с Нибиру?]]></title>
		<description><![CDATA[Похитят Микки-Мауса.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346960394033582264</guid>
		<pubDate>Tue, 10 Jul 2012 06:16:44 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Вы разрешаете мне сейчас посмотреть вашу физическую  оболочку?]]></title>
		<description><![CDATA[Если вы и вправду сможете увидеть, это будет подтверждением моих слов.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346959767467477862</guid>
		<pubDate>Tue, 10 Jul 2012 06:14:14 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Куда исчезли цивилизации до нас ?]]></title>
		<description><![CDATA[Школы были закрыты на реконструкцию, ученики на время распущены.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346959168713816706</guid>
		<pubDate>Tue, 10 Jul 2012 06:11:51 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Инсайде я вас представляю так - с виду обычный человек но наделен способностями сверх человека так ли ето?]]></title>
		<description><![CDATA[Я прошу вас исключить небрежность в использовании языка. Этим вы выразите уважение к другим искателям истины.<br />
<br />
Как я уже говорил, моя трехмерная часть похожа на вашу. Отличие заключено в том, что сознание моей оболочки смогло вместить мою многомерную сущность и выступает в качестве канала. Такое метафизическое слияние на ваше планете наблюдается у некоторых ченнелеров.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346766645856859963</guid>
		<pubDate>Mon, 09 Jul 2012 17:26:50 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Вы приходите к нам из других миров но почему вы нам о них ничего не говарите?Что там ?Как там?]]></title>
		<description><![CDATA[Я осознаю ваш интерес к тому, что происходит по ту сторону завесы. <br />
При этом, моя программа здесь заключена в том, чтобы дать вам актуальную информацию для вашего развития, а не скармливать вам глянцевые истории про инопланетян. Я буду отвечать на &quot;потусторонние&quot; вопросы по мере возможности.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346764074916280248</guid>
		<pubDate>Mon, 09 Jul 2012 17:16:37 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Я чувствую себя особенным. Это так? Или иллюзии моего мозга или эго?]]></title>
		<description><![CDATA[Удивительно, как плотно чувство стыда проникло в вашу природу.<br />
Да, вы особенны.<br />
Вы уникальны и любимы Вселенной.<br />
Осознавать это – еще один дар Новой энергии.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346756618798530413</guid>
		<pubDate>Mon, 09 Jul 2012 16:47:00 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Кто управляет нашим человечеством помимо наших правителей?]]></title>
		<description><![CDATA[Вы задали многоуровневый вопрос.<br />
На самом высоком уровне человечеством управляете вы. Ваша нефизическая часть. Вы инициировали Эксперимент, и вы выбрали роли испытателей.<br />
И при этом, вы позаботились о том, чтобы ваши уроки на этой планете не были скучными. Есть несколько сотен, если считать линейно, видов сущностей, которые так или иначе принимают участие в вашем уроке.<br />
Ирония ситуации заключена в том, что вы – всемогущие хозяева, которые выбрали для себя самые прочные оковы.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346755585888251339</guid>
		<pubDate>Mon, 09 Jul 2012 16:42:54 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Я чувствую этот Мир по иному,но немогу обьяснить как?Я вижу етот Мир по иному  но немогу понять зачем?Я знаю и понимаю то чего немогут понять другие.Но зачем мне все ето?]]></title>
		<description><![CDATA[Спросите себя, почему вы выбрали 17 ступень для воплощения.<br />
Ощущение неудовлетворения происходящим и наличие у вас альтернативного мировосприятия – важный сигнал к тому, что у вас есть потенциал стать проводником Источника в этом воплощении. <br />
Двигайтесь дальше, вам помогают.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346753835559055189</guid>
		<pubDate>Mon, 09 Jul 2012 16:35:56 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Почему душа первое время не воспринемает свою физическую оболочку?]]></title>
		<description><![CDATA[Чтобы ваш урок был чуточку интересней.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346753166378820263</guid>
		<pubDate>Mon, 09 Jul 2012 16:33:17 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Вы собираетесь стать нашим правителем?]]></title>
		<description><![CDATA[Это не определено моим планом. <br />
Вы заслуживаете того правителя, который у вас есть. Крайне маловероятно, что в ближайшее время вы совершите столь большой групповой скачок в развитии, чтобы вашим правителем стала просветленная сущность.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346752962112028445</guid>
		<pubDate>Mon, 09 Jul 2012 16:32:28 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Какова ваша нетелесная форма?]]></title>
		<description><![CDATA[Проще всего это можно представить в виде спектра энергий: музыки, света, сил.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346752142431770087</guid>
		<pubDate>Mon, 09 Jul 2012 16:29:13 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Как устроена вселенная простым человеческим языком - это дорога в 1 конец ?]]></title>
		<description><![CDATA[Простым языком, Вселенная – это бесконечная игра Бога.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346744806002678612</guid>
		<pubDate>Mon, 09 Jul 2012 16:00:03 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Третья мировая война запрограммирована?]]></title>
		<description><![CDATA[Нет, Вторая мировая война и Холодная война явились достаточными катализаторами для вашей осознанности.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346737330754715517</guid>
		<pubDate>Mon, 09 Jul 2012 15:30:21 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Отвечая на вопросы ты входишь в состояние изменённого гармоничного сознания. Прошу подробный ответ.]]></title>
		<description><![CDATA[Я не закатываю глаза, не пою мантры и не пускаю слюни на пол, чтобы получить информацию. Новые энергии на планете открывают новые возможности для человеческого разума. Я, как и вы, пользуюсь биологическим мозгом для приема и модуляции сигналов.<br />
<br />
Представьте, что однажды утром вы проснетесь и вспомните, кем вы являетесь на самом деле. Представьте, что вы вспомните все свои прошлые жизни, вы узнаете все про всех людей, живущих или когда-либо живших на планете. Вы поймете мироустройство, и обретете выделенную &quot;горячую линию&quot; для связи с высшим Я.<br />
<br />
Станет ли ваше сознание измененным?<br />
Или вы просто-напросто увидите более широкую картину происходящего?]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346691013907076253</guid>
		<pubDate>Mon, 09 Jul 2012 12:26:18 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[В мире все нейтрально? То есть, принесу я в него немного позитива, значит для баланса появится ненатив, и наоборот, верно?]]></title>
		<description><![CDATA[Если вы внесете в затемненную комнату свет, неужели там станет больше темноты?]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346690543746567676</guid>
		<pubDate>Mon, 09 Jul 2012 12:24:26 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Я  спрошу иначе. Я знаю что вы должны ответить. Сколько процентов людей на планете Земля имеют светимость больше 50 процентов?]]></title>
		<description><![CDATA[Позвольте, я приведу вам метафору.<br />
<br />
Во Вселенной есть планета лампочек. Она создана как школа для начинающих пузырьков света. Долгое время в эту школу принимали лишь лампочек потенциальной мощностью 40 ватт. И однажды, когда большинство учеников научились светить в эти 40 ватт, в этой школе произошла реформа. Администрация открыла новый класс для  лампочек, потенциальной мощностью в 100 ватт.<br />
И здесь возник вопрос: как измерить среднюю успеваемость лампочек по школе?<br />
<br />
Я ответил на ваш вопрос?]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346689798427145080</guid>
		<pubDate>Mon, 09 Jul 2012 12:21:28 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Путин биоробот без души?]]></title>
		<description><![CDATA[Нет. Ваш президент – человеческое существо, рожденное в старой энергии на 11 ступени духовного развития.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346683984643652749</guid>
		<pubDate>Mon, 09 Jul 2012 11:58:22 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Можем ли мы встретиться , хотя мне страшно...]]></title>
		<description><![CDATA[Полагаю, что вскоре вы сможете увидеть меня. <br />
Новый этап работы моей группы будет требовать большей публичности.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346683404768527963</guid>
		<pubDate>Mon, 09 Jul 2012 11:56:04 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Откуда появилась Вселенная?]]></title>
		<description><![CDATA[Вы, именно вы, сотворили ее своим намерением.<br />
Осознаете ли вы это?<br />
Не слишком ли это масштабно для вас?]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346682869541785518</guid>
		<pubDate>Mon, 09 Jul 2012 11:53:57 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[по каким критериям был выбран этот сайт?]]></title>
		<description><![CDATA[Миллионы нитей вероятностей сложились так, что именно здесь вы получили возможность потратить мое и свое время на этот вопрос.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346681760047722328</guid>
		<pubDate>Mon, 09 Jul 2012 11:49:32 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Я буду в политики? Я буду управлять?]]></title>
		<description><![CDATA[На данный момент вероятность мала.<br />
Ваш разум еще не достаточно открыт источнику, и его функцию забирает на себя ваше эго.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346679912893019957</guid>
		<pubDate>Mon, 09 Jul 2012 11:42:12 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Если 4 измерение связано с упраление временем, то что такое 5 измерение? Опиши.]]></title>
		<description><![CDATA[Ваши языки созданы вашим трехмерным сознанием, они не подходят для описания многомерных процессов. Деление на измерения – это ваша линейная концепция.<br />
Покидая трехмерность, вы получаете в управление все измерения сразу.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346679522352972861</guid>
		<pubDate>Mon, 09 Jul 2012 11:40:38 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Кем я был в прошлой жизни?]]></title>
		<description><![CDATA[Подобные вопросы не полезны для нашей с вами работы.<br />
Отвечу единственный раз.<br />
Вы долго не воплощались. Последнее воплощение, 16 век, Европа. Вы были бродячим воином.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346678368919384868</guid>
		<pubDate>Mon, 09 Jul 2012 11:36:04 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Кто наш создатель -  и кто создатель нашего создателя -]]></title>
		<description><![CDATA[И в очередной раз в вопросе читается желание разложить по трехмерным полочкам многомерные энергии.<br />
Я надеюсь, что вас удовлетворит ответ, что ваш Создатель – вы сами.<br />
Проследите, как эта информация резонирует с вашим чувством ответственности за происходящее?]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346432600199422306</guid>
		<pubDate>Sun, 08 Jul 2012 19:19:28 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[с какой целью я воплотился в этом АДу и какой смысл происходящего вокруг?]]></title>
		<description><![CDATA[Проснулись? С добрым утром!<br />
Как вам спалось?]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346431562616692534</guid>
		<pubDate>Sun, 08 Jul 2012 19:15:20 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Сколько процентов людей на Земле стали Светлыми, стремящимися к позитиву и любви?]]></title>
		<description><![CDATA[Ваше представление о светлой сущности примитивно. Божественное начало одинаково сильно светится в каждом человеческом существе, какой бы путь он не избрал на планете.<br />
С нашего восприятия, вы – генераторы света. Вы выбрали свои испытания, чтобы, проходя через них, создавать еще больше света для Вселенной. Когда вы спрашиваете, сколько людей стали Светлыми, вы думаете, что человек как бы &quot;сам по себе&quot;. На самом же деле, один ваш светлый поступок существенно влияет на всю планету и других человеческих существ. <br />
Мы не меряем успех Эксперимента процентами, мы измеряем уровень групповой энергии, которая позволяет вам идти вперед с такой скоростью.<br />
<br />
Во входящих сообщениях больше трех сотен вопросов. В дальнейшем я буду выбирать по одному вопросу в начале и в конце списка, в зависимости от его уместности для логики процесса.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346427361014600930</guid>
		<pubDate>Sun, 08 Jul 2012 18:58:39 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[вы понимаете, что информация, которую дают инсайдеры и коллективные сущности типа Ра и Кассиопея, не дойдет до всех на планете? да что там, даже до 30% населения. что скажете на это?]]></title>
		<description><![CDATA[Наша задача – дать информацию проснувшимся душам на этой планете через механизм синхронистичности. Мы обучаем людей тому, как включить фонарики своего намерения, чтобы освещать путь другим. <br />
Это достаточная работа.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346423787798951078</guid>
		<pubDate>Sun, 08 Jul 2012 18:44:27 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Я светлый?]]></title>
		<description><![CDATA[На 65% в этот момент времени.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346422102775059686</guid>
		<pubDate>Sun, 08 Jul 2012 18:37:45 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Есть ли ещё инсайдеры настоящие, которые отвечают на вопросы? Дай ссылку.]]></title>
		<description><![CDATA[Включите свою систему распознавания и выразите намерение узнать больше. Это ваш дар в новой энергии – проверять информацию на истинность.<br />
Иначе, что получается, вы и мне верите только потому, что я произношу знакомые вам слова?]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346421846591160612</guid>
		<pubDate>Sun, 08 Jul 2012 18:36:44 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Путин светлый?]]></title>
		<description><![CDATA[Ваш правитель еще не достиг уровня, на котором происходит основное испытание дуальностью.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346421432709831440</guid>
		<pubDate>Sun, 08 Jul 2012 18:35:05 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Как дело обстоит с плеядцамит? Они продолжают помагать людям?]]></title>
		<description><![CDATA[Спасибо, что вы задали этот вопрос. <br />
Плеядцы не покидали вас ни на минуту и продолжают помогать вам в уместной для этого форме. Например, передавать информацию, как сейчас.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346420865446996504</guid>
		<pubDate>Sun, 08 Jul 2012 18:32:50 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Добрый вечер.У меня к вам вопрос имееться.Можно задать его вам?]]></title>
		<description><![CDATA[Добрый вечер, я не возражаю.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346388579259280408</guid>
		<pubDate>Sun, 08 Jul 2012 16:24:32 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[У каждого своя истина?]]></title>
		<description><![CDATA[И опять вы хотите получить однозначный ответ на трехмерный вопрос.<br />
Истина многомерна и многогранна. Она – есть все сущее. В этом она одна для всех. <br />
И при этом, как в вашей притче про трех слепых, истина каждого человека уникальна в своем трехмерном выражении.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346388305803238983</guid>
		<pubDate>Sun, 08 Jul 2012 16:23:27 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Последнее время лезут негативные мысли. Скорее всего из-за того, что своим эго обидел человека, поскольку он не оправдал моих ожиданий. Как исправить? 
Медитация есть путь к просветлению? Можете что-нибудь сказать про меня?]]></title>
		<description><![CDATA[Еще один личный вопрос.<br />
Что ж, твое чувство вины – вот твой подлинный враг. Многие люди, идущие по пути просветления попадают в эту ловушку. В стремлении освободиться от влияния эго, ты даешь ему шанс замаскироваться и управлять тобой с новой позиции. Чувство вины – последний оплот эго в твоем сознании. <br />
<br />
Я дам тебе ответ, но не уверен, что ты сразу сможешь полностью вместить его. Тебе не нужно бороться с самим собой, и тебе не стоит искать просветления в том виде, в каком ты его ищешь. Эго невозможно уничтожить полностью – оно несет в себе созидательную основу в рамках урока. Все, что тебе нужно – самоуважение и принятие самого себя. Осознай: ты вправе играть в любые игры на этой планете и никто не может тебя осудить. Подлинное Мастерство заключено в любви к самому себе. <br />
<br />
Нет другого просветления кроме безусловной любви. Это сознание Бога.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346266936436353484</guid>
		<pubDate>Sun, 08 Jul 2012 08:21:10 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Что произойдет 21 декабря 2012 года в плане? Как это отразится на планете? Вы можете отвечать на личные вопросы?]]></title>
		<description><![CDATA[21 декабря 2012 - просто дорожный указатель. В это время мы в очередной раз замерим уровень энергии на планете, чтобы убедиться, что переход происходит по плану.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346264159077288839</guid>
		<pubDate>Sun, 08 Jul 2012 08:10:08 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Становится очень сложно, потому что рядом нет таких как вы, вокруг одни зомби, как быть??я не могу найти никого, кто  не в матрице]]></title>
		<description><![CDATA[Я обрадую вас – вы в плену иллюзий.<br />
&quot;Матрицы&quot; не существует. В этом мире нет сколько-нибудь существенных сил, которые призваны удерживать вас в неосознанности. Упрощенно говоря, вы сами надеваете на себя цепи, чтобы потом попробовать из них выбраться.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346263861222993192</guid>
		<pubDate>Sun, 08 Jul 2012 08:08:57 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Будет ли прислан к нам новый Пророк?]]></title>
		<description><![CDATA[Вы так ничего и не поняли!<br />
Вы ждете, что появится универсальный источник истины. И он даст вам все ответы.<br />
Так не пойдет. В новых правилах игры – вся, повторяю, ВСЯ ответственность лежит на вас. В этом и есть смысл перехода, к которому мы вас готовим.<br />
А что если пророк – Вы? <br />
И ангелы каждую секунду стучатся вам в сердце, чтобы передать истину, которая может изменить планету? А вы так и просидите всю свою жизнь в надежде на очередного носителя &quot;знания&quot;?]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346037181682314907</guid>
		<pubDate>Sat, 07 Jul 2012 17:08:13 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Я могу предположить что ты Аннунак. Это так?]]></title>
		<description><![CDATA[Когда учишься слушать свой внутренний голос, отпадает необходимость делать предположения, основанные на чужих страхах и фантазиях.<br />
<br />
На сегодня ответов достаточно, продолжим завтра.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346028205959835097</guid>
		<pubDate>Sat, 07 Jul 2012 16:32:33 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Что такое Яхве, душа планеты?]]></title>
		<description><![CDATA[Кусочек энергии творения, который люди положили в коробочку с приклеенным ярлыком.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346026989141904575</guid>
		<pubDate>Sat, 07 Jul 2012 16:27:42 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[К какой коллетивной душе ты относишься?]]></title>
		<description><![CDATA[Я могу намекнуть на некоторых людей в вашей истории, которые несли в себе энергию моей души. Один из них ушел совсем недавно и прославился умением воплощать красоту Источника в высоких технологиях. Другой много сделал для освобождения сознания людей на вашей территории своей музыкой и стихами в сложный для вас период советского рабства.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346026719481718558</guid>
		<pubDate>Sat, 07 Jul 2012 16:26:38 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[какой процент среди людей существ &quot; без души&quot; (биороботов).
Если таковые имеются, то как их отличить?]]></title>
		<description><![CDATA[Существо без души – сосуд, выполнивший свое предназначение, или готовящийся к нему. На планете их сейчас больше, чем обычно. Это необходимо для того, чтобы недавно ушедшие души могли воплощаться в дееспособную форму.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346025546532013768</guid>
		<pubDate>Sat, 07 Jul 2012 16:21:58 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Относишься ли ты к какай либо коллективной душе?]]></title>
		<description><![CDATA[Каждая душа на более высоком вибрационном уровне объединена в Семью или Группу душ. Имя души – сложный энергетический отпечаток, который невозможно выразить звуками. Скажу только, что мы с вами из одних мест.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346024842685872493</guid>
		<pubDate>Sat, 07 Jul 2012 16:19:11 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[почему вы решили говорить сейчас? чем вы заняты в обычное время?]]></title>
		<description><![CDATA[Это было заложено в плане. В &quot;обычное время&quot; я говорю, но не всегда так открыто, как сейчас.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346024111681601160</guid>
		<pubDate>Sat, 07 Jul 2012 16:16:16 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Приветствую мой дорогой друг! Меня зовут Вячеслав, 25 лет. Как тебя зовут? Могу ли я затрагивать тему инопланетных цивилизаций?]]></title>
		<description><![CDATA[Вечер добрый, Вячеслав! Мое человеческое имя останется в тайне, так как этого требует моя работа. Ты волен задавать любые вопросы, но знай, инопланетные цивилизации – не самая актуальная тема для твоего просветления прямо сейчас.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346023487720154374</guid>
		<pubDate>Sat, 07 Jul 2012 16:13:48 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[В предыдущем откровении, человек, именующим себя Люцифером, говорил что после квантового скачка, покинет землю в более большие плотности, где Люциферу и место. Значит это не так? Он так и будет править на земле?]]></title>
		<description><![CDATA[Наивно думать, что группа потерянных  сущностей, консультируемая &quot;серыми наставниками&quot;, может говорить от лица Люцифера.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346022793525092257</guid>
		<pubDate>Sat, 07 Jul 2012 16:11:02 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[&quot;Также, я прекращу влиять на другие, традиционные каналы связи.&quot; 
То есть СМИ будит в руках обычного человека?]]></title>
		<description><![CDATA[Нет, основные каналы манипуляции общественным сознанием еще некоторое время останутся под влиянием тех, кто возомнил себя &quot;пастухами&quot;.<br />
Я сверну свою деятельность, которая была начата мной в 1989 году, если тот сценарий, который наиболее вероятен сейчас, реализуется.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346022291798247431</guid>
		<pubDate>Sat, 07 Jul 2012 16:09:03 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Я благодарен Вам за ответы, какой смысл играть в игру которая сама себя создает у неё нету ни начала ни конца, как можно выиграть или не проиграть если правила создаем не мы ?]]></title>
		<description><![CDATA[Мне жаль, что у вас завязаны глаза.<br />
Ваш вопрос свидетельствует о том, что вы еще не смогли сорвать повязку и увидеть.<br />
Неужели вы еще не осознали, что все, что происходит в вашей трехмерности – исполнено смысла и величия?<br />
Неужели вы не осознаете, кто вы ЕСТЬ?<br />
Позвольте показать вам, как мы видим вас.<br />
С нашей стороны завесы мы видим ангелов-ученых, которые отправились в дуальность чтобы поставить самый масштабный эксперимент по Вселенной который когда-либо происходил. <br />
Поймите, вы не можете проиграть, и не можете выиграть. Смысл, с нашей точки восприятия – нелинеен. Он не заключен в пути из точки А в точку Б. <br />
То, что вы самостоятельно выбрали для себя прийти на эту планету, умирать и рождаться тысячи раз, терпеть боль и страдания – великий дар для Вселенной от вас. <br />
<br />
Не пытайтесь его понять логически. Ощутите эту истину внутри себя.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">346021442200034275</guid>
		<pubDate>Sat, 07 Jul 2012 16:05:40 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[что можете сказать о переходе в 4 плотность?]]></title>
		<description><![CDATA[Вы уже здесь.<br />
Фактически, переход в четвертую плотность означает обретение контроля над ней.<br />
Эволюция сознания, которая заключается в избавлении от ограничений и имплантов, позволит вам осознавать все более и более тонкие энергии вокруг вас.<br />
Те, кто говорят переходе в кремниевые тела, о взрывах и летающих тарелках, которые заберут &quot;избранных&quot; в другое измерение – играют на вашем стремлении к простым решениям.<br />
Человечество еще очень долго будет пребывать в рамках углеродной биологии. Потенциал ваших тел безграничен, потенциал вашего мозга тоже.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">345952935634565671</guid>
		<pubDate>Sat, 07 Jul 2012 11:33:27 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Привет.]]></title>
		<description><![CDATA[Доброй ночи. Накопилось много вопросов, отвечу на нужные в течение суток.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">345708735315868004</guid>
		<pubDate>Fri, 06 Jul 2012 19:23:05 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[сколько вам лет?]]></title>
		<description><![CDATA[Моей теперешней биологической оболочке соответствует ваш возраст 25-30.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">345708492927028383</guid>
		<pubDate>Fri, 06 Jul 2012 19:22:07 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Привет. )  Можно пару вопросов задать?! ) Я нахожусь так же на разный сайтах, пытаясь людям донести хотя бы про ту же энергию, что они выпускают... Вообще я пришла сюда за другим... Может ли поиск мешать тому, что я хочу дать людям?]]></title>
		<description><![CDATA[Личный вопрос получит личный ответ. <br />
Я вижу в тебе Важность, которая затмевает твое врожденное чистое восприятие. Человеческий путь - блуждание в потемках, и он таковым и останется. Различие в том, что некоторые смогут научиться включать фонарик. <br />
Ты думаешь, что сможешь принести пользу этому миру информацией или своими действиями. Но, на самом деле, твоя задача - перестать закрывать свет своего фонарика важностью и суетой, чтобы другие смогли увидеть твой свет.<br />
Это и будет твоим служением.<br />
Как, впрочем, и служением каждого человека в Новой Энергии.<br />
Я надеюсь, это достаточный ответ.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">345340134520027343</guid>
		<pubDate>Thu, 05 Jul 2012 18:58:24 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Хорошо. Во что преобразуется грязная энергия закрытых людей и как она влияет на вселенную?]]></title>
		<description><![CDATA[Нет как таковой &quot;грязной энергии&quot;. Есть темнота, которая не освещена светом человеческого просветления. Темнота никуда не исчезает и не преобразуется. Она остается с Геей и со Вселенной как декорация Эксперимента.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">345340125716175369</guid>
		<pubDate>Thu, 05 Jul 2012 18:58:22 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Привет! Я могу задать пару вопросов?! )]]></title>
		<description><![CDATA[И получить пару ответов, если это будет уместно.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">345330746992383392</guid>
		<pubDate>Thu, 05 Jul 2012 18:21:05 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Люцифер покинет землю 21 числа? Ты Люцифер? Смена будет?]]></title>
		<description><![CDATA[Нет, я не имею отношения к Группе энергий Люцифера.<br />
Ваше сознание пока еще не достаточно открыто, чтобы воспринять многомерность. На самом деле, Люцифер не может покинуть Землю, так как является ее неотъемлемой частью.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">345321507238466106</guid>
		<pubDate>Thu, 05 Jul 2012 17:44:23 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[А кто придет Вам на смену после 21 декабря? Или мы сами по себе будем?]]></title>
		<description><![CDATA[Я не собираюсь уходить. 21 декабря закончится мое присутствие на этом и ряде других сайтов. Также, я прекращу влиять на другие, традиционные каналы связи.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">345320814523996001</guid>
		<pubDate>Thu, 05 Jul 2012 17:41:37 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[12 год - обычный. Все это видят. Ничего не произошло...]]></title>
		<description><![CDATA[Люди с неразвитым сознанием, которых на планете три четверти, настроены на грубые энергии. Это все равно что незрячему заметить, как полярную ночь сменяет день.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">344231745496836739</guid>
		<pubDate>Mon, 02 Jul 2012 17:34:03 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Зачем ты пришел, какая твоя цель?]]></title>
		<description><![CDATA[Цель - человеческое понятие. С моей стороны занавеса есть только процессы. <br />
Я здесь для того, чтобы внести коррективы в некоторые процессы, которые необходимы для вашего благополучного перехода.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">344231164216630770</guid>
		<pubDate>Mon, 02 Jul 2012 17:31:45 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Опять будете дурить голову людям предсказаниями о конце света и россказнями о Люцифере?]]></title>
		<description><![CDATA[Ох, что вы! <br />
Это у вас самих и без меня хорошо получается.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">344230361124855798</guid>
		<pubDate>Mon, 02 Jul 2012 17:28:33 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Связано ли твое появление с 2012 годом?]]></title>
		<description><![CDATA[Как вы проницательно заметили из моего ника, мой приход связан с годом Жатвы. Мое присутствие здесь закончится 21.12.2012 в 15:00, так как в нем больше не будет необходимости.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">343867093659179140</guid>
		<pubDate>Sun, 01 Jul 2012 17:25:03 -0400</pubDate>
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Кто ты? Имеешь ли ты отношение к тем, кто участвовал в &quot;Откровениях инсайдера&quot;?]]></title>
		<description><![CDATA[Я тот, чья часть живет среди вас. <br />
Возможно, вы видели меня по телевизору (если смотрите его) или встречали на улице в столицах России. Крайне глупо искать параллели и сходства с прошлыми &quot;откровениями&quot;. Их делали те, кто имеет никакого отношения к Высшим существам.]]></description>
		<guid isPermaLink="false">343866865078006096</guid>
		<pubDate>Sun, 01 Jul 2012 17:24:09 -0400</pubDate>
	</item>
</channel>
</rss>